<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>ଫୋନ୍ ପୂର୍ଣ୍ଣମାତ୍ରାରେ ସେଟ୍‍ଅପ୍ ହେବା ପର୍ଯ୍ୟନ୍ତ ଜାରି ରଖନ୍ତୁ। ବର୍ତ୍ତମାନ ଚାହିଁଲେ ଆପଣ ଛାଡ଼ିପାରନ୍ତି ଏବଂ ପରେ ସମାପ୍ତ କରିବା ପାଇଁ ଗୋଟିଏ ରିମାଇଣ୍ଡର୍ ପ୍ରାପ୍ତ କରିପାରନ୍ତି।</item>
        <item>ନିଜର Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟକୁ ସେଟ୍‍ଅପ୍ କରିବା ଜାରି ରଖନ୍ତୁ, ୱାଲପେପର୍ ବଦଳାନ୍ତୁ ଏବଂ ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ। ବର୍ତ୍ତମାନ ପାଇଁ ଛାଡ଼ିଦିଅନ୍ତୁ ଏବଂ ପରେ ସମାପ୍ତ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନିଜର Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟକୁ ସେଟ୍‍ଅପ୍ କରିବା ଜାରିରଖନ୍ତୁ ଏବଂ ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ। ବର୍ତ୍ତମାନ ପାଇଁ ଛାଡ଼ିଦିଅନ୍ତୁ ଏବଂ ପରେ ଏଗୁଡ଼ିକୁ ସେଟ‌ଅପ୍ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନିଜର Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟଙ୍କ ସହିତ କଥା ହେବା ଜାରିରଖନ୍ତୁ, Google Pay ବ୍ୟବହାର କରନ୍ତୁ ଏବଂ ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ। ବର୍ତ୍ତମାନ ପାଇଁ ଛାଡ଼ିଦିଅନ୍ତୁ ଏବଂ ପରେ ଏଗୁଡ଼ିକୁ ସେଟ‌ଅପ୍ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରାରମ୍ଭିକ ସେଟ୍‌ଅପ୍ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହୋଇଯାଇଛି। ଆପଣଙ୍କ ଫୋନ୍‌ ପୂର୍ଣ୍ଣ ଭାବେ ସେଟ୍ କରିବା ଜାରି ରଖନ୍ତୁ କିମ୍ବା, ବର୍ତ୍ତମାନ ବାହାରିଯାଇ ପରେ ଶେଷ କରିବାକୁ ଏକ ରିମାଇଣ୍ଡର ପାଆନ୍ତୁ।</item>
        <item>ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରାରମ୍ଭିକ ସେଟ୍‌ଅପ୍ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହୋଇଯାଇଛି। ଆପଣଙ୍କ Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟ ସେଟ୍ କରିବା, ଆପଣଙ୍କ ୱାଲ୍‍‍ପେପର୍‍ ବଦଳାଇବା, ତଥା ଅନେକ କିଛି କରିବା ଜାରି ରଖନ୍ତୁ କିମ୍ବା, ବର୍ତ୍ତମାନ ବାହାରିଯାଇ ପରେ ଶେଷ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରାରମ୍ଭିକ ସେଟ୍‌ଅପ୍ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହୋଇଯାଇଛି। ଆପଣଙ୍କ Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟ ସେଟ୍ କରିବା ତଥା ଅନେକ କିଛି କରିବା ଜାରି ରଖନ୍ତୁ କିମ୍ବା ବର୍ତ୍ତମାନ ବାହାରିଯାଇ ପରେ ଏହିଗୁଡ଼ିକ ସେଟ୍ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ଆପଣଙ୍କର ପ୍ରାରମ୍ଭିକ ସେଟ୍‌ଅପ୍ ସମ୍ପୂର୍ଣ୍ଣ ହୋଇଯାଇଛି। Google ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟ ସହିତ କଥାବାର୍ତ୍ତା ଜାରି ରଖି, Google Pay ବ୍ୟବହାର ପରି ଆହୁରି ଅନେକ କିଛିର ବ୍ୟବହାର ଜାରି ରଖନ୍ତୁ। କିମ୍ବା, ବର୍ତ୍ତମାନ ସେଟ୍‌ଅପ୍ ବନ୍ଦ କରିଦେଇ ଏହାକୁ ପରେ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ସେଟ୍‍ଅ‍ପ୍ କରିବା ଜାରି ରଖିବେ?</item>
        <item>^1କୁ ସ୍ୱତନ୍ତ୍ର ଭାବେ ନିଜର କରନ୍ତୁ</item>
        <item>ଆପଣଙ୍କ ଆସିଷ୍ଟାଣ୍ଟ ସହ କଥା ହୁଅନ୍ତୁ ଏବଂ ଅନେକ କିଛି କରନ୍ତୁ</item>
        <item>Googleରେ ବହୁତ କିଛି କରନ୍ତୁ</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>ସ୍କାନ୍‌ କରୁଛି…</item>
        <item>ସଂଯୋଗ କରୁଛି…</item>
        <item>ପ୍ରାମାଣିକୀକରଣ କରାଯାଉଛି…</item>
        <item>IP ଠିକଣା ପ୍ରାପ୍ତ କରୁଛି…</item>
        <item>ସଂଯୁକ୍ତ</item>
        <item>ନିଲମ୍ବିତ</item>
        <item>ବିଚ୍ଛିନ୍ନ ହେଉଛି…</item>
        <item>ବିଚ୍ଛିନ୍ନ</item>
        <item>ଅସଫଳ</item>
        <item>ଅବରୋଧିତ</item>
        <item>ସାମୟିକ ଭାବେ ଖରାପ ସଂଯୋଜନାକୁ ଏଡାଉଛି</item>
    </string-array>
</resources>
