<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Fortsett for å fullføre konfigurasjonen av telefonen din, eller avslutt nå, og få en påminnelse om å fullføre senere.</item>
        <item>Fortsett for å konfigurere Google-assistenten, endre bakgrunn og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør senere.</item>
        <item>Fortsett for å konfigurere Google-assistenten og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør dette senere.</item>
        <item>Fortsett for å snakke med Google-assistenten, bruke Google Pay og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør dette senere.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Du er ferdig med det grunnleggende. Fortsett for å fullføre konfigurasjonen av enheten din, eller avslutt nå, og få en påminnelse om å fullføre senere.</item>
        <item>Du er ferdig med det grunnleggende. Fortsett for å konfigurere Google-assistenten, endre bakgrunn og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør senere.</item>
        <item>Du er ferdig med det grunnleggende. Fortsett for å konfigurere Google-assistenten og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør dette senere.</item>
        <item>Du er ferdig med det grunnleggende. Fortsett for å snakke med Google-assistenten, bruke Google Pay og mye mer. Eller avslutt nå og fullfør dette senere.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Vil du fortsette konfigureringen?</item>
        <item>Gjør ^1 unik for deg</item>
        <item>Snakk med assistenten din og mye mer</item>
        <item>Få mest mulig ut av Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skanner ...</item>
        <item>Kobler til …</item>
        <item>Autentiserer ...</item>
        <item>Henter IP-adresse …</item>
        <item>Tilkoblet</item>
        <item>Avsluttet</item>
        <item>Kobler fra ...</item>
        <item>Frakoblet</item>
        <item>Mislyktes</item>
        <item>Blokkert</item>
        <item>Unngår dårlig tilkobling midlertidig</item>
    </string-array>
</resources>
