<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_category_title">Tungkol Dito</string>
    <string name="add">Idagdag</string>
    <string name="add_bias_words_title">Magdagdag ng mga bias na salita</string>
    <string name="app_name">Instant Transcribe</string>
    <string name="audio_and_language_category_title">Audio at wika</string>
    <string name="auto_save_transcription_title">I-save ang transkripsyong ito</string>
    <string name="background_sound">Ingay sa background</string>
    <string name="built_in_mic_name">Ang device na ito</string>
    <string name="change_language_content_descripiton">Palitan ng %s ang wika</string>
    <string name="character_collapse_template">%1$d %2$s﻿</string>
    <string name="choose_secondary_language_content_descripiton">pumili ng pangalawang wika</string>
    <string name="clear_input_title">I-clear ang na-type na text</string>
    <string name="compress_audio_off">I-off</string>
    <string name="compress_audio_summary">Maaaring makatipid ng data, ngunit bababa ang kalidad.</string>
    <string name="compress_audio_title">I-compress ang audio</string>
    <string name="continue_transcription">Ipagpatuloy ang transkripsyon</string>
    <string name="contributors_description">Nagpapasalamat ang Google sa tulong ng Gallaudet University</string>
    <string name="conversation_not_saved">Hindi na-save ang transkripsyon</string>
    <string name="dark_theme_title">Madilim na tema</string>
    <string name="days_ago_time">%1$d (na) araw ang nakalipas %2$s</string>
    <string name="default_english_message">Hindi sinusuportahan ang wika ng iyong system. Nakatakda sa English ang pangunahing wika. Mababago mo ang wika sa mga setting ng Instant Transcribe.</string>
    <string name="delete_history_title">I-delete ang history</string>
    <string name="description_alarm_clock">Mga tunog na ginagawa ng orasang idinisenyo para gumawa ng naririnig na signal sa isang partikular na oras.</string>
    <string name="description_applause">Ang tunog ng isang pangkat ng mga taong pumapalakpak para magpahayag ng pag-apruba.</string>
    <string name="description_baby_cry_or_infant_cry">Isang batang umiiyak o humihiyaw.</string>
    <string name="description_bagpipes">Isang instrumentong wind na gumagamit ng mga nakasaradong reed na pinapasukan ng hangin galing sa isang bag.</string>
    <string name="description_banjo">Isang instrumentong string na may manipis na membrane na nakalagay sa frame o cavity bilang resonator, na tinawag na head.</string>
    <string name="description_bird">Mga pagtawag para sa pakikipag-ugnayan mula sa mga ibon kasama ang mga pagtawag at awit ng ibon.</string>
    <string name="description_cat">Mga tunog na ginagawa ng pusa, gaya ng pagngiyaw at paghalinghing.</string>
    <string name="description_cello">Isang mas malaking instrumentong string na ginagamitan ng bow, may mas mababang tono, at may apat na string.</string>
    <string name="description_clarinet">Isang instrumentong woodwind na binubuo ng single-reed na mouthpiece, diretsong tubo, at nakabukang bell.</string>
    <string name="description_classical_music">Art music na ginawa o nagmula sa mga tradisyon ng Western music, kasama ang musikang para sa pagsamba at na walang kinalaman sa relihiyon, mula noong bandang ika-11 siglo hanggang sa kasalukuyan.</string>
    <string name="description_cough">Isang reflex kung saan lalanghap at puwersahang magbubuga ng hangin na karaniwang dulot ng mga bara sa lalamunan.</string>
    <string name="description_country">Isang genre ng sikat na musika sa United States na nagmula sa folk, Blues, at Western music, na nagtatampok ng mga instrumentong gaya ng mga banjo, gitara, at fiddle.</string>
    <string name="description_crowd">Tunog ng malaking pangkat ng mga taong nagtitipon-tipon.</string>
    <string name="description_crowing_or_cock_a_doodle_doo">Isang katangi-tanging \"tik-tilaok\" na tunog na mula sa tandang.</string>
    <string name="description_didgeridoo">Isang katutubong Australian na instrumentong wind, na karaniwang hugis cylinder o cone.</string>
    <string name="description_dog">Mga tunog na mula sa aso, kasama ang pagtahol at pag-angil.</string>
    <string name="description_doorbell">Ang tunog ng isang device na nagbibigay ng signal na karaniwang nakalagay malapit sa pasukan isang gusali na magagamit ng bisita para sabihin sa mga naninirahan na nandoon siya.</string>
    <string name="description_electronic_dance_music">Isang genre ng musika kung saan mga synthesizer at iba pang elektronikong instrumento ang mga pangunahing pinagmumulan ng tunog.</string>
    <string name="description_emergency_vehicle">Isang device na gumagawa ng malakas na ingay na ginagamit para magbigay ng mga babala sa mga taong nasa malapit. Ang wangwang ay karaniwang binubuo ng iisang tonong dahan-dahan o biglaang nagbabago.</string>
    <string name="description_fart">Ang paglabas ng mga hangin, na dulot ng digestion, sa anus; pag-utot.</string>
    <string name="description_finger_snapping">Isang tunog ng pagpitik na dulot ng namumuong tensyon sa pagitan ng hinlalaki at isa pang daliri at pagbitaw ng isa pang daliri pababa para mabilis na tumama sa palad.</string>
    <string name="description_flute">Isang instrumentong wind na walang reed na gumagawa ng tunog mula sa pagdaloy ng hangin sa butas.</string>
    <string name="description_guitar">Isang instrumentong string na may mga string sa isang fretboard, na karaniwang tinutugtog sa pamamagitan ng pag-strum o pag-pluck ng mga string gamit ang kanang kamay habang fine-fret ang mga string gamit ang mga daliri ng kaliwang kamay.</string>
    <string name="description_hiccup">Malakas at hindi boluntaryong pag-contract ng diaphragm na puwedeng magpaulit-ulit nang ilang beses sa bawat minuto.</string>
    <string name="description_hip_hop_music">Hip hop o rap music na binuo sa United States noong 1970s at binubuo ng may istilo at may ritmong musikang kasama ng may ritmo at may tugmang pananalita.</string>
    <string name="description_jazz">Isang genre ng musika na nagmula sa mga African American na komunidad sa New Orleans sa huling bahagi ng ika-19 siglo at unang bahagi ng ika-20 siglo.</string>
    <string name="description_knock">Isang tunog na masakit sa tainga na dulot ng pagtama sa isang matigas na surface, na karaniwang walang pinsala at sinasadya, at kadalasang ginagamitan ng kamao.</string>
    <string name="description_laughter">May ritmong mga pag-contract ng diaphragm bilang tugon sa stimuli gaya ng pangingiliti, o mula sa mga katawa-tawang kwento o ideya.</string>
    <string name="description_music">Pinaghalong mga tunog at katahimikan na may mga elemento ng pitch at ritmo, na kadalasang nauugnay sa isang anyo ng sining o kultural na aktibidad.</string>
    <string name="description_music_of_bollywood">Mga kanta sa mga pelikulang Hindi na itinatampok sa mga pelikula sa Bollywood. Ang mga kanta sa Bollywood ay partikular na motif ng pelikulang Hindi.</string>
    <string name="description_music_of_latin_america">"Musikang mula sa Latin America na sumasaklaw sa iba't ibang uri ng istilo, kasama ang son, rumba, salsa, merengue, tango, samba, at bossa nova."</string>
    <string name="description_new_age_music">Isang genre ng musikang nilayon para sa paggawa ng inspirasyon sa sining, pag-relax, at optimismo bilang paraan ng pamamahala sa stress o para gumawa ng mapayapang kapaligiran.</string>
    <string name="description_outside_or_rural_or_natural">Mga tunog na mukhang na-record mula sa labas sa isang kapaligirang natural at hindi gawa ng tao.</string>
    <string name="description_outside_or_urban_or_manmade">Mga tunog na mukhang ni-record sa labas, sa isang kapaligirang ginawa ng tao.</string>
    <string name="description_piano">Isang instrumentong musikal na tinutugtog sa pamamagitan ng isang hilera ng mga tikladong pinipindot ng performer o na tinatamaan niya ng kanyang mga daliri at hinlalaki sa magkabilang kamay.</string>
    <string name="description_pop_music">Isang genre ng sikat na musikang nagmula sa Kanluran noong 1950s at 1960s. Ang mga kanta ay karaniwang maikli o may katamtamang haba na may paulit-ulit na chorus, tonong may himig, at hook.</string>
    <string name="description_snoring">Ang tunog mula sa may barang daluyan ng hangin habang humihinga sa pagtulog.</string>
    <string name="description_swing_music">Isang anyo ng musika sa Amerika noong 1930s-1940s na gumagamit ng malakas na seksyon ng ritmo na ginagamitan ng mga instrumentong brass o string at may katamtaman hanggang mabilis na tempo.</string>
    <string name="description_telephone">Ang tunog ng pag-ring ng aktwal o synthesized na electric bell para maging hudyat na may papasok na tawag sa telepono.</string>
    <string name="description_toilet_flush">Ang tunog ng pag-flush ng tubig sa toilet, kasama ng anumang dumi, sa drainpipe.</string>
    <string name="description_tools">Mga tunog na nagmumula sa mga makinarya at device na gawa ng tao.</string>
    <string name="description_trumpet">Isang instrumentong brass na may matinis na pitch na tinutugtog sa pamamagitan ng pagbuga ng hangin nang halos nakatikom ang mga labi, na gumagawa ng umuugong na tunog.</string>
    <string name="description_ukulele">Isang maliit na instrumentong may apat na string at parang gitara na nagmula sa Hawaii.</string>
    <string name="description_vehicle">Mga tunog ng mga makina ng sasakyang nagbibiyahe ng mga tao o kargada.</string>
    <string name="description_vehicle_horn_or_car_horn_or_honking">Ang tunog ng accessory ng de-motor na sasakyan na may layuning magbigay ng naririnig na alerto sa kinaroroonan ng sasakyan.</string>
    <string name="description_violin_or_fiddle">Isang instrumentong string na gawa sa kahoy, na karaniwang may apat na string at tinutugtog sa pammamagitan ng pag-bow o pag-pluck sa mga string.</string>
    <string name="description_vocal_music">Musikang itinatanghal ng isa o higit pang mang-aawit, nang mayroon o walang tugtog ng instrumento.</string>
    <string name="description_water">Mga tunog na dulot ng paggalaw ng tubig, kasama na ang mga batis, gripo, at ulan.</string>
    <string name="description_whispering">Walang garalgal na pananalita, karaniwang nilalayong maging mas mahina para hindi makaistorbo o marinig ng iba.</string>
    <string name="description_whistling">Matinis na tonong ginagawa sa pamamagitan ng pagbuga o pag-ihip ng hangin sa pamamagitan ng maliit na bukana sa pagitan ng mga labi. Ginagamit para tumawag ng pansin o manggaya ng himig.</string>
    <string name="description_wind">Mga tunog na dulot ng daloy ng hangin, karaniwang sa labas. Posibleng maging mas mahirap ang pag-transcribe ng pananalita kung malakas ang hangin.</string>
    <string name="dismiss">I-dismiss</string>
    <string name="events_category_title">Mga Event</string>
    <string name="experimental_category_title">Mga Eksperimento</string>
    <string name="first_launch_description">Kino-convert ng Instant Transcribe ang pananalita sa text.</string>
    <string name="first_launch_tips">I-tap ang %s sa ibaba ng screen para simulan at ihinto ang pag-transcribe.</string>
    <string name="global_dark_theme_on">Naka-on ang pangkalahatang dark mode</string>
    <string name="go_to_settings">Mga Setting</string>
    <string name="go_to_wifi_settings_btn">Mga setting ng Wi-Fi</string>
    <string name="got_it">OK</string>
    <string name="granularity_character">Mga Character</string>
    <string name="granularity_default">Default</string>
    <string name="granularity_line">Mga Linya</string>
    <string name="granularity_native_control">Mga Kontrol</string>
    <string name="granularity_native_heading">Mga Heading</string>
    <string name="granularity_native_link">Mga Link</string>
    <string name="granularity_page">Mga Page</string>
    <string name="granularity_paragraph">Mga Talata</string>
    <string name="granularity_pseudo_web_special_content">Espesyal na content</string>
    <string name="granularity_web_control">Mga Kontrol</string>
    <string name="granularity_web_heading">Mga Heading</string>
    <string name="granularity_web_landmark">Mga Landmark</string>
    <string name="granularity_web_link">Mga Link</string>
    <string name="granularity_web_list">Mga Listahan</string>
    <string name="granularity_word">Mga Salita</string>
    <string name="help_and_feedback">Tulong at feedback</string>
    <string name="hide_profanity">Itago ang pagmumura</string>
    <string name="history_deleted">Na-delete ang history</string>
    <string name="hold_transcription">I-hold ang transcription</string>
    <string name="instruction_notification_dismiss_button">I-dismiss</string>
    <string name="instruction_notification_learn_more_button">Matuto pa</string>
    <string name="instruction_notification_message">Gumamit ng shortcut para sa mabilis na pag-access sa app</string>
    <string name="instruction_notification_title">Buksan ang Instant Transcribe nang mas mabilis</string>
    <string name="keycombo_assign_dialog_default_keymap_instruction">Pindutin ang kumbinasyon ng key kasama ang %1$s na modifier key upang magtakda ng bagong shortcut.</string>
    <string name="keycombo_assign_dialog_instruction">Pindutin ang kumbinasyon ng key upang magtakda ng bagong shortcut. Dapat itong maglaman ng kahit ALT o Control key lang.</string>
    <string name="keycombo_key_arrow_down">Pababang Arrow</string>
    <string name="keycombo_key_arrow_left">Pakaliwang Arrow</string>
    <string name="keycombo_key_arrow_right">Pakanang Arrow</string>
    <string name="keycombo_key_arrow_up">Pataas na Arrow</string>
    <string name="keycombo_key_modifier_alt">Alt</string>
    <string name="keycombo_key_modifier_ctrl">Ctrl</string>
    <string name="keycombo_key_modifier_meta">Search</string>
    <string name="keycombo_key_modifier_shift">Shift</string>
    <string name="keycombo_unassigned">Hindi nakatalaga</string>
    <string name="language_changed_to_english">Nakatakda sa English ang default na wika. Maaari mo itong baguhin sa mga setting ng Instant Transcribe.</string>
    <string name="language_selected_content_descripiton">Pinili ang %s.</string>
    <string name="listening_punctuation_unavailable_status">(hindi available ang bantas)</string>
    <string name="listening_status">Nakikinig…</string>
    <string name="live_sound">Kasalukuyang lakas ng tunog</string>
    <string name="make_larger_text_size_description">Palakihin ang text</string>
    <string name="make_smaller_text_size_description">Paliitin ang text</string>
    <string name="mic_is_occupied">Hindi magamit ang mikropono dahil ginagamit ito ng ibang app</string>
    <string name="mic_unavailable">Hindi ma-access ang mikropono</string>
    <string name="microphone_permission_dialog_message">Para magamit ang Instant Transcribe, kailangan mong payagan ang mga pahintulot sa mikropono. Maa-update mo ito sa Mga Setting ng device.</string>
    <string name="microphone_permission_dialog_title">Kailangan ang pahintulot sa mikropono</string>
    <string name="more_options_title">Higit pang setting</string>
    <string name="more_transcript_explanation">Higit pang text</string>
    <string name="no_network_msg">Offline ang app. Makakakita pa rin ng sound events, pero walang transkripsyon.</string>
    <string name="no_network_status">Na-pause ang pag-uusap. Walang koneksyon sa network.</string>
    <string name="none">Wala</string>
    <string name="open_source_licenses_title">Mga open source na lisensya</string>
    <string name="preferred_microphone_title">Mikropono</string>
    <string name="primary_language_title">Pangunahing wika</string>
    <string name="quick_start_guide_dialog_button_go_to_settings">Pumunta sa Setting</string>
    <string name="quick_start_guide_dialog_content">"Puwede mong simulang gamitin ang Instant Transcribe nang mabilis sa pamamagitan ng shortcut sa accessibility.

Pumunta sa%s. Pagkatapos ay i-on ang Instant Transcribe."</string>
    <string name="quick_start_guide_dialog_content_turn_on_path">Mga Setting > Accessibility > Instant Transcribe</string>
    <string name="quick_start_guide_dialog_title">I-on ang shortcut</string>
    <string name="save_conversation_descripiton">Naka-save ang mga transkripsyon sa loob ng 3 araw</string>
    <string name="save_conversation_title">I-save ang transkripsyon</string>
    <string name="saving_category_title">Sine-save</string>
    <string name="secondary_language_button_content_descripiton">Magpalit ng wika. Kasalukuyang nakatakda sa %s.</string>
    <string name="secondary_language_title">Pangalawang wika</string>
    <string name="select_conversation">Pumili ng pag-uusap</string>
    <string name="send_feedback">Magpadala ng feedback</string>
    <string name="send_feedback_with_audio_message">Audio will help us understand transcription accuracy issues. The last 60 seconds of audio will be included.</string>
    <string name="send_feedback_with_audio_negative">Don’t include audio</string>
    <string name="send_feedback_with_audio_positive">Include audio</string>
    <string name="send_feedback_with_audio_title">Send feedback with audio?</string>
    <string name="show_hold_button">Ipakita ang button ng i-hold</string>
    <string name="show_hold_button_summary">I-pause ang transkripsyon para maipagpatuloy ang iyong pagbabasa</string>
    <string name="similar_sounds_for_alarm_clock">Microwave, telepono, iba pang alarm</string>
    <string name="similar_sounds_for_applause">Ulan</string>
    <string name="similar_sounds_for_baby_cry_or_infant_cry">Pagtahol ng aso</string>
    <string name="similar_sounds_for_banjo">Gitara, harpsichord</string>
    <string name="similar_sounds_for_bird">Pagsipol</string>
    <string name="similar_sounds_for_cat">Pag-iyak ng sanggol (pagngiyaw), paghilik (paghalinghing)</string>
    <string name="similar_sounds_for_cello">Violin, mga instrumentong string</string>
    <string name="similar_sounds_for_cough">Pagtawa, pagbahing</string>
    <string name="similar_sounds_for_crowing_or_cock_a_doodle_doo">Pag-alulong ng aso</string>
    <string name="similar_sounds_for_dog">Tawa</string>
    <string name="similar_sounds_for_doorbell">Mga Alarm</string>
    <string name="similar_sounds_for_electronic_dance_music">Mga tool o makinarya</string>
    <string name="similar_sounds_for_laughter">Pagtahol ng aso</string>
    <string name="similar_sounds_for_piano">Gitara, iba pang may himig na instrumentong musikal</string>
    <string name="similar_sounds_for_snoring">Pagngiyaw ng pusa</string>
    <string name="similar_sounds_for_telephone">Alarm clock</string>
    <string name="similar_sounds_for_trumpet">Mga busina ng sasakyan, iba pang instrumentong brass</string>
    <string name="similar_sounds_for_ukulele">Gitara</string>
    <string name="similar_sounds_for_vehicle">Mga alon ng dagat</string>
    <string name="similar_sounds_for_vehicle_horn_or_car_horn_or_honking">Mga trumpeta, iba pang instrumentong brass</string>
    <string name="similar_sounds_for_violin_or_fiddle">Cello, mga instrumentong string</string>
    <string name="similar_sounds_for_water">Palakpakan</string>
    <string name="similar_sounds_for_whispering">Pagkaluskos ng papel</string>
    <string name="similar_sounds_for_whistling">Paghuni ng mga ibon</string>
    <string name="similar_sounds_title">Mga katulad na tunog</string>
    <string name="sound_event_alarm_clock">Alarm clock</string>
    <string name="sound_event_applause">Palakpakan</string>
    <string name="sound_event_baby_cry_or_infant_cry">Pag-iyak ng sanggol</string>
    <string name="sound_event_bagpipes">Mga Bagpipe</string>
    <string name="sound_event_banjo">Banjo</string>
    <string name="sound_event_bird">Mga tunog ng ibon</string>
    <string name="sound_event_cat">Mga tunog ng pusa</string>
    <string name="sound_event_cello">Cello</string>
    <string name="sound_event_clarinet">Clarinet</string>
    <string name="sound_event_classical_music">Classical music</string>
    <string name="sound_event_cough">Pag-ubo</string>
    <string name="sound_event_country">Country music</string>
    <string name="sound_event_crowd">Kumpol ng tao</string>
    <string name="sound_event_crowing_or_cock_a_doodle_doo">Tandang</string>
    <string name="sound_event_didgeridoo">Didgeridoo</string>
    <string name="sound_event_dog">Mga tunog ng aso</string>
    <string name="sound_event_doorbell">Doorbell</string>
    <string name="sound_event_electronic_dance_music">Electronic music</string>
    <string name="sound_event_emergency_vehicle">Pang-emergency na wangwang</string>
    <string name="sound_event_fart">Utot</string>
    <string name="sound_event_finger_snapping">Pagpitik ng daliri</string>
    <string name="sound_event_flute">Flute</string>
    <string name="sound_event_guitar">Gitara</string>
    <string name="sound_event_hiccup">Pagsinok</string>
    <string name="sound_event_hip_hop_music">Hip hop</string>
    <string name="sound_event_jazz">Jazz</string>
    <string name="sound_event_knock">Pagkatok</string>
    <string name="sound_event_laughter">Pagtawa</string>
    <string name="sound_event_music">Musika</string>
    <string name="sound_event_music_of_bollywood">Bollywood music</string>
    <string name="sound_event_music_of_latin_america">Latin music</string>
    <string name="sound_event_new_age_music">New age music</string>
    <string name="sound_event_outside_or_rural_or_natural">Mga tunog ng kalikasan</string>
    <string name="sound_event_outside_or_urban_or_manmade">Mga tunog sa lungsod</string>
    <string name="sound_event_piano">Piano</string>
    <string name="sound_event_pop_music">Pop music</string>
    <string name="sound_event_snoring">Hilik</string>
    <string name="sound_event_swing_music">Swing music</string>
    <string name="sound_event_telephone">Telepono</string>
    <string name="sound_event_toilet_flush">Pag-flush ng toilet</string>
    <string name="sound_event_tools">Mga tool o makinarya</string>
    <string name="sound_event_trumpet">Trumpeta</string>
    <string name="sound_event_ukulele">Ukulele</string>
    <string name="sound_event_vehicle">Sasakyan</string>
    <string name="sound_event_vehicle_horn_or_car_horn_or_honking">Busina ng sasakyan</string>
    <string name="sound_event_violin_or_fiddle">Violin</string>
    <string name="sound_event_vocal_music">Vocal music</string>
    <string name="sound_event_water">Tubig</string>
    <string name="sound_event_whispering">Pagbulong</string>
    <string name="sound_event_whistling">Pagsipol</string>
    <string name="sound_event_wind">Hangin</string>
    <string name="sound_events_remove">Huwag ipakita sa loob ng %d (na) minuto</string>
    <string name="sound_events_summary">Tukuyin ang mga tunog gaya ng pag-ubo, pagtahol</string>
    <string name="sound_events_title">Lagyan ng label: hindi pasalitang tunog</string>
    <string name="speech_to_text_description">"Kina-capture ng Instant Transcribe ang pagsasalita mula sa mikropono ng telepono at ipinapakita ito bilang text.

 1. I-tap ang Gamitin ang serbisyo.
 2. I-tap ang button na Accessibility sa ibaba ng iyong screen.

 Pinoproseso ng Google ang iyong mga pag-uusap ngunit hindi nito sino-store ang mga ito."</string>
    <string name="speech_to_text_summary">I-convert sa text ang sasabihin</string>
    <string name="stable_text_title">Stable na text</string>
    <string name="start_speaking_now">Handa nang mag-transcribe</string>
    <string name="swipe_to_see">Mag-swipe para makita kung saan ka tumigil</string>
    <string name="switch_language_content_descripiton">magpalit ng wika</string>
    <string name="symbol_almost_equals">Halos katumbas</string>
    <string name="symbol_ampersand">Ampersand</string>
    <string name="symbol_angle_bracket_left">Kaliwang angle bracket</string>
    <string name="symbol_angle_bracket_right">Kanang angle bracket</string>
    <string name="symbol_apostrophe">Kudlit</string>
    <string name="symbol_approximately_equals">Tinatayang katumbas ng</string>
    <string name="symbol_asterisk">Asterisk</string>
    <string name="symbol_at_sign">At</string>
    <string name="symbol_backslash">Backslash</string>
    <string name="symbol_beamed_sixteenth_note">Mga naka-beam na sixteenth note</string>
    <string name="symbol_black_circle">Itim na bilog</string>
    <string name="symbol_black_heart">Itim na puso</string>
    <string name="symbol_black_square">Itim na parisukat</string>
    <string name="symbol_black_star">Itim na bituin</string>
    <string name="symbol_broken_bar">Broken bar</string>
    <string name="symbol_bullet">Bullet</string>
    <string name="symbol_bullseye">Bullseye</string>
    <string name="symbol_caret">Caret</string>
    <string name="symbol_celsius_degree">Celsius degree</string>
    <string name="symbol_cent">Sentimo</string>
    <string name="symbol_circle_left_half_black">Bilog na may kalahating kaliwang itim</string>
    <string name="symbol_circle_right_half_black">Bilog na may kalahating kanang itim</string>
    <string name="symbol_colon">Tutuldok</string>
    <string name="symbol_comma">Kuwit</string>
    <string name="symbol_copyright">Copyright</string>
    <string name="symbol_curly_bracket_left">Kaliwang curly bracket</string>
    <string name="symbol_curly_bracket_right">Kanang curly bracket</string>
    <string name="symbol_currency_sign">Simbolo ng currency</string>
    <string name="symbol_degree">Degree</string>
    <string name="symbol_division">Simbolo ng paghahati</string>
    <string name="symbol_dollar_sign">Simbolo ng dolyar</string>
    <string name="symbol_downwards_arrow">Pababang Arrow</string>
    <string name="symbol_eighth_note">Eighth Note</string>
    <string name="symbol_ellipsis">Ellipsis</string>
    <string name="symbol_em_dash">Em dash</string>
    <string name="symbol_en_dash">En dash</string>
    <string name="symbol_equal">Sign ng equal</string>
    <string name="symbol_euro">Euro</string>
    <string name="symbol_exclamation_mark">Tandang padamdam</string>
    <string name="symbol_fahrenheit_degree">Fahrenheit degree</string>
    <string name="symbol_female">Simbolo ng babae</string>
    <string name="symbol_grave_accent">Tuldik</string>
    <string name="symbol_hyphen_minus">Gitling</string>
    <string name="symbol_integral">Integral</string>
    <string name="symbol_left_black_lenticular_bracket">Itim na Kaliwang Lenticular Bracket</string>
    <string name="symbol_left_corner_bracket">Kaliwang Sulok na Bracket</string>
    <string name="symbol_leftwards_arrow">Pakaliwang arrow</string>
    <string name="symbol_liter">Liter</string>
    <string name="symbol_low_double_quote">Mababang panipi</string>
    <string name="symbol_male">Simbolo ng lalaki</string>
    <string name="symbol_mathematical_left_angle_bracket">Kaliwang angle bracket na pang-math</string>
    <string name="symbol_mathematical_right_angle_bracket">Kanang angle bracket na pang-math</string>
    <string name="symbol_micro_sign">Simbolo ng micro</string>
    <string name="symbol_multiplication">Simbolo ng multiplication</string>
    <string name="symbol_new_line">Bagong linya</string>
    <string name="symbol_not_equals">Hindi katumbas</string>
    <string name="symbol_not_sign">Simbolo ng not</string>
    <string name="symbol_paragraph_mark">Marka ng talata</string>
    <string name="symbol_parenthesis_left">Kaliwang panaklong</string>
    <string name="symbol_parenthesis_right">Kanang panaklong</string>
    <string name="symbol_percent">Porsyento</string>
    <string name="symbol_period">Tuldok</string>
    <string name="symbol_pi">Pi</string>
    <string name="symbol_plus_minus_sign">Sign ng plus minus</string>
    <string name="symbol_pound">Pound</string>
    <string name="symbol_pound_sterling">Pound sterling</string>
    <string name="symbol_quarter_note">Quarter Note</string>
    <string name="symbol_question_mark">Tandang pananong</string>
    <string name="symbol_quotation_mark">Panipi</string>
    <string name="symbol_reference">Marka ng Sanggunian</string>
    <string name="symbol_registered_trademark">Nakarehistrong trademark</string>
    <string name="symbol_right_black_lenticular_bracket">Itim na Kaliwang Lenticular Bracket</string>
    <string name="symbol_right_corner_bracket">Kanang Sulok na Bracket</string>
    <string name="symbol_rightwards_arrow">Kanang Arrow</string>
    <string name="symbol_rupee">Rupee</string>
    <string name="symbol_section_sign">Simbolo ng seksyon</string>
    <string name="symbol_semicolon">Tuldukuwit</string>
    <string name="symbol_slash">Slash</string>
    <string name="symbol_smiley">Smiley na mukha</string>
    <string name="symbol_solar">Simbolo ng solar</string>
    <string name="symbol_space">Espasyo</string>
    <string name="symbol_square_bracket_left">Kaliwang square bracket</string>
    <string name="symbol_square_bracket_right">Kanang square bracket</string>
    <string name="symbol_square_root">Square root</string>
    <string name="symbol_tilde">Tilde</string>
    <string name="symbol_trademark">Trademark</string>
    <string name="symbol_underscore">Underscore</string>
    <string name="symbol_upwards_arrow">Pataas na arrow</string>
    <string name="symbol_vertical_bar">Patayong bar</string>
    <string name="symbol_white_circle">Puting bilog</string>
    <string name="symbol_white_club_suit">Puting club suit</string>
    <string name="symbol_white_diamond">Puting diyamante</string>
    <string name="symbol_white_down_pointing_triangle">Puting tatsulok na nakaturo sa ibaba</string>
    <string name="symbol_white_heart">Puting Puso</string>
    <string name="symbol_white_left_pointing_index">Puting index na nakaturo sa kaliwa</string>
    <string name="symbol_white_left_pointing_triangle">Puting tatsulok na nakaturo sa kaliwa</string>
    <string name="symbol_white_right_pointing_index">Puting index na nakaturo sa kanan</string>
    <string name="symbol_white_right_pointing_triangle">Puting tatsulok na nakaturo sa kanan</string>
    <string name="symbol_white_spade_suit">Puting spade suit</string>
    <string name="symbol_white_square">Puting parisukat</string>
    <string name="symbol_white_star">Puting bituin</string>
    <string name="symbol_white_up_pointing_triangle">Puting tatsulok na nakaturo sa itaas</string>
    <string name="symbol_won">Sign ng panalo</string>
    <string name="symbol_yen">Yen</string>
    <string name="template_alert_dialog_template">Alerto na %1$s</string>
    <string name="template_capital_letter">malaking %1$s</string>
    <string name="template_current_tts_engine">Ginagamit ang %1$s</string>
    <string name="template_overlay_window">%1$s na picture in picture</string>
    <string name="template_scroll_from_count">Ipinapakita ang item mula %1$d ng %2$d.</string>
    <string name="template_scroll_from_to_count">Ipinapakita ang mga item mula %1$d hanggang %2$d ng %3$d.</string>
    <string name="template_split_screen_mode_landscape_ltr">%1$s sa kaliwa, %2$s sa kanan</string>
    <string name="template_split_screen_mode_landscape_rtl">%1$s sa kanan, %2$s sa kaliwa</string>
    <string name="template_split_screen_mode_portrait">%1$s sa itaas, %2$s sa ibaba</string>
    <string name="template_text_copied">nakopya, %1$s</string>
    <string name="template_viewpager_index_count">Page %1$d ng %2$d</string>
    <string name="template_viewpager_index_count_short">%1$d ng %2$d</string>
    <string name="text_display_category_title">Display</string>
    <string name="text_size_and_color_title">Laki ng text</string>
    <string name="text_size_default">Default</string>
    <string name="text_size_large">Malaki</string>
    <string name="text_size_larger">Mas malaki</string>
    <string name="text_size_largest">Napakalaki</string>
    <string name="text_size_preview_text">"Sa simula, manghang-mangha sina Dorothy at ang kanyang mga kaibigan sa kinang ng magandang Lungsod kahit na may suot silang mga berdeng salamin. May nakatayong magagandang bahay sa mga kalye. Lahat ng bahay ay gawa sa berdeng marmol at puno ng mga kumikinang na emerald ang lahat ng bahagi nito. Naglakad sila sa isang sementadong daang gawa rin sa berdeng marmol, kung saan ang mga pinagsama-samang bloke ay binubuo ng tumpok-tumpok na emerald na kumikinang sa tuwing tinatamaan ng sinag ng araw. Gawa sa berdeng salamin ang mga bintana; kahit ang kalangitan sa Lungsod ay kulay berde rin, gayundin ang mga sinag ng araw. 

Napakaraming tao, lalaki, babae, at bata na palakad-lakad, at lahat sila'y nakasuot ng mga berdeng damit. Berde rin ang kulay ng kanilang mga balat. Tiningnan nila sina Dorothy at ang kakaiba niyang mga kasama nang puno ng pagtataka. Nagsitakbuhan ang mga bata papalayo at nagtago sa likod ng kanilang mga nanay nang makita nila ang Leon; pero walang sinumang nakipag-usap sa kanila. Maraming tindahan sa kalye, at nakita ni Dorothy na kulay berde ang lahat ng nasa loob ng mga ito. May mga ibinebentang berdeng candy at popcorn, at mayroon ding lahat ng klaseng berdeng sapatos, sumbrero, at damit. Sa isang tindahan, may lalaking nagtitinda ng berdeng lemonade, at nang bumili ang mga bata roon ay nakita ni Dorothy na nagbayad ang mga ito gamit ang mga berdeng barya. 

Mukhang walang kabayo o anumang uri ng hayop; binubuhat ng mga lalaki ang mga bagay gamit ang maliliit na berdeng karitong itinutulak nila. Mukhang masaya, kuntento, at masagana ang lahat ng tao."</string>
    <string name="text_size_preview_text_footer_summary">I-preview</string>
    <string name="text_size_small">Maliit</string>
    <string name="text_size_title">Laki ng text</string>
    <string name="title_activity_setting">Mga setting ng Instant Transcribe</string>
    <string name="title_go_to_bottom_button">Pumunta sa ibaba</string>
    <string name="type_back_title">Mag-type muli</string>
    <string name="undo">I-undo</string>
    <string name="untitled_window">walang pamagat</string>
    <string name="url_dialog_table">%1$s (%2$s)</string>
    <string name="vibrate_after_silence">Pagkatapos ng matagal na katahimikan</string>
    <string name="vibrate_notification">Mag-vibrate kapag nagpatuloy ang pagsasalita pagkatapos mag-pause</string>
    <string name="vibrate_off">I-off</string>
    <string name="vibrate_summary">Para makuha ang iyong pansin kapag nagsimulang magsalita muli ang speaker pagkatapos mag-pause nang hindi bababa sa 10 segundo, magva-vibrate ang telepono</string>
    <string name="yesterday_time">Kahapon nang %s</string>
</resources>
