<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continuez pour configurer complètement votre téléphone, ou quittez la configuration et recevez un rappel pour la terminer plus tard.</item>
        <item>"Continuez à configurer l'Assistant Google, modifiez votre fond d'écran et plus encore. Ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
        <item>"Continuez à configurer l'Assistant Google et d'autres paramètres, ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
        <item>"Continuez pour parler à l'Assistant Google, utiliser Google Pay et plus encore. Ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Vous avez terminé avec les bases. Continuez pour configurer complètement votre téléphone, ou quittez la configuration et recevez un rappel pour la terminer plus tard.</item>
        <item>"Vous avez terminé avec les bases. Continuez à configurer l'Assistant Google, modifiez votre fond d'écran et plus encore. Ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
        <item>"Vous avez terminé avec les bases. Continuez à configurer l'Assistant Google et d'autres paramètres, ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
        <item>"Vous avez terminé avec les bases. Continuez pour parler à l'Assistant Google, utiliser Google Pay et plus encore. Ou quittez la configuration et terminez-la plus tard."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Poursuivre la configuration?</item>
        <item>Personnalisez votre ^1 à votre image</item>
        <item>"Parlez à l'Assistant Google et plus encore"</item>
        <item>Profitez au maximum de Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Recherche…</item>
        <item>Connexion en cours…</item>
        <item>Authentification en cours…</item>
        <item>"Récupération de l'adresse IP…"</item>
        <item>Connecté</item>
        <item>Suspendu</item>
        <item>Déconnexion…</item>
        <item>Déconnecté</item>
        <item>Échec</item>
        <item>Bloqué</item>
        <item>Mauvaise connexion évitée momentanément</item>
    </string-array>
</resources>
