<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Nadaljujte, če želite telefon nastaviti do konca. Ali pa zapustite nastavitev in prejeli boste opomnik, da jo dokončate pozneje.</item>
        <item>Nadaljujte, če želite nastaviti Pomočnika Google, spremeniti ozadje in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in jo dokončajte pozneje.</item>
        <item>Nadaljujte, če želite nastaviti Pomočnika Google in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in te stvari nastavite pozneje.</item>
        <item>Nadaljujte, če se želite pogovarjati s Pomočnikom Google, uporabljati Google Pay in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in te stvari nastavite pozneje.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Končali ste z osnovami. Nadaljujte, če želite telefon nastaviti do konca. Ali pa zapustite nastavitev in boste prejeli opomnik, da jo dokončate pozneje.</item>
        <item>Končali ste z osnovami. Nadaljujte, če želite nastaviti Pomočnika Google, spremeniti ozadje in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in jo dokončajte pozneje.</item>
        <item>Končali ste z osnovami. Nadaljujte, če želite nastaviti Pomočnika Google in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in te stvari nastavite pozneje.</item>
        <item>Končali ste z osnovami. Nadaljujte, če se želite pogovarjati s Pomočnikom Google, uporabljati Google Pay in drugo. Ali pa zapustite nastavitev in te stvari nastavite pozneje.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Ali želite nadaljevati nastavitev?</item>
        <item>Prilagajanje naprave ^1 povsem po vaši meri</item>
        <item>Pogovor s Pomočnikom in drugo</item>
        <item>Kar najboljši izkoristek Googla</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Iskanje …</item>
        <item>Vzpostavljanje povezave ...</item>
        <item>Preverjanje pristnosti ...</item>
        <item>Pridobivanje naslova IP …</item>
        <item>Povezava je vzpostavljena</item>
        <item>Odloženo</item>
        <item>Prekinjanje povezave ...</item>
        <item>Prekinjena povezava</item>
        <item>Ni uspelo</item>
        <item>Blokirano</item>
        <item>Začasno izogibanje slabi povezavi</item>
    </string-array>
</resources>
