<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>आफ्नो फोन पूर्ण रूपमा सेटअप गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर पछि पूरा गर्न रिमाइन्डर प्राप्त गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>आफ्नो Google सहायक सेटअप गर्न, वालपेपर परिवर्तन गर्न र थप कार्यहरू गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर पछि पूरा गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>आफ्नो Google सहायक सेटअपका साथै थप कार्य गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर यी सेवाहरू पछि सेटअप गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>आफ्नो Google सहायकसँग कुरा गर्न, Google Pay प्रयोग गर्न र थप कार्यहरू गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर यी सेवाहरू पछि सेटअप गर्नुहोस्‌।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>तपाईंले मूलभूत काम गरिसक्नुभएको छ। आफ्नो फोन पूर्ण रूपमा सेटअप गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर पछि पूरा गर्न रिमाइन्डर प्राप्त गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>तपाईंले मूलभूत काम गरिसक्नुभएको छ। आफ्नो Google सहायक सेटअप गर्न, वालपेपर परिवर्तन गर्न र थप कार्यहरू गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर पछि पूरा गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>तपाईंले मूलभूत काम गरिसक्नुभएको छ। आफ्नो Google सहायक सेटअपका साथै थप कार्य गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर यी सेवाहरू पछि सेटअप गर्नुहोस्‌।</item>
        <item>तपाईंले मूलभूत काम गरिसक्नुभएको छ। आफ्नो Google सहायकसँग कुरा गर्न, Google Pay प्रयोग गर्न र थप कार्यहरू गर्न यो प्रक्रिया जारी राख्नुहोस्। अथवा, अहिले यो काम छाडेर यी सेवाहरू पछि सेटअप गर्नुहोस्‌।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>सेटअप जारी राख्ने हो?</item>
        <item>^1 लाई वैयक्तीकृत गर्नुहोस्</item>
        <item>आफ्नो सहायकसँग कुरा गर्नुका साथै थप कार्यहरू गर्नुहोस्</item>
        <item>Google बाट अत्यधिक फाइदा लिनुहोस्</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>स्क्यान गरिँदै...</item>
        <item>जडान हुँदै...</item>
        <item>प्रमाणित गर्दै ...</item>
        <item>IP ठेगाना पत्ता लगाउँदै ...</item>
        <item>जडान गरिएको</item>
        <item>निलम्बित</item>
        <item>विच्छेदन गर्दै...</item>
        <item>विच्छेदन भएको</item>
        <item>असफल</item>
        <item>रोक्का गरियो</item>
        <item>अस्थायी रूपमा कमजोर जडान बेवास्ता गर्दै</item>
    </string-array>
</resources>
