<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่าโทรศัพท์ให้เรียบร้อย หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วรับการช่วยเตือนให้กลับมาตั้งค่าภายหลัง</item>
        <item>ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่า Google Assistant, เปลี่ยนวอลเปเปอร์ และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าภายหลัง</item>
        <item>ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่า Google Assistant และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าเหล่านี้ภายหลัง</item>
        <item>ดำเนินการต่อเพื่อคุยกับ Google Assistant, ใช้ Google Pay และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าเหล่านี้ภายหลัง</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>คุณตั้งค่าพื้นฐานเสร็จหมดแล้ว ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่าโทรศัพท์ให้เรียบร้อย หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วรับการช่วยเตือนให้กลับมาตั้งค่าภายหลัง</item>
        <item>คุณตั้งค่าพื้นฐานเสร็จหมดแล้ว ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่า Google Assistant, เปลี่ยนวอลเปเปอร์ และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าภายหลัง</item>
        <item>คุณตั้งค่าพื้นฐานเสร็จหมดแล้ว ดำเนินการต่อเพื่อตั้งค่า Google Assistant และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าเหล่านี้ภายหลัง</item>
        <item>คุณตั้งค่าพื้นฐานเสร็จหมดแล้ว ดำเนินการต่อเพื่อคุยกับ Google Assistant, ใช้ Google Pay และอื่นๆ หรือออกจากการตั้งค่าตอนนี้แล้วตั้งค่าเหล่านี้ภายหลัง</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ตั้งค่าต่อไหม</item>
        <item>ปรับเปลี่ยน ^1 ตามสไตล์ของคุณ</item>
        <item>คุยกับ Assistant และอื่นๆ</item>
        <item>ใช้ประโยชน์สูงสุดจาก Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>กำลังสแกน...</item>
        <item>กำลังเชื่อมต่อ…</item>
        <item>กำลังตรวจสอบความถูกต้อง…</item>
        <item>กำลังรับที่อยู่ IP…</item>
        <item>เชื่อมต่อแล้ว</item>
        <item>ระงับไว้</item>
        <item>กำลังตัดการเชื่อมต่อ...</item>
        <item>ตัดการเชื่อมต่อ</item>
        <item>ไม่สำเร็จ</item>
        <item>ถูกบล็อก</item>
        <item>หลีกเลี่ยงการเชื่อมต่อกับสัญญาณที่ไม่แรงพอชั่วคราว</item>
    </string-array>
</resources>
