<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Продължете нататък, за да настроите напълно телефона си, или излезте сега и получете напомняне да завършите процеса по-късно.</item>
        <item>Продължете нататък, за да настроите Google Асистент, да промените тапета и др., или излезте сега и завършете процеса по-късно.</item>
        <item>Продължете нататък, за да настроите Google Асистент и др., или излезте сега и завършете процеса по-късно.</item>
        <item>Продължете нататък, за да разговаряте с Google Асистент, да използвате Google Pay и др., или излезте сега и настройте тези неща по-късно.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Приключихте с основните положения. Продължете нататък, за да настроите напълно телефона си, или излезте сега и получете напомняне да завършите процеса по-късно.</item>
        <item>Приключихте с основните положения. Продължете нататък, за да настроите Google Асистент, да промените тапета и др., или излезте сега и завършете процеса по-късно.</item>
        <item>Приключихте с основните положения. Продължете нататък, за да настроите Google Асистент и др., или излезте сега и завършете процеса по-късно.</item>
        <item>Приключихте с основните положения. Продължете нататък, за да разговаряте с Google Асистент, да използвате Google Pay и др., или излезте сега и настройте тези неща по-късно.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Искате ли да продължите с настройването?</item>
        <item>Настройване на ^1 по ваш вкус</item>
        <item>Разговаряне с Асистент и др.</item>
        <item>Максимално възползване от Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Сканира се...</item>
        <item>Установява се връзка…</item>
        <item>Удостоверява се...</item>
        <item>Получава се IP адрес</item>
        <item>Установена е връзка</item>
        <item>Прекъсната</item>
        <item>Изключва се...</item>
        <item>Изкл.</item>
        <item>Неуспешно</item>
        <item>Блокирано</item>
        <item>Временно се избягва лоша връзка</item>
    </string-array>
</resources>
