<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Egin aurrera telefonoa guztiz konfiguratzeko. Bestela, irten orain eta jaso abisu bat geroago amaitzeko.</item>
        <item>Egin aurrera Google-ren Laguntzailea konfiguratzeko, horma-papera aldatzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta amaitu geroago.</item>
        <item>Egin aurrera Google-ren Laguntzailea konfiguratzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta konfiguratu eginbideok geroago.</item>
        <item>Egin aurrera Google-ren Laguntzailea eginbidearekin hitz egiteko, Google Pay erabiltzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta konfiguratu eginbideok geroago.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Osatu duzu oinarrizko konfigurazioa. Egin aurrera telefonoa guztiz konfiguratzeko. Bestela, irten orain eta jaso abisu bat geroago amaitzeko.</item>
        <item>Osatu duzu oinarrizko konfigurazioa. Egin aurrera Google-ren Laguntzailea konfiguratzeko, horma-papera aldatzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta amaitu geroago.</item>
        <item>Osatu duzu oinarrizko konfigurazioa. Egin aurrera Google-ren Laguntzailea konfiguratzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta konfiguratu eginbideok geroago.</item>
        <item>Osatu duzu oinarrizko konfigurazioa. Egin aurrera Google-ren Laguntzailea eginbidearekin hitz egiteko, Google Pay erabiltzeko eta abarrerako. Bestela, irten orain eta konfiguratu eginbideok geroago.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Konfiguratzen jarraitu nahi duzu?</item>
        <item>Egokitu ^1 zeure neurrira</item>
        <item>Hitz egin Laguntzailea eginbidearekin eta beste</item>
        <item>Atera etekinik handiena Google-ri</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Bilatzen…</item>
        <item>Konektatzen…</item>
        <item>Autentifikatzen…</item>
        <item>IP helbidea lortzen…</item>
        <item>Konektatuta</item>
        <item>Etenda</item>
        <item>Deskonektatzen…</item>
        <item>Deskonektatuta</item>
        <item>Ezin izan da konektatu</item>
        <item>Blokeatuta</item>
        <item>Konexio ahula aldi baterako saihesten</item>
    </string-array>
</resources>
