<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>သင်၏ဖုန်းကို ပြီးဆုံးအောင် စနစ်ထည့်သွင်းပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး နောက်မှ အပြီးသတ်ရန် သတိပေးချက် ရယူပါ။</item>
        <item>သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်၊ နောက်ခံပုံကို ပြောင်းရန်နှင့် အခြားအရာများကို ဆက်လုပ်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး နောက်မှ အပြီးသတ်ပါ။</item>
        <item>သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်နှင့် အခြားအရာများကို ဆက်လုပ်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး နောက်မှ အပြီးသတ်ပါ။</item>
        <item>သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်၊ Google Pay ကို အသုံးပြုရန်နှင့် အခြားအရာများကို ဆက်လုပ်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး ဤအရာများကို နောက်မှ စနစ်ထည့်သွင်းပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များ ပြီးပါပြီ။ သင့်ဖုန်းကို အပြည့်အဝ စနစ်ထည့်သွင်းရန် ရှေ့ဆက်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး နောက်မှပြီးအောင်လုပ်ရန် သတိပေးချက် ရယူပါ။</item>
        <item>အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များ ပြီးပါပြီ။ သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်၊ နောက်ခံပုံကို ပြောင်းရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန် ရှေ့ဆက်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး နောက်မှပြီးအောင်လုပ်ပါ။</item>
        <item>အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များ ပြီးပါပြီ။ သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန် ရှေ့ဆက်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး ဤအရာများကို နောက်မှ စနစ်ထည့်သွင်းပါ။</item>
        <item>အခြေခံလုပ်ဆောင်ချက်များ ပြီးပါပြီ။ သင်၏ Google Assistant ကို စနစ်ထည့်သွင်းရန်၊ Google Pay ကို အသုံးပြုရန်နှင့် အခြားအရာများ ပြုလုပ်ရန် ရှေ့ဆက်ပါ။ သို့မဟုတ် ယခုထွက်ပြီး ဤအရာများကို နောက်မှ စနစ်ထည့်သွင်းပါ။</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ဆက်လက်၍ စနစ်ထည့်သွင်းလိုပါသလား။</item>
        <item>^1 ကို သင့်အတွက် အထူသီးသန့် ပြုလုပ်ခြင်း</item>
        <item>Assistant နှင့် စကားပြောခြင်းအပြင် အခြားအရာများ</item>
        <item>Google ကို အကောင်းဆုံး အသုံးချခြင်း</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>စကင်ပြုလုပ်နေပြီ</item>
        <item>ချိတ်ဆက်နေသည်</item>
        <item>စစ်မှန်ကြောင်းအတည်ပြုနေသည်</item>
        <item>အိုင်ပီလိပ်စာရယူနေသည်</item>
        <item>ချိတ်ဆက်ထားသည်</item>
        <item>ဆိုင်းငံ့ထားသည်</item>
        <item>အဆက်အသွယ်ဖြတ်တောက်နေသည်</item>
        <item>ချိတ်ဆက်မှုပြတ်တောက်သည်</item>
        <item>မအောင်မြင်ပါ</item>
        <item>ပိတ်ထားသည်</item>
        <item>နှေးကွေးသောဆက်သွယ်မှုကို ယာယီရှောင်ရှားထားသည်</item>
    </string-array>
</resources>
