<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Fortsätt om du vill slutföra konfigureringen av mobilen. Du kan också låta den vara som den är nu och få en påminnelse om att göra klart senare.</item>
        <item>Fortsätt om du vill konfigurera Google Assistent, ändra bakgrund med mera. Du kan också låta det vara som det är nu och göra klart senare.</item>
        <item>Fortsätt om du vill konfigurera Google Assistent med mera. Du kan också låta det vara som det är nu och göra klart resten senare.</item>
        <item>Fortsätt om du vill kunna prata med Google-assistenten, använda Google Pay med mera. Du kan också låta det vara som det är nu och göra klart resten senare.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Nu är du klar med grundinställningarna. Fortsätt om du vill slutföra konfigurationen av mobilen. Du kan avsluta nu och få en påminnelse om att slutföra konfigurationen senare.</item>
        <item>Nu är du klar med grundinställningarna. Fortsätt om du vill konfigurera Google Assistent, ändra bakgrund eller annat. Du kan avsluta nu och fortsätta senare.</item>
        <item>Nu är du klar med grundinställningarna. Fortsätt om du vill konfigurera Google Assistent och annat. Du kan avsluta nu och konfigurera det här senare.</item>
        <item>Nu är du klar med grundinställningarna. Fortsätt om du vill prata med Google-assistenten, använda Google Pay och annat. Du kan avsluta nu och konfigurera det här senare.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Vill du fortsätta med konfigurationen?</item>
        <item>Anpassa ^1 efter dig själv</item>
        <item>Prata med assistenten och annat</item>
        <item>Få ut mesta möjliga av Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skannar…</item>
        <item>Ansluter…</item>
        <item>Autentiserar…</item>
        <item>Erhåller IP-adress…</item>
        <item>Ansluten</item>
        <item>Pausad</item>
        <item>Kopplar ifrån…</item>
        <item>Frånkopplad</item>
        <item>Misslyckades</item>
        <item>Blockerat</item>
        <item>Undviker just nu dålig anslutning</item>
    </string-array>
</resources>
