<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continúa para configurar totalmente o teléfono. Tamén podes saír da configuración e recibir un recordatorio para rematala máis tarde.</item>
        <item>Continúa para configurar o teu Asistente de Google, cambiar o fondo de pantalla e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
        <item>Continúa para configurar o teu Asistente de Google e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
        <item>Continúa para falar co teu Asistente de Google, usar Google Pay e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Remataches os pasos básicos. Continúa para configurar totalmente o teléfono. Tamén podes saír da configuración e recibir un recordatorio para rematala máis tarde.</item>
        <item>Remataches os pasos básicos. Continúa para configurar o teu Asistente de Google, cambiar o fondo de pantalla e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
        <item>Remataches os pasos básicos. Continúa para configurar o teu Asistente de Google e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
        <item>Remataches os pasos básicos. Continúa para falar co teu Asistente de Google, usar Google Pay e moito máis. Tamén podes saír da configuración e rematala máis tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Queres continuar coa configuración?</item>
        <item>Personaliza o dispositivo ^1</item>
        <item>Fala co teu Asistente e moito máis</item>
        <item>Aproveita Google ao máximo</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Buscando...</item>
        <item>Conectando...</item>
        <item>Autenticando…</item>
        <item>Obtendo enderezo IP...</item>
        <item>Conectada</item>
        <item>Suspendida</item>
        <item>Desconectando...</item>
        <item>Desconectada</item>
        <item>Incorrecta</item>
        <item>Bloqueada</item>
        <item>Evitando conexión deficiente temporalmente</item>
    </string-array>
</resources>
