<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>ເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າໂທລະສັບຂອງທ່ານໃຫ້ສຳເລັດ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຮັບການເຕືອນໃຫ້ຕັ້ງຄ່າຕໍ່ໃຫ້ສຳເລັດໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ, ປ່ຽນຮູບພື້ນຫຼັງ ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າຕໍ່ໃຫ້ສຳເລັດໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າຕໍ່ໃຫ້ສຳເລັດໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອລົມກັບຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ, ໃຊ້ Google Pay ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າເຫຼົ່ານີ້ໃນພາຍຫຼັງ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>ທ່ານຕັ້ງຄ່າພື້ນຖານສຳເລັດແລ້ວ. ກະລຸນາເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າໂທລະສັບຂອງທ່ານໃຫ້ສົມບູນ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ທ່ານຕັ້ງຄ່າພື້ນຖານສຳເລັດແລ້ວ. ກະລຸນາເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ, ປ່ຽນຮູບພື້ນຫຼັງ ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ທ່ານຕັ້ງຄ່າພື້ນຖານສຳເລັດແລ້ວ. ກະລຸນາເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າໃນພາຍຫຼັງ.</item>
        <item>ທ່ານຕັ້ງຄ່າພື້ນຖານສຳເລັດແລ້ວ. ກະລຸນາເຮັດຕໍ່ໄປເພື່ອຕັ້ງຄ່າຜູ້ຊ່ວຍ Google ຂອງທ່ານ, ໃຊ້ Google Pay ແລະ ອື່ນໆ ຫຼື ອອກຕອນນີ້ແລ້ວຕັ້ງຄ່າໃນພາຍຫຼັງ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ສືບຕໍ່ການຕັ້ງຄ່າບໍ?</item>
        <item>ຕັ້ງໃຫ້ ^1 ໃຫ້ເປັນແບບສະເພາະຂອງທ່ານ</item>
        <item>ລົມກັບຜູ້ຊ່ວຍຂອງທ່ານ ແລະ ອື່ນໆ</item>
        <item>ໃຊ້ປະໂຫຍດສູງສຸດຈາກ Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>ກຳລັງສະແກນ...</item>
        <item>ກຳລັງເຊື່ອມຕໍ່...</item>
        <item>ກຳລັງພິສູດຢືນຢັນ...</item>
        <item>ກຳລັງຂໍທີ່ຢູ່ IP...</item>
        <item>ເຊື່ອມຕໍ່ແລ້ວ</item>
        <item>ຖືກລະງັບໄວ້</item>
        <item>ກຳລັງຕັດການເຊື່ອມຕໍ່...</item>
        <item>ບໍ່ໄດ້ເຊື່ອມຕໍ່</item>
        <item>ບໍ່ສຳເລັດ</item>
        <item>ບລັອກແລ້ວ</item>
        <item>ຫຼີກເວັ້ນການເຊື່ອມຕໍ່ຊົ່ວຄາວຫາກສັນຍານບໍ່ແຮງພໍ</item>
    </string-array>
</resources>
