<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continue para deixar seu smartphone totalmente configurado. Ou saia agora e receba um lembrete para terminar mais tarde.</item>
        <item>Continue para configurar o Google Assistente, alterar o plano de fundo e muito mais. Ou saia agora e termine mais tarde.</item>
        <item>Continue para configurar o Google Assistente e muito mais. Ou saia agora e faça isso mais tarde.</item>
        <item>Continue para falar com o Google Assistente, usar o Google Pay e muito mais. Ou saia agora e faça isso mais tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Você concluiu a configuração básica. Continue para deixar seu smartphone totalmente configurado. Ou saia agora e receba um lembrete para terminar mais tarde.</item>
        <item>Você concluiu a configuração básica. Continue para configurar o Google Assistente, alterar seu plano de fundo e muito mais. Ou saia agora e termine mais tarde.</item>
        <item>Você concluiu a configuração básica. Continue para configurar o Google Assistente e muito mais. Ou saia agora e faça isso mais tarde.</item>
        <item>Você concluiu a configuração básica. Continue para falar com o Google Assistente, usar o Google Pay e muito mais. Ou saia agora e faça isso mais tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Continuar a configuração?</item>
        <item>Deixe o ^1 com a sua cara</item>
        <item>Fale com o Assistente e muito mais</item>
        <item>Aproveite o Google ao máximo</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Procurando…</item>
        <item>Conectando...</item>
        <item>Autenticando...</item>
        <item>Obtendo endereço IP…</item>
        <item>Conectado</item>
        <item>Suspenso</item>
        <item>Desconectando…</item>
        <item>Desconectado</item>
        <item>Falha</item>
        <item>Bloqueado</item>
        <item>Temporariamente evitando uma conexão ruim</item>
    </string-array>
</resources>
