<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε πλήρως το τηλέφωνό σας. Εναλλακτικά, αποχωρήστε τώρα και λάβετε μια υπενθύμιση, για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση αργότερα.</item>
        <item>Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε τον Βοηθό Google, να αλλάξτε την ταπετσαρία και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να ολοκληρώσετε τις ρυθμίσεις αργότερα.</item>
        <item>Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε τον Βοηθό Google και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να τα ρυθμίσετε αργότερα.</item>
        <item>Συνεχίστε, για να μιλήσετε στον Βοηθό Google, να χρησιμοποιήσετε το Google Pay και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να τα ρυθμίσετε αργότερα.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Ολοκληρώσατε τις βασικές ρυθμίσεις. Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε πλήρως το τηλέφωνό σας. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να λάβετε μια υπενθύμιση, για να ολοκληρώσετε τις ρυθμίσεις αργότερα.</item>
        <item>Ολοκληρώσατε τις βασικές ρυθμίσεις. Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε τον Βοηθό Google, να αλλάξτε την ταπετσαρία και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να ολοκληρώσετε τις ρυθμίσεις αργότερα.</item>
        <item>Ολοκληρώσατε τις βασικές ρυθμίσεις. Συνεχίστε, για να ρυθμίσετε τον Βοηθό Google και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να τα ρυθμίσετε αργότερα.</item>
        <item>Ολοκληρώσατε τις βασικές ρυθμίσεις. Συνεχίστε, για να μιλήσετε στον Βοηθό Google, να χρησιμοποιήσετε το Google Pay και άλλα. Εναλλακτικά, μπορείτε να αποχωρήσετε τώρα και να τα ρυθμίσετε αργότερα.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Συνέχιση ρύθμισης;</item>
        <item>Προσαρμόστε τη συσκευή ^1 ειδικά για εσάς</item>
        <item>Μιλήστε στον Βοηθό και άλλα</item>
        <item>Αξιοποιήστε πλήρως το Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Σάρωση...</item>
        <item>Σύνδεση...</item>
        <item>Έλεγχος ταυτότητας...</item>
        <item>Λήψη διεύθυνσης IP…</item>
        <item>Συνδεδεμένο</item>
        <item>Σε αναστολή</item>
        <item>Αποσύνδεση...</item>
        <item>Αποσυνδέθηκε</item>
        <item>Ανεπιτυχής</item>
        <item>Αποκλεισμένο</item>
        <item>Προσωρινή αποφυγή αδύναμης σύνδεσης</item>
    </string-array>
</resources>
