<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Jatka, niin voit viimeistellä määrityksen. Voit myös poistua nyt, jolloin saat muistutuksen viimeistelystä myöhemmin.</item>
        <item>Jatka, niin voit määrittää Google Assistantin, vaihtaa taustakuvan ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja viimeistellä määrityksen myöhemmin.</item>
        <item>Jatka, niin voit määrittää Google Assistantin ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja määrittää nämä myöhemmin.</item>
        <item>Jatka, niin voit määrittää Google Assistantin puhekomennot, valmistella Google Payn ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja määrittää nämä myöhemmin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Perusasiat on nyt hoidettu. Jatka, niin voit viimeistellä puhelimesi määrityksen. Voit myös poistua ja viimeistellä määrityksen myöhemmin.</item>
        <item>Perusasiat on nyt hoidettu. Seuraavaksi voit määrittää Google Assistantin, vaihtaa taustakuvan ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja viimeistellä määrityksen myöhemmin.</item>
        <item>Perusasiat on nyt hoidettu. Seuraavaksi voit määrittää Google Assistantin, vaihtaa taustakuvan ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja palata näihin asioihin myöhemmin.</item>
        <item>Perusasiat on nyt hoidettu. Seuraavaksi voit määrittää Google Assistantin puhekomennot, valmistella Google Payn ja tehdä paljon muuta. Voit myös poistua ja palata näihin asioihin myöhemmin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Jatketaanko määritystä?</item>
        <item>Määritä ^1 itsellesi sopivaksi</item>
        <item>Puhu Assistantille ja tee paljon muuta</item>
        <item>Kaikki irti Googlesta</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Etsitään...</item>
        <item>Yhdistetään…</item>
        <item>Varmennetaan…</item>
        <item>Haetaan IP-osoitetta...</item>
        <item>Yhdistetty</item>
        <item>Pidätetty</item>
        <item>Katkaistaan yhteyttä...</item>
        <item>Yhteys katkaistu</item>
        <item>Epäonnistui</item>
        <item>Estetty</item>
        <item>Vältetään huonoa yhteyttä tilapäisesti</item>
    </string-array>
</resources>
