<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continua per completare la configurazione del tuo telefono. In alternativa, esci e ricevi un promemoria per terminarla in un secondo momento.</item>
        <item>"Continua per configurare l'Assistente Google, modificare lo sfondo e altro ancora. In alternativa, esci e completa la procedura in un altro momento."</item>
        <item>"Continua per configurare l'Assistente Google e altro ancora. In alternativa, esci e termina la configurazione in un secondo momento."</item>
        <item>"Continua per parlare con l'Assistente Google, usare Google Pay e altro ancora. In alternativa, esci e termina la configurazione in un secondo momento."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Hai svolto tutte le operazioni di base. Continua per completare la configurazione del tuo telefono. In alternativa, esci e ricevi un promemoria per terminarla in un secondo momento.</item>
        <item>"Hai svolto tutte le operazioni di base. Continua per configurare l'Assistente Google, modificare lo sfondo e altro ancora. In alternativa, esci e completa la procedura in un altro momento."</item>
        <item>"Hai svolto tutte le operazioni di base. Continua per configurare l'Assistente Google e altro ancora. In alternativa, esci e termina la configurazione in un secondo momento."</item>
        <item>"Hai svolto tutte le operazioni di base. Continua per parlare con l'Assistente Google, usare Google Pay e altro ancora. In alternativa, esci e termina la configurazione in un secondo momento."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Continuare la configurazione?</item>
        <item>Personalizza ^1 come vuoi</item>
        <item>"Parla con l'assistente e svolgi altre attività"</item>
        <item>Usa al meglio Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Scansione in corso...</item>
        <item>Connessione...</item>
        <item>Autenticazione...</item>
        <item>Acquisizione indirizzo IP...</item>
        <item>Connessa</item>
        <item>Sospesa</item>
        <item>Disconnessione...</item>
        <item>Disconnessa</item>
        <item>Operazione non riuscita</item>
        <item>Bloccato</item>
        <item>Al momento vengono evitate connessioni deboli</item>
    </string-array>
</resources>
