<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>გააგრძელეთ და ბოლომდე დააყენეთ თქვენი ტელეფონი. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით მიიღოთ შეხსენება დასასრულების საჭიროების შესახებ.</item>
        <item>გააგრძელეთ და დააყენეთ Google ასისტენტი, შეცვალეთ ფონი და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
        <item>გააგრძელეთ და დააყენეთ Google ასისტენტი და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
        <item>გააგრძელეთ და გაესაუბრეთ Google ასისტენტს, გამოიყენეთ Google Pay და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>ძირითადი საქმე უკვე დასრულებულია. გააგრძელეთ და ბოლომდე დააყენეთ თქვენი ტელეფონი. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით მიიღოთ შეხსენება დასასრულების საჭიროების შესახებ.</item>
        <item>ძირითადი საქმე უკვე დასრულებულია. გააგრძელეთ და დააყენეთ Google ასისტენტი, შეცვალეთ ფონი და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
        <item>ძირითადი საქმე უკვე დასრულებულია. გააგრძელეთ და დააყენეთ Google ასისტენტი და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
        <item>ძირითადი საქმე უკვე დასრულებულია. გააგრძელეთ და გაესაუბრეთ Google ასისტენტს, გამოიყენეთ Google Pay და სხვა. სურვილისამებრ, შეგიძლიათ გახვიდეთ დაყენების პროცესიდან და მოგვიანებით დაასრულოთ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>გსურთ დაყენების გაგრძელება?</item>
        <item>აქციეთ ^1 მხოლოდ თქვენად</item>
        <item>ესაუბრეთ ასისტენტს და სხვა</item>
        <item>გამოიყენეთ Google-ის ყველა შესაძლებლობა</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>სკანირება…</item>
        <item>დაკავშირება…</item>
        <item>ავტორიზაცია…</item>
        <item>IP მისამართის მიღება…</item>
        <item>დაკავშირებულია</item>
        <item>შეწყვეტილია</item>
        <item>კავშირის გაწყვეტა…</item>
        <item>არ არის ხაზზე</item>
        <item>ვერ მოხერხდა</item>
        <item>დაბლოკილი</item>
        <item>ცუდი კავშირის დროებით თავიდან აცილება</item>
    </string-array>
</resources>
