<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Jätkake, et oma telefon täielikult seadistada. Võite ka praegu lahkuda ja teile saadetakse meeldetuletus, et hiljem lõpetada.</item>
        <item>"Jätkake, et seadistada oma Google'i assistent, muuta taustapilti ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja hiljem lõpetada."</item>
        <item>"Jätkake, et seadistada oma Google'i assistent ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja need hiljem seadistada."</item>
        <item>"Jätkake, et rääkida oma Google'i assistendiga, kasutada Google Payd ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja need hiljem seadistada."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Põhiseaded on seadistatud. Jätkake, et oma telefon täielikult seadistada. Võite ka praegu lahkuda ja teile saadetakse meeldetuletus, et hiljem lõpetada.</item>
        <item>"Põhiseaded on seadistatud. Jätkake, et seadistada oma Google'i assistent, muuta taustapilti ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja hiljem lõpetada."</item>
        <item>"Põhiseaded on seadistatud. Jätkake, et seadistada oma Google'i assistent ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja need hiljem seadistada."</item>
        <item>"Põhiseaded on seadistatud. Jätkake, et rääkida oma Google'i assistendiga, kasutada Google Payd ja teha muud. Võite ka praegu lahkuda ja need hiljem seadistada."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Kas jätkata seadistamist?</item>
        <item>Andke seadmele ^1 oma nägu</item>
        <item>Rääkige oma assistendiga ja tehke muud</item>
        <item>"Kasutage Google'it parimal moel"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skannimine…</item>
        <item>Ühenduse loomine…</item>
        <item>Autentimine…</item>
        <item>IP-aadressi hankimine…</item>
        <item>Ühendatud</item>
        <item>Peatatud</item>
        <item>Ühenduse katkestamine…</item>
        <item>Ühendus katkestatud</item>
        <item>Ebaõnnestus</item>
        <item>Blokeeritud</item>
        <item>Kehva ühenduse ajutine vältimine</item>
    </string-array>
</resources>
