<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Әрі қарай жалғастырып, телефонды толығымен реттеңіз. Не болмаса қазір реттеуден шығып, еске салғыш келгенде аяқтаңыз.</item>
        <item>Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасын реттеңіз, тұсқағазды және т.б. өзгертіңіз немесе реттеуден шығып, кейінірек аяқтаңыз.</item>
        <item>Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасын және т.б. реттеңіз немесе реттеуден шығып, оларды кейінірек аяқтаңыз.</item>
        <item>Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасына пәрмен беріңіз, Google Pay қызметін және т.б. пайдаланыңыз немесе реттеуден шығып, кейінірек аяқтаңыз.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Негізгі параметрлер дайын. Әрі қарай жалғастырып, телефонды толығымен реттеңіз. Не болмаса қазір реттеуден шығып, еске салғыш келгенде аяқтаңыз.</item>
        <item>Негізгі параметрлер дайын. Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасын реттеңіз, тұсқағазды және т.б. өзгертіңіз немесе реттеуден шығып, кейінірек аяқтаңыз.</item>
        <item>Негізгі параметрлер дайын. Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасын және т.б. реттеңіз немесе реттеуден шығып, оларды кейінірек аяқтаңыз.</item>
        <item>Негізгі параметрлер дайын. Әрі қарай жалғастырып, Google Assistant қолданбасына пәрмен беріңіз, Google Pay қызметін пайдаланыңыз немесе реттеуден шығып, кейінірек аяқтаңыз.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Реттеуді жалғастырасыз ба?</item>
        <item>^1 құрылғысын өз қажеттіліктеріңізге бейімдеңіз</item>
        <item>Assistant қызметіне және басқаларға пәрмен беріңіз</item>
        <item>Google мүмкіндіктерін барынша пайдаланыңыз</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Тексеруде…</item>
        <item>Қосылуда...</item>
        <item>Растауда…</item>
        <item>IP мекенжайына қол жеткізуде…</item>
        <item>Қосылған</item>
        <item>Уақытша тоқтатылды</item>
        <item>Ажыратуда…</item>
        <item>Ажыратылған</item>
        <item>Сәтсіз</item>
        <item>Бөгелген</item>
        <item>Нашар байланысты уақытша қолданбау</item>
    </string-array>
</resources>
