<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Turpiniet, lai pabeigtu sava tālruņa iestatīšanu. Varat arī tagad iziet no vedņa un saņemt atgādinājumu, lai pabeigtu iestatīšanu vēlāk.</item>
        <item>Varat turpināt, lai iestatītu Google asistentu, nomainītu fona tapeti vai citus iestatījumus. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
        <item>Varat turpināt, lai iestatītu Google asistentu vai mainītu citus iestatījumus. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
        <item>Varat turpināt, lai izmantotu Google asistentu, Google Pay vai citas iespējas. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Pamatinformācija ir iestatīta. Varat turpināt, lai pabeigtu tālruņa iestatīšanu. Ja iziesiet no vedņa, vēlāk saņemsiet atgādinājumu par iestatīšanas pabeigšanu.</item>
        <item>Pamatinformācija ir iestatīta. Varat turpināt, lai iestatītu Google asistentu, nomainītu fona tapeti vai citus iestatījumus. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
        <item>Pamatinformācija ir iestatīta. Varat turpināt, lai iestatītu Google asistentu vai mainītu citus iestatījumus. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
        <item>Pamatinformācija ir iestatīta. Varat turpināt, lai izmantotu Google asistentu, Google Pay vai mainītu citus iestatījumus. Varat arī iziet no vedņa un pabeigt iestatīšanu vēlāk.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Vai turpināt iestatīšanu?</item>
        <item>Personalizējiet savu ^1 ierīci</item>
        <item>Runājiet ar savu Asistentu un veiciet citas darbības</item>
        <item>Visu Google iespēju izmantošana</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Notiek skenēšana...</item>
        <item>Notiek savienojuma izveide…</item>
        <item>Notiek autentificēšana...</item>
        <item>Notiek IP adreses iegūšana…</item>
        <item>Izveidots savienojums</item>
        <item>Atlikts</item>
        <item>Notiek atvienošana...</item>
        <item>Atvienots</item>
        <item>Neizdevās</item>
        <item>Bloķēts</item>
        <item>Pagaidām netiek izmantots vājš savienojums.</item>
    </string-array>
</resources>
