<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Ga door om je telefoon nu helemaal in te stellen. Of ontvang een herinnering om hier later mee door te gaan.</item>
        <item>Ga door om je Google Assistent in te stellen, je achtergrond te wijzigen en meer. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
        <item>Ga door om je Google Assistent en meer in te stellen. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
        <item>Ga door om je Google Assistent, Google Pay en meer in te stellen. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Je bent klaar met de basisconfiguratie. Ga door om je telefoon helemaal in te stellen of verlaat de configuratie nu en ontvang een herinnering om deze later te voltooien.</item>
        <item>Je bent klaar met de basisconfiguratie. Ga door om je Google Assistent in te stellen, je achtergrond te wijzigen en meer. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
        <item>Je bent klaar met de basisconfiguratie. Ga door om je Google Assistent en dergelijke in te stellen. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
        <item>Je bent klaar met de basisconfiguratie. Ga door om je Google Assistent, Google Pay en dergelijke in te stellen. Je kunt er ook voor kiezen de configuratie nu te verlaten en deze later te voltooien.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Doorgaan met instellen?</item>
        <item>Maak ^1 helemaal uniek</item>
        <item>Praat tegen je Assistent en meer</item>
        <item>Haal alles uit Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Scannen...</item>
        <item>Verbinding maken...</item>
        <item>Verifiëren...</item>
        <item>IP-adres ophalen…</item>
        <item>Verbonden</item>
        <item>Opgeschort</item>
        <item>Verbinding verbreken...</item>
        <item>Verbinding verbroken</item>
        <item>Mislukt</item>
        <item>Geblokkeerd</item>
        <item>Slechte verbinding tijdelijk vermijden</item>
    </string-array>
</resources>
