<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Түзмөгүңүздү биротоло аягына чейин азыр жөндөп алыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып кетип, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>Google Жардамчыңызды, тушкагазды жана башкаларды жөндөөнү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>Google Жардамчыңызды жана башкаларды жөндөөнү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>"Google Жардамчыңызды, Google Pay'ди жана башкаларды жөндөөнү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Негизги параметрлерди жөндөп бүттүңүз. Түзмөгүңүздү биротоло аягына чейин азыр жөндөп алыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып кетип, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>Негизги параметрлерди жөндөп бүттүңүз. Google Жардамчыңызды, тушкагазды жана башкаларды жөндөөнү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>Негизги параметрлерди жөндөп бүттүңүз. Google Жардамчыңызды жана башкаларды жөндөгөндү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот.</item>
        <item>"Негизги параметрлерди жөндөп бүттүңүз. Google Жардамчыңызды, Google Pay'ди жана башкаларды жөндөгөндү улантыңыз. Же болбосо, жөндөөдөн азыр чыгып, кийинчерээк бүтүрсөңүз болот."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Жөндөөнү улантасызбы?</item>
        <item>^1 түзмөгүн каалагандай жөндөп алыңыз</item>
        <item>Жардамчыны жана башка функцияларды жөндөө</item>
        <item>"Google'дун кызматтарын жөндөп алыңыз"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Скандалууда…</item>
        <item>Туташууда…</item>
        <item>Аныктыгы текшерилүүдө…</item>
        <item>IP дареги алынууда…</item>
        <item>Туташып турат</item>
        <item>Убактылуу токтотулду</item>
        <item>Ажыратылууда…</item>
        <item>Ажыратылган</item>
        <item>Ийгиликсиз</item>
        <item>Бөгөттөлгөн</item>
        <item>Начар байланыштан убактылуу баш тартууда</item>
    </string-array>
</resources>
