<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Fortsæt for at fuldføre konfigurationen af din telefon. Du kan også stoppe nu og få en påmindelse om at gøre den færdig senere.</item>
        <item>Fortsæt for at konfigurere Google Assistent, ændre din baggrund og meget mere. Du kan også stoppe nu og gøre konfigurationen færdig senere.</item>
        <item>Fortsæt for at konfigurere Google Assistent og meget mere. Du kan også stoppe nu og konfigurere disse ting senere.</item>
        <item>Fortsæt for at tale til Google Assistent, bruge Google Pay og meget mere. Du kan også stoppe nu og konfigurere disse ting senere.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Du har klaret det grundlæggende. Fortsæt for at fuldføre konfigurationen af din telefon. Du kan også forlade konfigurationen nu og få en påmindelse om at gøre den færdig senere.</item>
        <item>Du har klaret det grundlæggende. Fortsæt for at fuldføre konfigurationen af Google Assistent, ændre din baggrund og meget mere. Du kan også stoppe nu og gøre konfigurationen færdig senere.</item>
        <item>Du har klaret det grundlæggende. Fortsæt for at fuldføre konfigurationen af Google Assistent og meget mere. Du kan også stoppe nu og konfigurere disse ting senere.</item>
        <item>Du har klaret det grundlæggende. Fortsæt for at tale til Google Assistent, bruge Google Pay og meget mere. Du kan også stoppe nu og gøre konfigurationen færdig senere.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Vil du fortsætte konfigurationen?</item>
        <item>Gør ^1 helt unik</item>
        <item>Tal med din Google-assistent og meget mere</item>
        <item>Få mest muligt ud af Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Scanner ...</item>
        <item>Opretter forbindelse...</item>
        <item>Godkender...</item>
        <item>Henter IP-adresse…</item>
        <item>Tilsluttet</item>
        <item>Sat på pause</item>
        <item>Afbryder ...</item>
        <item>Afbrudt</item>
        <item>Mislykkedes</item>
        <item>Blokeret</item>
        <item>Undgår midlertidigt dårlig forbindelse</item>
    </string-array>
</resources>
