<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Telefoningiz hali butunlay sozlanmadi. Agar hozir chiqib ketsangiz, keyinroq sizga eslatamiz.</item>
        <item>Google Assistentni sozlash, fon rasmini almashtirish va boshqalar uchun davom eting. Yoki hozir chiqib ketib, keyinroq nihoyasiga yetkazing.</item>
        <item>Google Assistentni sozlash va boshqalar uchun davom eting. Yoki hozir chiqib ketib, ularni keyinroq sozlang.</item>
        <item>Google Assistent bilan gaplashish, Google Pay ishlatish va boshqalar uchun davom eting. Yoki hozir chiqib ketib, ularni keyinroq sozlang.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Asosiy parametrlar tayyor. Telefoningizni sozlash hali yakunlanmadi. Agar hozir chiqib ketsangiz, keyinroq sizga eslatamiz.</item>
        <item>Asosiy parametrlar tayyor. Google Assistentni sozlash, fon rasmini o‘zgartirish va boshqalar uchun davom ettiring. Yoki hozir chiqib, keyinroq tugallang.</item>
        <item>Asosiy parametrlar tayyor. Google Assistentni sozlash va boshqalar uchun davom ettiring. Yoki hozir chiqib, keyinroq ularni sozlang.</item>
        <item>Asosiy parametrlar tayyor. Google Assistent bilan gaplashish, Google Pay ishlatish va boshqalar uchun davom ettiring. Yoki hozir chiqib, keyinroq ularni sozlang.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Sozlashda davom etilsinmi?</item>
        <item>^1 qurilmangizni sozlang</item>
        <item>Assistent bilan gaplashish va boshqalar</item>
        <item>Barcha imkoniyatlaridan foydalaning</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Qidiruv…</item>
        <item>Ulanmoqda…</item>
        <item>Tasdiqdan o‘tilmoqda…</item>
        <item>IP manzil o‘zlashtirilmoqda…</item>
        <item>Ulangan</item>
        <item>Muzlatildi</item>
        <item>Uzilmoqda…</item>
        <item>Uzilgan</item>
        <item>Muvaffaqiyatsiz</item>
        <item>To‘sib qo‘yilgan</item>
        <item>Sifatsiz ulanishdan vaqtinchalik chetlashish</item>
    </string-array>
</resources>
