<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Утсаа бүрэн тохируулахын тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод дараа дуусгах сануулга авна уу.</item>
        <item>Google Туслахаа тохируулах, ханын зургаа өөрчлөх болон бусад тохиргоо хийхийн тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод дараа дуусгана уу.</item>
        <item>Google Туслахаа тохируулах болон бусад тохиргоо хийхийн тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод тэдгээрийг дараа тохируулна уу.</item>
        <item>Google Туслахтайгаа ярих, Google Pay-г ашиглах болон бусад тохиргоо хийхийн тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод тэдгээрийг дараа нь тохируулна уу.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Та үндсэн тохиргоог дуусгасан байна. Утсаа бүрэн тохируулахын тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод дараа нь үргэлжлүүлэхийн тулд сануулга авна уу.</item>
        <item>Та үндсэн тохиргоогоо дуусгасан байна. Google Tуслахаа тохируулах, ханын зургaa солих болон бусад зүйл хийхийн тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод дараа дуусгана уу.</item>
        <item>Та үндсэн тохиргоогоо дуусгасан байна. Google Туслах болон бусад зүйлээ тохируулахын тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод тэдгээрийг дараа нь тохируулна уу.</item>
        <item>Та үндсэн зүйлээ тохируулсан байна. Google Туслахтайгаа ярих, Google Pay-г ашиглах болон бусад зүйлийг хийхийн тулд үргэлжлүүлнэ үү. Эсвэл одоо орхиод тэдгээрийг дараа нь тохируулна уу.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Тохируулгыг үргэлжлүүлэх үү?</item>
        <item>^1-г өөрийн болгох</item>
        <item>Туслахтайгаа ярих болон бусад зүйл хийх</item>
        <item>Google-г бүрэн ашиглах</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Скан хийж байна…</item>
        <item>Холбогдож байна...</item>
        <item>Гэрчлэж байна</item>
        <item>IP хаягийг авч байна…</item>
        <item>Холбогдсон</item>
        <item>Түр хаасан</item>
        <item>Салгаж байна…</item>
        <item>Салгагдсан</item>
        <item>Амжилтгүй</item>
        <item>Хориглогдсон</item>
        <item>Муу холболтоос түр зайлсхийж байна</item>
    </string-array>
</resources>
