<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continue para que o seu telemóvel fique totalmente configurado. Em alternativa, saia agora e receba um lembrete para terminar mais tarde.</item>
        <item>Continue para configurar o Assistente Google, alterar a imagem de fundo e muito mais. Em alternativa, saia agora e termine mais tarde.</item>
        <item>Continue para configurar o Assistente Google e muito mais. Em alternativa, saia agora e configure estas opções mais tarde.</item>
        <item>Continue para falar com o Assistente Google, utilizar o Google Pay e muito mais. Em alternativa, saia agora e configure estas opções mais tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Concluiu o básico. Continue para configurar totalmente o telemóvel. Em alternativa, saia agora e receba um lembrete para terminar mais tarde.</item>
        <item>Concluiu o básico. Continue para configurar o Assistente Google, alterar a imagem de fundo e muito mais. Em alternativa, saia agora e termine mais tarde.</item>
        <item>Concluiu o básico. Continue para configurar o Assistente Google e muito mais. Em alternativa, saia agora e configure estas opções mais tarde.</item>
        <item>Concluiu o básico. Continue para falar com o Assistente Google, utilizar o Google Pay e muito mais. Em alternativa, saia agora e configure estas opções mais tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Pretende continuar a configuração?</item>
        <item>Tornar o seu dispositivo ^1 único</item>
        <item>Falar com o Assistente e muito mais</item>
        <item>Tirar o máximo partido do Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>A procurar...</item>
        <item>A ligar...</item>
        <item>A autenticar...</item>
        <item>A obter endereço IP...</item>
        <item>Ligado</item>
        <item>Suspenso</item>
        <item>A desligar...</item>
        <item>Desligado</item>
        <item>Sem sucesso</item>
        <item>Bloqueado</item>
        <item>A evitar temporariamente uma ligação fraca</item>
    </string-array>
</resources>
