<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Nastavite da biste do kraja podesili telefon. Možete i da izađete i dobijete podsetnik da završite kasnije.</item>
        <item>Nastavite da biste podesili Google pomoćnik, promenili pozadinu i drugo. Možete i da izađete i završite kasnije.</item>
        <item>Nastavite da biste podesili Google pomoćnik i drugo. Možete i da izađete i da to podesite kasnije.</item>
        <item>Nastavite da biste pričali sa Google pomoćnikom, koristili Google Pay i drugo. Možete i da izađete i da to podesite kasnije.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Završili ste sa osnovnim podešavanjima. Nastavite da biste do kraja podesili telefon. Možete i da izađete i dobijete podsetnik da završite kasnije.</item>
        <item>Završili ste sa osnovnim podešavanjima. Nastavite da biste podesili Google pomoćnik, promenili pozadinu i drugo. Možete i da izađete i završite kasnije.</item>
        <item>Završili ste sa osnovnim podešavanjima. Nastavite da biste podesili Google pomoćnik i drugo. Možete i da izađete i da to podesite kasnije.</item>
        <item>Završili ste sa osnovnim podešavanjima. Nastavite da biste pričali sa Google pomoćnikom, koristili Google Pay i drugo. Možete i da izađete i da to podesite kasnije.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Želite li da nastavite sa podešavanjem?</item>
        <item>Neka ^1 bude jedinstven i samo vaš</item>
        <item>Pričajte sa Pomoćnikom i drugo</item>
        <item>Iskoristite Google na najbolji način</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skeniranje...</item>
        <item>Povezivanje…</item>
        <item>Potvrđuje se autentičnost...</item>
        <item>Preuzimanje IP adrese...</item>
        <item>Povezano</item>
        <item>Obustavljeno</item>
        <item>Prekidanje veze...</item>
        <item>Veza je prekinuta</item>
        <item>Neuspešno</item>
        <item>Blokirano</item>
        <item>Privremeno izbegavanje loše veze</item>
    </string-array>
</resources>
