<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့ ရွှေ့ရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံး ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုကို ရွေးရန်</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေရန်…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာဖွေမှုကို ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာဖွေရန် မေးခွန်း</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">နှင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ဖြင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">လျှော့ပြရန်</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေမှု</string>
    <string name="spectrum_activate_error_lookup">ဝမ်းနည်းပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ဝန်ဆောင်မှုဌာနအတွက် ၈၈၃-၂၂၄-၆၆၀၃ သို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_error_lost_stolen">ဝမ်းနည်းပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ သင်၏ 4G LTE ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခြားဖုန်းတစ်ခုဖြင့် ၈၈၃-၂၂၄-၆၆၀၃ သို့ခေါ်ဆိုပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_error_network">ဖုန်းလိုင်းကောင်းကောင်းမိစေရန် (တိုင်အပြည့်တက်ရန်) သေချာအောင် စစ်ဆေးပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ ပြဿနာဆက်ရှိနေလျှင် အကူအညီရယူရန် ဝန်ဆောင်မှုဌာနကို ၈၃၃-၂၂၄-၅၅၀၃ သို့ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_error_not_retryable">ဝမ်းနည်းပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ ဝန်ဆောင်မှုဌာနအတွက် ၈၈၃-၂၂၄-၆၆၀၃ သို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_error_release">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခြားဖုန်းတစ်ခုဖြင့် ၈၈၃-၂၂၄-၆၆၀၃ သို့ ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_error_restricted">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပါဝင်သည့် လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ သို့မဟုတ် သင့်အဖွဲ့အစည်းရှိ Spectrum မိုဘိုင်းစီမံခန့်ခွဲမှုသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_activate_success">သင်၏ Spectrum မိုဘိုင်းဖုန်းကို လောလောဆယ်အသုံးပြုနိုင်ပါပြီ။ သင်၏ နံပါတ်သည် %1$s ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="spectrum_cold_notification">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် Spectrum မိုဘိုင်းသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="spectrum_data_redirected">သင့်ထံတွင် Spectrum မိုဘိုင်းအစီအစဉ်မရှိပါ သို့မဟုတ် သင်၏အစီအစဉ်အားလုံးကို အသုံးပြုပြီးသွားပါပြီ။ Spectrum မိုဘိုင်းသို့ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="spectrum_data_redirected_title">Spectrum မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုကို ရယူခြင်း</string>
    <string name="spectrum_no_mobile_data_connection">Spectrum မိုဘိုင်းမှတစ်ဆင့် ဒေတာ သို့မဟုတ် ပြင်ပကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းအစီအစဉ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="spectrum_setup_app_label">Spectrum မိုဘိုင်း အကောင့်စဖွင့်အသုံးပြုခြင်း</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="vzw_activate_button">စဖွင့်အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="vzw_activate_continue">ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="vzw_activate_error_lookup">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန်အတွက် ဖွင့်ရာတွင် ပြဿနာရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာန (၈၀၀) ၉၂၂-၀၂၀၄ သို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_lost_stolen">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန်အတွက် ဖွင့်ရာတွင် ပြဿနာရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သင့် 4GLTE ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်ပေးရန် အခြားဖုန်းတစ်လုံးဖြင့် (၈၀၀) ၉၂၂-၀၂၀၄ သို့ ခေါ်ဆိုပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_network">ဖုန်းလိုင်းကောင်းကောင်းမိစေရန် (တိုင်အပြည့်တက်ရန်) သေချာအောင် ပြုလုပ်ပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ ပြဿနာဆက်ရှိနေသေးလျှင် အကူအညီယူရန် သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာန (၈၀၀) ၉၂၂-၀၂၀၄ သို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_not_retryable">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန်အတွက် ဖွင့်ရာတွင် ပြဿနာရှိနေသဖြင့် တောင်းပန်ပါသည်။ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာန (၈၀၀) ၉၂၂-၀၂၀၄ သို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_pin">အကောင့်ပင်နံပါတ် တူညီမှု မရှိပါ။ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_release">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုနိုင်ရန် အခြားဖုန်းမှ (၈၀၀) ၉၂၂-၀၂၀၄ သို့ ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပါဝင်သော ညွှန်ကြားချက်များကို လိုက်နာပါ (သို့) သင့်အဖွဲ့အစည်းအတွင်းရှိ Verizon Wireless စီမံခန့်ခွဲသူထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_restricted_title">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုနည်း</string>
    <string name="vzw_activate_error_ssn">မှတ်ပုံတင်နံပါတ်သည် ကိုက်ညီမှုမရှိပါ။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_error_title">စဖွင့်အသုံးပြု၍မရပါ</string>
    <string name="vzw_activate_exiting">စဖွင့်အသုံးပြုခြင်းမှ ထွက်နေသည်။</string>
    <string name="vzw_activate_notification">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="vzw_activate_notification_title">စဖွင့်အသုံးပြုရန် အဆင်သင့်ပါ</string>
    <string name="vzw_activate_progress">သင့်ဖုန်းကို ပြင်ဆင်ပေးနေစဉ် ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="vzw_activate_ready_new">မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="vzw_activate_ready_title">စဖွင့်အသုံးပြုရန် အဆင်သင့် ဖြစ်ပြီလား။</string>
    <string name="vzw_activate_ready_upgrade">"ဤဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးမပြုမီ သင့်အဆက်အသွယ်များကို မိတ္တူကူးပြီး ဖုန်းအဟောင်းကို ပိတ်ပါ။

စဖွင့်အသုံးပြုသည်နှင့် တစ်ပြိုင်နက် သင့်နံပါတ်ကို ဤဖုန်းသို့ လွှဲပြောင်းပေးမည်ဖြစ်ပြီး သင့်ဖုန်းအဟောင်းကို သုံးစွဲခွင့် ပိတ်လိုက်ပါမည်။"</string>
    <string name="vzw_activate_retry">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="vzw_activate_skip">ကျော်ရန်</string>
    <string name="vzw_activate_success">သင့် Verizon ဖုန်းကို ယခုအသုံးပြုနိုင်ပါပြီ။ ဖုန်းနံပါတ်သည် %1$s ဖြစ်သည်</string>
    <string name="vzw_activate_success_title">ဖုန်းကို စသုံးခွင့်ဖွင့်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="vzw_activate_title">ဖုန်းကို စသုံးရန် ဖွင့်ပေးခြင်း</string>
    <string name="vzw_activating_new_title">ဖုန်းနံပါတ်ကို ရယူနေသည်…</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade">သင့်နံပါတ်ကို ဖုန်းအသစ်သို့ လွှဲပြောင်းရန်အတွက် ဖုန်းအဟောင်းကို ပိတ်ထားရပါမည်။</string>
    <string name="vzw_activating_upgrade_title">ဖုန်းနံပါတ်ကို လွှဲပြောင်းနေသည်…</string>
    <string name="vzw_cold_notification">သင့်ဖုန်းအား စသုံးခွင့်ဖွင့်ရန် Verizon ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="vzw_data_limit">သင့်ဒေတာအသုံးပြုမှုကို အချိန်ကန့်သတ်ချက်အရ (သို့) ဒေတာကန့်သတ်ချက်အရ လောလောဆယ် ကန့်သတ်ထားသည်။ သင့်စက်ပစ္စည်းကို ဆက်လက်၍ ပြင်ဆင်သတ်မှတ်ရန် Wi-Fi အသုံးပြုရန် လိုပါသည်။</string>
    <string name="vzw_data_limit_title">ဒေတာသုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားသည်</string>
    <string name="vzw_data_redirected">သင့်တွင် Verizon Wireless အစီအစဉ်မရှိပါ သို့မဟုတ် သင်သည် သင့်အစီအစဉ်၏ ခံစားခွင့်အားလုံးကို အသုံးပြုပြီးဖြစ်သည်။ Verizon ကို ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="vzw_data_redirected_title">Verizon က ဝန်ဆောင်မှုကို ရယူပါ</string>
    <string name="vzw_data_restricted">တစ်ရက်တာ၏ အချိန် (သို့) ဒေတာကန့်သတ်ချက်အရ</string>
    <string name="vzw_data_restricted_title">ဒေတာသုံးစွဲမှု ကန့်သတ်ထားသည်</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_accept">လက်ခံပါသည်</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_app_info_content">သင့် စက်များပေါ်ရှိ အက်ပ်များ၏ အချက်အလက်များကို Verizon အား စုဆောင်းခွင့်ပြုပါ။ Verizon ၏ ပံ့ပိုးမှု ရယူရန် ဖုန်းဆက်သည့်အခါ Verizon သည် ဤအချက်အလက်ဖြင့် ပြဿနာကို ပိုမိုလျင်မြန်စွာ ရှာဖွေဖြေရှင်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_app_info_title">အက်ပ် အချက်အလက်</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_footer">"သင်သည် ဤဆက်တင်များကို ကျွန်ုပ်၏ 'Verizon အက်ပ်' တွင် အချိန်မရွေး ပြောင်းလဲနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_location_info_content">GPS နှင့် Wi-Fi အပါအဝင် တည်နေရာ အချက်အလက်များကို Verizon အား စုဆောင်းခွင့်ပြုပါ။ Verizon သည် ဤအချက်အလက်ကို သင်နှင့်ဆက်နွယ်ဖော်ပြခြင်း မပြုပါ။ ဤသို့ပြုလုပ်ခြင်းဖြင့် ကွန်ရက် ပြဿနာများကို ရှာဖွေဖြေရှင်းရန်နှင့် သင်၏ ဝန်ဆောင်မှုများကို အကောင်းဆုံးမြှင့်တင်ရာတွင် Verizon အား အကူအညီ ဖြစ်စေပါသည်။</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_location_info_title">တည်နေရာ အချက်အလက်</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_reject">မပြုလုပ်ပါ</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_service_content">သင့် Verizon အသုံးပြုမှု တိုးတက်စေရန် ကူညီပါ</string>
    <string name="vzw_emergency_notification_service_title">Verizon ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="vzw_later_button">နောက်မှ</string>
    <string name="vzw_no_mobile_data_connection">ဒေတာပလန် သို့မဟုတ် နိုင်ငံကူးလူးဖုန်းပလန်ကို Verizon မှ တစ်ဆင့် ထည့်ပါ</string>
    <string name="vzw_no_mobile_data_connection_title">မိုဘိုင်း ဒေတာချိတ်ဆက်မှုမရှိပါ</string>
    <string name="vzw_setup_app_label">Verizon အကောင့်ကို အသုံးပြုခွင့် စဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="vzw_verify_button">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="vzw_verify_pin">စတင်ရန်အတွက် သင့်အကောင့်၏ ပင်နံပါတ်ကို ထည့်ပါ−</string>
    <string name="vzw_verify_progress_title">သင့်အကောင့်ကို အတည်ပြုနေသည်…</string>
    <string name="vzw_verify_ssn">စတင်ရန်အတွက် သင့်အကောင့်ပိုင်ရှင်၏ လူမှုဖူလုံရေးနံပါတ်မှ နောက်ဆုံးဂဏန်း ၄ လုံးကို ထည့်ပါ-</string>
    <string name="vzw_verify_switch_pin">အကောင့်၏ ပင်နံပါတ်ကို အစားထိုးအသုံးပြုရန်</string>
    <string name="vzw_verify_switch_ssn">လူမှုဖူလုံရေးနံပါတ်ကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="vzw_verify_title">သင့်အကောင့်ကို အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="xfinity_activate_error_lookup">ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်ပေးရာတွင် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ရန် ၁-၈၈၈-၉၃၆-၄၉၆၈ ကို ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_error_lost_stolen">ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်ပေးရာတွင် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ သင်၏ 4G LTE ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခြားဖုန်းတစ်ခုဖြင့် ၁-၈၈၈-၉၃၆-၄၉၆၈ သို့ခေါ်ဆိုပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_error_network">ဖုန်းလိုင်းကောင်းကောင်းမိစေရန် (တိုင်အပြည့်တက်ရန်) သေချာဆောင်ရွက်၍ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။ ပြဿနာဆက်ရှိနေလျှင် အကူအညီယူရန် ၁-၈၈၈-၉၃၆-၄၉၆၈ ကို ခေါ်ဆို၍ သုံးစွဲသူဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_error_not_retryable">ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်ပေးရာတွင် အခက်အခဲရှိနေပါသည်။ ဝန်ဆောင်မှုဌာနသို့ ဆက်သွယ်ရန် ၁-၈၈၈-၉၃၆-၄၉၆၈ ကို ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_error_release">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် အခြားဖုန်းတစ်ခုဖြင့် ၁-၈၈၈-၉၃၆-၄၉၆၈ သို့ ခေါ်ဆိုပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_error_restricted">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် သင့်ဖုန်းအသစ်တွင် ပါဝင်သည့် လမ်းညွှန်ချက်များအတိုင်း လုပ်ဆောင်ပါ သို့မဟုတ် သင့်အဖွဲ့အစည်းရှိ Xfinity မိုဘိုင်းစီမံခန့်ခွဲမှုသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="xfinity_activate_success">ယခု သင်၏ Xfinity မိုဘိုင်းဖုန်းကို ဖွင့်ထားပါသည်။ သင်၏ နံပါတ်သည် %1$s ဖြစ်သည်</string>
    <string name="xfinity_cold_notification">သင့်ဖုန်းကို စဖွင့်အသုံးပြုရန် Xfinity မိုဘိုင်းသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="xfinity_data_redirected">သင့်ထံတွင် Xfinity မိုဘိုင်းအစီအစဉ်မရှိပါ သို့မဟုတ် သင်၏အစီအစဉ်အားလုံးကို အသုံးပြုပြီးသွားပါပြီ။ Xfinity မိုဘိုင်းသို့ ဆက်သွယ်ပါ</string>
    <string name="xfinity_data_redirected_title">Xfinity မိုဘိုင်းဝန်ဆောင်မှုကို ရယူခြင်း</string>
    <string name="xfinity_no_mobile_data_connection">Xfinity မိုဘိုင်းမှတစ်ဆင့် ဒေတာ သို့မဟုတ် ပြင်ပကွန်ရက်နှင့် ချိတ်ဆက်ခြင်းအစီအစဉ် ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="xfinity_setup_app_label">Xfinity မိုဘိုင်းအကောင့် စဖွင့်အသုံးပြုခြင်း</string>
</resources>
