<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>ನಿಮ್ಮ ಫೋನ್‌ ಅನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಸೆಟಪ್‌ ಮಾಡುವುದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸಿ. ಅಥವಾ, ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ನಂತರ ಪೂರ್ಣಗೊಳಿಸಲು ಜ್ಞಾಪನೆಯನ್ನು ಪಡೆಯಿರಿ.</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್‌ ಸೆಟಪ್‌ ಮಾಡುವುದನ್ನು ಮುಂದುವರಿಸಲು, ನಿಮ್ಮ ವಾಲ್‌ಪೇಪರ್‌ ಬದಲಾಯಿಸಲು ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನವುಗಳಿಗಾಗಿ ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ ಅಥವಾ ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ನಂತರ ಪೂರ್ಣಗೊಳಿಸಿ.</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಸೆಟಪ್ ಮಾಡಲು ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನವುಗಳನ್ನು ಮಾಡಲು ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ. ಅಥವಾ ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ಇವುಗಳನ್ನು ನಂತರ ಸೆಟಪ್‌ ಮಾಡಿ.</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಜೊತೆ ಮಾತನಾಡಲು, Google Pay ಬಳಸಲು ಮತ್ತು ಇನ್ನಷ್ಟನ್ನು ಮಾಡಲು ಮುಂದುವರಿಸಿ. ಅಥವಾ, ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಹಾಗೂ ನಂತರ ಇವುಗಳನ್ನು ಸೆಟ್ ಮಾಡಿ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>ನೀವು ಮೂಲಭೂತ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಪೂರೈಸಿದ್ದೀರಿ. ನಿಮ್ಮ ಫೋನ್ ಅನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಸೆಟಪ್‌ ಮಾಡಲು ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ. ಅಥವಾ, ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ನಂತರ ಪೂರ್ಣಗೊಳಿಸಲು ಜ್ಞಾಪನೆಯನ್ನು ಪಡೆಯಿರಿ.</item>
        <item>ನೀವು ಮೂಲಭೂತ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಪೂರೈಸಿದ್ದೀರಿ. ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಸೆಟಪ್‌ ಮಾಡಲು, ನಿಮ್ಮ ವಾಲ್‌ಪೇಪರ್‌ ಬದಲಾಯಿಸಲು ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನವುಗಳಿಗಾಗಿ ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ ಅಥವಾ ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ನಂತರ ಪೂರ್ಣಗೊಳಿಸಿ.</item>
        <item>ನೀವು ಮೂಲಭೂತ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಪೂರೈಸಿದ್ದೀರಿ. ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಸೆಟಪ್ ಮಾಡಲು ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನವುಗಳಿಗಾಗಿ ಮುಂದುವರಿಯಿರಿ. ಅಥವಾ ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ಇವುಗಳನ್ನು ನಂತರ ಹೊಂದಿಸಿ.</item>
        <item>ನೀವು ಮೂಲಭೂತ ಅಂಶಗಳನ್ನು ಪೂರೈಸಿದ್ದೀರಿ. ನಿಮ್ಮ Google ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಜೊತೆ ಮಾತನಾಡಲು, Google Pay ಬಳಸಲು ಮತ್ತು ಇನ್ನಷ್ಟನ್ನು ಮಾಡಲು ಮುಂದುವರಿಸಿ. ಅಥವಾ ಈಗ ನಿರ್ಗಮಿಸಿ ಮತ್ತು ಇವುಗಳನ್ನು ನಂತರ ಹೊಂದಿಸಿ.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ಸೆಟಪ್ ಮುಂದುವರಿಸಬೇಕೆ?</item>
        <item>^1 ಅನ್ನು ವಿಶಿಷ್ಟವಾಗಿ ನಿಮ್ಮದಾಗಿಸಿ</item>
        <item>ನಿಮ್ಮ ಅಸಿಸ್ಟೆಂಟ್ ಮತ್ತು ಹೆಚ್ಚಿನವುಗಳೊಂದಿಗೆ ಮಾತನಾಡಿ</item>
        <item>Google ನಿಂದ ಹೆಚ್ಚು ಪ್ರಯೋಜನ ಪಡೆದುಕೊಳ್ಳಿ</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>ಸ್ಕ್ಯಾನ್ ಮಾಡಲಾಗುತ್ತಿದೆ…</item>
        <item>ಸಂಪರ್ಕಪಡಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ...</item>
        <item>ಪ್ರಮಾಣೀಕರಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ...</item>
        <item>IP ವಿಳಾಸವನ್ನು ಪಡೆಯಲಾಗುತ್ತಿದೆ…</item>
        <item>ಸಂಪರ್ಕಗೊಂಡಿದೆ</item>
        <item>ತಡೆಹಿಡಿಯಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ಸಂಪರ್ಕ ಕಡಿತಗೊಳಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ...</item>
        <item>ಸಂಪರ್ಕ ಕಡಿತಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ಯಶಸ್ವಿಯಾಗಲಿಲ್ಲ</item>
        <item>ನಿರ್ಬಂಧಿಸಲಾಗಿದೆ</item>
        <item>ಕಳಪೆ ಸಂಪರ್ಕವನ್ನು ತಾತ್ಕಾಲಿಕವಾಗಿ ತಡೆಗಟ್ಟಲಾಗುತ್ತಿದೆ</item>
    </string-array>
</resources>
