<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Du kannst weitermachen, um die Einrichtung deines Smartphones abzuschließen, oder aufhören und dich später daran erinnern lassen.</item>
        <item>Du kannst weitermachen, um Google Assistant einzurichten, den Hintergrund zu ändern und vieles mehr. Oder du hörst jetzt auf und machst einfach später weiter.</item>
        <item>Du kannst weitermachen, um Google Assistant und weitere Funktionen einzurichten. Oder du hörst jetzt auf und kümmerst dich einfach später darum.</item>
        <item>Du kannst weitermachen, um mit Google Assistant zu sprechen, Google Pay zu nutzen und vieles mehr. Oder du hörst jetzt auf und kümmerst dich einfach später darum.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Das Wesentliche ist geschafft. Du kannst weitermachen, um die Einrichtung deines Smartphones abzuschließen, oder aufhören und dich später daran erinnern lassen.</item>
        <item>Das Wesentliche ist geschafft. Du kannst weitermachen, um Google Assistant einzurichten, deinen Hintergrund zu ändern und vieles mehr. Oder du hörst jetzt auf und machst einfach später weiter.</item>
        <item>Das Wesentliche ist geschafft. Du kannst weitermachen, um Google Assistant und weitere Funktionen einzurichten. Oder du hörst jetzt auf und kümmerst dich einfach später darum.</item>
        <item>Das Wesentliche ist geschafft. Du kannst weitermachen, um mit Google Assistant zu sprechen, Google Pay zu nutzen und vieles mehr. Oder du hörst jetzt auf und kümmerst dich einfach später darum.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Einrichtung fortsetzen?</item>
        <item>^1 ganz individuell anpassen</item>
        <item>Mit Assistant sprechen und mehr</item>
        <item>Google optimal nutzen</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Scan läuft…</item>
        <item>Verbindung wird hergestellt...</item>
        <item>Authentifizierung...</item>
        <item>IP-Adresse wird abgerufen...</item>
        <item>Verbunden</item>
        <item>Angehalten</item>
        <item>Verbindung wird getrennt...</item>
        <item>Nicht verbunden</item>
        <item>Nicht erfolgreich</item>
        <item>Blockiert</item>
        <item>Schlechte Internetverbindung wird vorübergehend vermieden.</item>
    </string-array>
</resources>
