<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Tęskite, kad visiškai nustatytumėte telefoną. Arba dabar išeikite ir gaukite priminimą baigti vėliau.</item>
        <item>Tęskite, kad nustatytumėte „Google“ padėjėją, pakeistumėte ekrano foną ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir baikite vėliau.</item>
        <item>Tęskite, kad nustatytumėte „Google“ padėjėją ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir nustatykite tai vėliau.</item>
        <item>Tęskite, kad galėtumėte kalbėti su „Google“ padėjėju, naudoti „Google Pay“ ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir nustatykite tai vėliau.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Atlikote pagrindinius veiksmus. Tęskite, kad galėtumėte visiškai nustatyti telefoną. Arba dabar išeikite ir gaukite priminimą nustatyti vėliau.</item>
        <item>Atlikote pagrindinius veiksmus. Tęskite, kad nustatytumėte „Google“ padėjėją, pakeistumėte ekrano foną ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir nustatykite vėliau.</item>
        <item>Atlikote pagrindinius veiksmus. Tęskite, kad nustatytumėte „Google“ padėjėją ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir nustatykite tai vėliau.</item>
        <item>Atlikote pagrindinius veiksmus. Tęskite, jei norite kalbėti su „Google“ padėjėju, naudoti „Google Pay“ ir dar daugiau. Arba dabar išeikite ir nustatykite tai vėliau.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Tęsti sąranką?</item>
        <item>Pritaikykite „^1“ tik sau</item>
        <item>Kalbėkite su Padėjėju ir daugiau</item>
        <item>Išnaudokite visas „Google“ galimybes</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Nuskaitoma...</item>
        <item>Prisijungiama...</item>
        <item>Nustatoma tapatybė...</item>
        <item>Gaunamas IP adresas...</item>
        <item>Prisijungta</item>
        <item>Pristabdyta</item>
        <item>Atjungiama...</item>
        <item>Atsijungęs (-usi)</item>
        <item>Nesėkminga</item>
        <item>Užblokuota</item>
        <item>Laikinai vengiama prasto ryšio</item>
    </string-array>
</resources>
