<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Endelea kuweka mipangilio kwenye simu yako. Au, ufunge sasa na tutakutumia kikumbusho ili ukamilishe baadaye.</item>
        <item>Endelea kuweka mipangilio kwenye programu yako ya Mratibu wa Google, ubadilishe mandhari na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
        <item>Endelea kuweka mipangilio kwenye programu yako ya Mratibu wa Google na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
        <item>Endelea kuzungumza na programu yako ya Mratibu wa Google, utumie Google Pay na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Umemaliza kuweka mipangilio ya msingi. Endelea kukamilisha kuweka mipangilio kwenye simu yako. Au, funga sasa na tutakutumia kikumbusho cha kukamilisha baadaye.</item>
        <item>Umemaliza kuweka mipangilio ya msingi. Endelea kukamilisha kuweka mipangilio kwenye programu yako ya Mratibu wa Google, kubadilisha mandhari na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
        <item>Umemaliza kuweka mipangilio ya msingi. Endelea kukamilisha kuweka mipangilio kwenye programu yako ya Mratibu wa Google na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
        <item>Umemaliza kuweka mipangilio ya msingi. Endelea kuzungumza na programu yako ya Mratibu wa Google, kutumia Google Pay na zaidi. Au, ufunge sasa ili ukamilishe baadaye.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Ungependa kuendelea kuweka mipangilio?</item>
        <item>Ifanye ^1 iwe utakavyo</item>
        <item>Zungumza na programu yako ya Mratibu na zaidi</item>
        <item>Jinufaishe zaidi kutokana na Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Inasafisha...</item>
        <item>Inaunganisha…</item>
        <item>Inathibitisha...</item>
        <item>Inapata anwani ya Ip...</item>
        <item>Umeunganishwa</item>
        <item>Imesimamishwa</item>
        <item>Inakatisha muunganisho...</item>
        <item>Muunganisho Umekatika</item>
        <item>Haijafanikiwa</item>
        <item>Imezuiwa</item>
        <item>Inaepuka kwa muda muunganisho mbovu</item>
    </string-array>
</resources>
