<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continua per configurar el teu telèfon completament, o bé surt de la configuració ara i rep un recordatori per finalitzar-la més endavant.</item>
        <item>"Continua per configurar l'Assistent de Google, canviar el fons de pantalla i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
        <item>"Continua per configurar l'Assistent de Google i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
        <item>"Continua per poder parlar amb l'Assistent de Google, utilitzar Google Pay i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Ja has acabat de configurar els aspectes bàsics. Continua per configurar el telèfon completament, o bé surt de la configuració ara i rep un recordatori per finalitzar-la més endavant.</item>
        <item>"Ja has acabat de configurar els aspectes bàsics. Continua per configurar l'Assistent de Google, canviar el fons de pantalla i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
        <item>"Ja has acabat de configurar els aspectes bàsics. Continua per configurar l'Assistent de Google i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
        <item>"Ja has acabat de configurar els aspectes bàsics. Continua per configurar l'Assistent de Google, utilitzar Google Pay i molt més, o bé surt de la configuració ara i finalitza-la més endavant."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Vols continuar amb la configuració?</item>
        <item>Personalitza ^1 al teu gust</item>
        <item>"Parla amb l'Assistent i molt més"</item>
        <item>Treu el màxim profit de Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>"S'està cercant..."</item>
        <item>"S'està connectant…"</item>
        <item>"S'està autenticant…"</item>
        <item>"S'està obtenint l'adreça IP…"</item>
        <item>Connectat</item>
        <item>Suspesa</item>
        <item>"S'està desconnectant..."</item>
        <item>Desconnectat</item>
        <item>Incorrecte</item>
        <item>Bloquejada</item>
        <item>"S'està evitant temporalment una connexió feble"</item>
    </string-array>
</resources>
