<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Haltu áfram til að ljúka við að setja símann upp. Eða hættu núna og fáðu áminningu um að ljúka uppsetningunni síðar.</item>
        <item>Haltu áfram til að setja upp Google hjálparann, skipta um veggfóður og fleira. Þú getur líka hætt núna og klárað þetta síðar.</item>
        <item>Haltu áfram til að setja upp Google hjálparann og fleira. Eða hættu núna og kláraðu uppsetninguna seinna.</item>
        <item>Haltu áfram til að tala við Google hjálparann, nota Google Pay og fleira. Eða hættu núna og kláraðu uppsetninguna seinna.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Grunnatriðunum er lokið. Haltu áfram til að ljúka við að setja símann upp. Eða hættu núna og fáðu áminningu um að ljúka uppsetningunni síðar.</item>
        <item>Grunnatriðunum er lokið. Haltu áfram til að setja upp Google hjálparann, skipta um veggfóður og fleira. Þú getur líka hætt núna og klárað seinna.</item>
        <item>Grunnatriðunum er lokið. Haltu áfram til að setja upp Google hjálparann og fleira. Eða hættu núna og kláraðu uppsetninguna seinna.</item>
        <item>Grunnatriðunum er lokið. Haltu áfram til að tala við Google hjálparann, nota Google Pay og fleira. Eða hættu núna og kláraðu uppsetninguna seinna.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Halda uppsetningu áfram?</item>
        <item>Gerðu ^1 tækið að þínu</item>
        <item>Talaðu við hjálparann og fleira</item>
        <item>Fáðu meira út úr Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Leitar…</item>
        <item>Tengist…</item>
        <item>Auðkennir…</item>
        <item>Sækir IP-tölu…</item>
        <item>Tengt</item>
        <item>Lokað</item>
        <item>Aftengist…</item>
        <item>Aftengt</item>
        <item>Mistókst</item>
        <item>Læst</item>
        <item>Forðast lélega tengingu tímabundið</item>
    </string-array>
</resources>
