<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <plurals name="alert_dialog_exit_ecm">
        <item quantity="other">Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minučių. Įgalinus šį režimą negalima naudoti jokių programų, kurioms reikalingas duomenų ryšys. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="one">Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutę. Įgalinus šį režimą negalima naudoti jokių programų, kurioms reikalingas duomenų ryšys. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="few">Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutes. Įgalinus šį režimą negalima naudoti jokių programų, kurioms reikalingas duomenų ryšys. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="many">Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutės. Įgalinus šį režimą negalima naudoti jokių programų, kurioms reikalingas duomenų ryšys. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
    </plurals>
    <plurals name="alert_dialog_exit_ecm_without_data_restriction_hint">
        <item quantity="other">"Telefone %s minučių veiks atgalinio skambinimo pagalbos numeriu režimas.
Ar norite jį išjungti dabar?"</item>
        <item quantity="one">"Telefone %s minutę veiks atgalinio skambinimo pagalbos numeriu režimas.
Ar norite jį išjungti dabar?"</item>
        <item quantity="few">"Telefone %s minutes veiks atgalinio skambinimo pagalbos numeriu režimas.
Ar norite jį išjungti dabar?"</item>
        <item quantity="many">"Telefone %s minutės veiks atgalinio skambinimo pagalbos numeriu režimas.
Ar norite jį išjungti dabar?"</item>
    </plurals>
    <plurals name="alert_dialog_not_avaialble_in_ecm">
        <item quantity="other">Įgalinus pagalbos tarnybos atskambinimo režimą pasirinkto veiksmo atlikti negalima. Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minučių. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="one">Įgalinus pagalbos tarnybos atskambinimo režimą pasirinkto veiksmo atlikti negalima. Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutę. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="few">Įgalinus pagalbos tarnybos atskambinimo režimą pasirinkto veiksmo atlikti negalima. Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutes. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
        <item quantity="many">Įgalinus pagalbos tarnybos atskambinimo režimą pasirinkto veiksmo atlikti negalima. Telefonas veiks pagalbos tarnybos atskambinimo režimu %s minutės. Norite dabar išeiti iš šio režimo?</item>
    </plurals>
</resources>
