<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <plurals name="choose_number_subtitle">
        <item quantity="other">%1$d αριθμοί προστέθηκαν σε αυτήν τη συσκευή, αλλά μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο ένας κάθε φορά</item>
        <item quantity="one">%1$d αριθμός προστέθηκε σε αυτήν τη συσκευή, αλλά μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο ένας κάθε φορά</item>
    </plurals>
    <plurals name="download_sub_multi_carriers_text">
        <item quantity="other">Λαμβάνουμε &lt;b>%2$d αριθμούς&lt;/b> από %1$s και %3$d ακόμη εταιρείες κινητής τηλεφωνίας. Η διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετή ώρα.</item>
        <item quantity="one">Λαμβάνουμε &lt;b>%2$d αριθμούς&lt;/b> από %1$s και μία ακόμη εταιρεία κινητής τηλεφωνίας. Η διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετή ώρα.</item>
    </plurals>
    <plurals name="download_sub_text">
        <item quantity="other">Λαμβάνουμε &lt;b>%2$d αριθμούς&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s. Η διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετή ώρα.</item>
        <item quantity="one">Λαμβάνουμε τον αριθμό σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s. Η διαδικασία μπορεί να διαρκέσει αρκετή ώρα.</item>
    </plurals>
    <plurals name="download_sub_title">
        <item quantity="other">Προσθήκη των αριθμών σας…</item>
        <item quantity="one">Προσθήκη του αριθμού σας…</item>
    </plurals>
    <plurals name="error_screen_title">
        <item quantity="other">Τα δίκτυα δεν έχουν ενεργοποιηθεί</item>
        <item quantity="one">Το %1$s δεν έχει ενεργοποιηθεί</item>
    </plurals>
    <plurals name="insufficient_memory_subtitle">
        <item quantity="other">&lt;b>%d νέοι αριθμοί&lt;/b> είναι έτοιμοι για προσθήκη στο τηλέφωνό σας. Για να εμφανιστούν, θα πρέπει να διαγράψετε έναν από τους τρέχοντες αριθμούς σας.</item>
        <item quantity="one">&lt;b>%d νέος αριθμός&lt;/b> είναι έτοιμος για προσθήκη στο τηλέφωνό σας. Για να εμφανιστεί, θα πρέπει να διαγράψετε έναν από τους τρέχοντες αριθμούς σας.</item>
    </plurals>
    <plurals name="insufficient_space_description_q">
        <item quantity="other">Για να χρησιμοποιήσετε τους αριθμούς σας, θα πρέπει πρώτα να ελευθερώσετε χώρο διαγράφοντας υπάρχοντες αριθμούς από αυτήν τη συσκευή. Μπορείτε να το κάνετε αυτό αργότερα από τις Ρυθμίσεις.</item>
        <item quantity="one">Για να χρησιμοποιήσετε τον αριθμό σας, θα πρέπει πρώτα να ελευθερώσετε χώρο διαγράφοντας υπάρχοντες αριθμούς από αυτήν τη συσκευή. Μπορείτε να το κάνετε αυτό αργότερα από τις Ρυθμίσεις.</item>
    </plurals>
    <plurals name="multiple_carrier_download_number_count">
        <item quantity="other">%d αριθμοί</item>
        <item quantity="one">%d αριθμός</item>
    </plurals>
    <plurals name="multiple_carrier_download_subtitle">
        <item quantity="other">Οι &lt;b>%d αριθμοί τηλεφώνου&lt;/b> σας από αυτές τις εταιρείες κινητής τηλεφωνίας είναι έτοιμοι για προσθήκη.</item>
        <item quantity="one">Ο &lt;b>%d αριθμός τηλεφώνου&lt;/b> σας από αυτήν την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας είναι έτοιμος για προσθήκη.</item>
    </plurals>
    <plurals name="notification_carrier_unknown">
        <item quantity="other">Οι %d πρόσθετοι αριθμοί σας είναι έτοιμοι για προσθήκη</item>
        <item quantity="one">Ο %d πρόσθετος αριθμός σας είναι έτοιμος για προσθήκη</item>
    </plurals>
    <plurals name="notification_multiple_carrier_name_known">
        <item quantity="other">Ο αριθμός σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s και %2$d ακόμη αριθμοί είναι έτοιμοι για προσθήκη</item>
        <item quantity="one">Ο αριθμός σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s και %2$d ακόμη αριθμός είναι έτοιμοι για προσθήκη</item>
    </plurals>
    <plurals name="notification_single_carrier_name_known">
        <item quantity="other">Οι αριθμοί σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι έτοιμοι για προσθήκη</item>
        <item quantity="one">Ο αριθμός σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι έτοιμος για προσθήκη</item>
    </plurals>
    <plurals name="perm_error_description">
        <item quantity="other">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης της υπηρεσίας. Επικοινωνήστε με τους παρόχους δικτύου σας για βοήθεια.</item>
        <item quantity="one">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης της υπηρεσίας. Επικοινωνήστε με την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s για βοήθεια.</item>
    </plurals>
    <plurals name="perm_error_description_q">
        <item quantity="other">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης των αριθμών σας. Επικοινωνήστε με την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s στο %2$s για βοήθεια.</item>
        <item quantity="one">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης του αριθμού σας. Επικοινωνήστε με την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s στο %2$s για βοήθεια.</item>
    </plurals>
    <plurals name="perm_error_description_q_no_phone">
        <item quantity="other">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης των αριθμών σας. Επικοινωνήστε με την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s για βοήθεια.</item>
        <item quantity="one">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης του αριθμού σας. Επικοινωνήστε με την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s για βοήθεια.</item>
    </plurals>
    <plurals name="perm_error_description_q_no_phone_no_carrier_name">
        <item quantity="other">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης των αριθμών σας. Επικοινωνήστε με τους παρόχους δικτύου σας για βοήθεια.</item>
        <item quantity="one">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης του αριθμού σας. Επικοινωνήστε με τον πάροχο δικτύου σας για βοήθεια.</item>
    </plurals>
    <plurals name="q_multiple_carrier_confirm_subtitle">
        <item quantity="other">%d αριθμοί είναι διαθέσιμοι για αυτήν τη συσκευή</item>
        <item quantity="one">%d αριθμός είναι διαθέσιμος για αυτήν τη συσκευή</item>
    </plurals>
    <plurals name="q_multiple_carrier_metadata_confirm_subtitle">
        <item quantity="other">%d αριθμοί είναι διαθέσιμοι για αυτήν τη συσκευή. Η εταιρεία κινητής τηλεφωνίας του δικτύου σας μπορεί να ξεκινήσει να χρεώνει την υπηρεσία μετά την ενεργοποίηση.</item>
        <item quantity="one">%d αριθμός είναι διαθέσιμος για αυτήν τη συσκευή. Η εταιρεία κινητής τηλεφωνίας του δικτύου σας μπορεί να ξεκινήσει να χρεώνει την υπηρεσία μετά την ενεργοποίηση.</item>
    </plurals>
    <plurals name="q_result_download_metadata_text">
        <item quantity="other">%2$d αριθμοί %1$s είναι διαθέσιμοι για αυτήν τη συσκευή. Η εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s μπορεί να ξεκινήσει να χρεώνει την υπηρεσία μετά την ενεργοποίηση.</item>
        <item quantity="one">1 αριθμός από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι διαθέσιμος για αυτήν τη συσκευή. Η εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s μπορεί να ξεκινήσει να χρεώνει την υπηρεσία μετά την ενεργοποίηση.</item>
    </plurals>
    <plurals name="q_result_download_text">
        <item quantity="other">%2$d αριθμοί από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι διαθέσιμοι για αυτήν τη συσκευή.</item>
        <item quantity="one">1 αριθμός από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι διαθέσιμος για αυτήν τη συσκευή.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_general_multi_carriers">
        <item quantity="other">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη των αριθμών σας από την %1$s και %2$d ακόμη εταιρείες κινητής τηλεφωνίας.</item>
        <item quantity="one">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη των αριθμών σας από την %1$s και %2$d ακόμη εταιρεία κινητής τηλεφωνίας.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_general_no_carrier">
        <item quantity="other">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη των αριθμών από τις εταιρείες κινητής τηλεφωνίας σας.</item>
        <item quantity="one">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη &lt;b>ενός αριθμού&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας σας.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_general_single_carrier">
        <item quantity="other">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη &lt;b>%2$d αριθμών&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s.</item>
        <item quantity="one">Δυστυχώς, δεν ήταν δυνατή η προσθήκη &lt;b>%2$d αριθμού&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_no_mem_multi_carriers">
        <item quantity="other">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη των αριθμών σας από την %1$s και %2$d ακόμη εταιρείες κινητής τηλεφωνίας.</item>
        <item quantity="one">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη των αριθμών σας από την %1$s και %2$d ακόμη εταιρεία κινητής τηλεφωνίας.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_no_mem_no_carrier">
        <item quantity="other">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη των αριθμών σας από τις εταιρείες κινητής τηλεφωνίας σας.</item>
        <item quantity="one">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη &lt;b>ενός αριθμού&lt;/b>.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_info1_no_mem_single_carrier">
        <item quantity="other">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη &lt;b>%2$d αριθμών&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s.</item>
        <item quantity="one">Δεν υπήρχε επαρκής χώρος για την προσθήκη &lt;b>%2$d αριθμού&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_text_partial_complete_multiple_carriers">
        <item quantity="other">Προσθέσατε &lt;b>%1$d αριθμούς&lt;/b> από %2$s, %3$s και %4$d ακόμη εταιρείες κινητής τηλεφωνίας.</item>
        <item quantity="one">Προσθέσατε &lt;b>%1$d αριθμούς&lt;/b> από τις εταιρείες κινητής τηλεφωνίας %2$s και %3$s.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_text_partial_complete_single_carrier">
        <item quantity="other">Προσθέσατε &lt;b>%1$d αριθμούς&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %2$s.</item>
        <item quantity="one">Προσθέσατε &lt;b>%1$d αριθμό&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %2$s.</item>
    </plurals>
    <plurals name="res_continue_title_all_success">
        <item quantity="other">Προστέθηκαν %1$d αριθμοί</item>
        <item quantity="one">Προστέθηκε αριθμός τηλεφώνου</item>
    </plurals>
    <plurals name="result_download_text">
        <item quantity="other">&lt;b>%2$d αριθμοί&lt;/b> από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι έτοιμοι για προσθήκη σε αυτό το τηλέφωνο.</item>
        <item quantity="one">Ο αριθμός σας από την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας %1$s είναι έτοιμος για προσθήκη στο τηλέφωνό σας.</item>
    </plurals>
    <plurals name="temp_error_description_q">
        <item quantity="other">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης των αριθμών σας. Μπορείτε να δοκιμάσετε ξανά αργότερα από τις Ρυθμίσεις.</item>
        <item quantity="one">Παρουσιάστηκε κάποιο πρόβλημα κατά την απόπειρα ενεργοποίησης του αριθμού σας. Μπορείτε να δοκιμάσετε ξανά αργότερα από τις Ρυθμίσεις.</item>
    </plurals>
</resources>
