<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Qhubeka ukuze wenze ifoni yakho isethwe ngokugcwele. Noma, hamba manje uphinde uthole isikhumbuzo sokuqedelela emuva kwesikhathi.</item>
        <item>Qhubeka ukuze usethe umsizi wakho we-Google, shintsha isithombe sakho sangemuva, nokuningi. Noma, hamba manje uphinde uqedele emuva kwesikhathi.</item>
        <item>Qhubeka ukuze usethe umsizi wakho we-Google nokuningi. Noma, hamba manje uphinde usethe lokhu emuva kwesikhathi.</item>
        <item>Qhubeka ukuze ukhulume nomsizi wakho we-Google, sebenzisa i-Google Pay, nokuningi. Noma, hamba manje uphinde lokhu emuva kwesikhathi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Uqedile ngokuyisisekelo. Qhubeka ukuze ifoni yakho isethwe ngokuphelele. Noma, shiya manje bese uthole isikhumbuzo kamuva sokuqedela.</item>
        <item>Uqedile ngokuyisisekelo. Qhubeka nokusetha umsizi wakho we-Google, shintsha isithombe skaho sangemuva, nokuningi. Noma, shiya manje bese uqedele kamuva.</item>
        <item>Uqedile ngokuyisisekelo. Qhubeka nokusetha umsizi wakho we-Google nokuningi. Noma, shiya manje bese usethe lokhu kamuva.</item>
        <item>Uqedile ngokuyisisekelo. Qhubeka nokukhuluma nomsizi wakho we-Google, sebenzisa i-Google Pay, nokuningi. Noma, shiya manje bese usethe lokhu kamuva.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Qhubeka nokusetha?</item>
        <item>Yenza i-^1 ibe eyakho ngokuhlukile</item>
        <item>Khuluma nomsizi wakho nokuningi</item>
        <item>Yenza okuningi nge-Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Iyathwebula...</item>
        <item>Iyaxhuma kwi-inthanethi...</item>
        <item>Iyaqinisekisa...</item>
        <item>Ithola ikheli le-IP...</item>
        <item>Ixhunyiwe kwi-inthanethi</item>
        <item>Kumiswe okwesikhashana</item>
        <item>Inqamula uxhumano kwi-inthanethi...</item>
        <item>Ayixhunyiwe</item>
        <item>Akuphumelelanga</item>
        <item>Uvinjelwe</item>
        <item>Okwesikhashana ivikela ukuxhumana okungaqinile</item>
    </string-array>
</resources>
