<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Folytathatja telefonja teljes beállításához. Vagy lépjen ki most, és emlékeztetőt kérhet a későbbi befejezéshez.</item>
        <item>Folytathatja Google Segédje teljes körű beállításával, a háttérkép módosításával stb. Vagy kiléphet most, és befejezheti később.</item>
        <item>Folytathatja Google Segédje teljes körű beállításával stb. Vagy kiléphet most, és beállíthatja ezeket később.</item>
        <item>Folytathatja, ha beszélni szeretne Google Segédjéhez, használni szeretné a Google Pay szolgáltatást stb. Vagy kiléphet most, és beállíthatja ezeket később.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Végzett is az alapokkal. Folytathatja a telefon teljes körű beállításával; vagy kiléphet most, és kérhet emlékeztetőt a későbbi befejezéshez.</item>
        <item>Végzett is az alapokkal. Folytathatja Google Segédje teljes körű beállításával, a háttérkép módosításával stb. Vagy kiléphet most, és befejezheti később.</item>
        <item>Végzett is az alapokkal. Folytathatja Google Segédje teljes körű beállításával stb. Vagy kiléphet most, és beállíthatja ezeket később.</item>
        <item>Végzett is az alapokkal. Folytathatja, ha beszélni szeretne Google Segédjéhez, használni szeretné a Google Pay szolgáltatást stb. Vagy kiléphet most, és beállíthatja ezeket később.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Folytatja a beállítást?</item>
        <item>Még egyedibbé teheti ^1 eszközét</item>
        <item>Beszélhet Segédjéhez stb.</item>
        <item>Hozza ki a legtöbbet a Google-ból</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Keresés...</item>
        <item>Kapcsolódás…</item>
        <item>Hitelesítés...</item>
        <item>IP-cím lekérése...</item>
        <item>Csatlakozva</item>
        <item>Felfüggesztve</item>
        <item>Kapcsolat bontása...</item>
        <item>Nincs kapcsolat</item>
        <item>Sikertelen</item>
        <item>Letiltva</item>
        <item>A rossz minőségű kapcsolatok átmeneti elkerülése</item>
    </string-array>
</resources>
