<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>તમારા ફોનને સંપૂર્ણપણે સેટઅપ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને થોડા સમય પછી તે પૂર્ણ કરવા માટેનું રિમાઇન્ડર મેળવો.</item>
        <item>તમારું Google આસિસ્ટંટ સેટઅપ કરવાનું, તમારું વૉલપેપર બદલવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિઓ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને તેને થોડા સમય પછી પૂર્ણ કરો.</item>
        <item>તમારું Google આસિસ્ટંટ સેટઅપ કરવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિઓ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને તેને થોડા સમય પછી પૂર્ણ કરો.</item>
        <item>તમારા Google આસિસ્ટંટ સાથે વાત કરવાનું, Google Payનો ઉપયોગ કરવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિઓ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને તેને થોડા સમય પછી પૂર્ણ કરો.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>તમે મૂળભૂત પગલાં પૂર્ણ કરી લીધા છે. તમારા ફોનને સંપૂર્ણપણે સેટઅપ કરવાનું આગળ ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને થોડા સમય પછી તે પૂર્ણ કરવા માટેનું રિમાઇન્ડર મેળવો.</item>
        <item>તમે મૂળભૂત પગલાં પૂર્ણ કરી લીધા છે. તમારું Google આસિસ્ટંટ સેટઅપ કરવાનું, તમારું વૉલપેપર બદલવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિ કરવાનું આગળ ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને થોડા સમય પછી તે પૂર્ણ કરો.</item>
        <item>તમે મૂળભૂત પગલાં પૂર્ણ કરી લીધા છે. તમારું Google આસિસ્ટંટ સેટઅપ કરવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને થોડા સમય પછી તે પૂર્ણ કરો.</item>
        <item>તમે મૂળભૂત પગલાં પૂર્ણ કરી લીધા છે. તમારા Google આસિસ્ટંટ સાથે વાત કરવાનું, Google Payનો ઉપયોગ કરવાનું અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિ કરવાનું ચાલુ રાખો. અથવા હમણાં છોડી દો અને થોડા સમય પછી તે પૂર્ણ કરો.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>સેટઅપ ચાલુ રાખીએ?</item>
        <item>^1ને વિશેષ રીતે તમને અનુરૂપ બનાવો</item>
        <item>તમારા આસિસ્ટંટ સાથે વાત કરો અને બીજી ઘણી પ્રવૃત્તિ કરો</item>
        <item>Googleની સૌથી વધુ સુવિધાઓનો લાભ મેળવો</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>સ્કેન કરી રહ્યું છે...</item>
        <item>કનેક્ટ થઈ રહ્યું છે…</item>
        <item>પ્રમાણિત કરી રહ્યું છે...</item>
        <item>IP ઍડ્રેસ મેળવી રહ્યાં છે...</item>
        <item>કનેક્ટ કર્યું</item>
        <item>સસ્પેન્ડ કરેલ</item>
        <item>ડિસ્કનેક્ટ થઈ રહ્યું છે...</item>
        <item>ડિસ્કનેક્ટ કર્યું</item>
        <item>અસફળ</item>
        <item>અવરોધિત</item>
        <item>નબળા કનેક્શનને અસ્થાયી રૂપે ટાળી રહ્યું છે</item>
    </string-array>
</resources>
