<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Telefonunuzun kurulumu tamamlanıncaya kadar devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp bir hatırlatıcının daha sonra kurulumu tamamlamayı hatırlatmasını sağlayabilirsiniz.</item>
        <item>Google Asistanınızın kurulumunu tamamlamak, duvar kağıdınızı değiştirmek ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz.</item>
        <item>Google Asistanınızın kurulumunu tamamlamak ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz.</item>
        <item>"Google Asistanınızla konuşmak, Google Play'i kullanmak ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Temel işlemleri tamamladınız. Telefonunuzun kurulumu tamamlanıncaya kadar devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp bir hatırlatıcının daha sonra kurulumu tamamlamayı hatırlatmasını sağlayabilirsiniz.</item>
        <item>Temel işlemleri tamamladınız. Google Asistanınızın kurulumunu tamamlamak, duvar kağıdınızı değiştirmek ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz.</item>
        <item>Temel işlemleri tamamladınız. Google Asistanınızın kurulumunu tamamlamak ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz.</item>
        <item>"Temel işlemleri tamamladınız. Google Asistanınızın kurulumunu tamamlamak, Google Play'i kullanmak ve diğer işlemleri yapmak için devam edin. İsterseniz kurulumdan şimdi çıkıp daha sonra da tamamlayabilirsiniz."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Kuruluma devam edilsin mi?</item>
        <item>^1 cihazınızı kendinize özel hale getirin</item>
        <item>Asistanınızla konuşun ve diğer işlemleri yapın</item>
        <item>"Google'dan yararlanın"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Taranıyor…</item>
        <item>Bağlanıyor…</item>
        <item>Kimlik doğrulanıyor…</item>
        <item>IP adresi alınıyor...</item>
        <item>Bağlandı</item>
        <item>Askıya alındı</item>
        <item>Bağlantı kesiliyor…</item>
        <item>Bağlantı kesildi</item>
        <item>Başarısız</item>
        <item>Engellendi</item>
        <item>Kötü bağlantıdan geçici olarak kaçınılıyor</item>
    </string-array>
</resources>
