<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_bar_label">ကွန်ယက်သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ရန်</string>
    <string name="action_bar_title">%1$s သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ပါ</string>
    <string name="action_do_not_use_network">ဒီကွန်ရက်ကို မသုံးပါနှင့်</string>
    <string name="action_use_network">ဒီကွန်ရက်ကို လက်ရှိအတိုင်း သုံးရန်</string>
    <string name="app_name">CaptivePortalLogin</string>
    <string name="channel_description_download_progress">ဖိုင်ဒေါင်းလုဒ်များ တိုးတက်မှုကို ပြသည့် အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="channel_description_downloads">ပြီးသွားသော သို့မဟုတ် ပယ်လိုက်သော ဒေါင်းလုဒ်များကို ပြသည့် အကြောင်းကြားချက်များ</string>
    <string name="channel_name_download_progress">ဒေါင်းလုဒ်တိုးတက်မှု</string>
    <string name="channel_name_downloads">ဒေါင်းလုဒ်များ</string>
    <string name="custom_scheme_example">ဥပမာ အကောင့်ဝင်ရန်စာမျက်နှာသည် အထောက်အထားစိစစ်ခြင်းအတွက် သီးသန့်အပလီကေးရှင်း လိုအပ်နိုင်သည်</string>
    <string name="custom_scheme_warning">သင်ချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးစားနေသည့် ကွန်ရက်က နောက်အပလီကေးရှင်းတစ်ခု ဖွင့်ရန် တောင်းဆိုနေသည်</string>
    <string name="download_completed">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးပြီ</string>
    <string name="downloading_paramfile">%1$s ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသည်</string>
    <string name="error_continue_via_browser">မည်သို့ပင်ဖြစ်စေ ဘရောင်ဇာမှတစ်ဆင့် ရှေ့ဆက်ရန်</string>
    <string name="error_downloading_paramfile">%1$s ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ</string>
    <string name="no_bypass_error_vpnwarning">ထို့အပြင် စက်သည် လောလောဆယ် VPN ဖွင့်ထားသဖြင့် ဤအမှားကို ကျော်သွားရန် မဖြစ်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="page_info">စာမျက်နှာ အချက်အလက်</string>
    <string name="page_info_address">လိပ်စာ-</string>
    <string name="ssl_error_date_invalid">ဤအသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်ရှိ ရက်စွဲ မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ssl_error_example">ဥပမာ၊ ဝင်ရောက်ရန် စာမျက်နှာသည် ပြသထားသည့် အဖွဲ့အစည်းနှင့် သက်ဆိုင်မှု မရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="ssl_error_expired">ဤအသိအမှတ်ပြုလက်မှတ် သက်တမ်းကုန်နေပါပြီ။</string>
    <string name="ssl_error_invalid">ဤအသိအမှတ်ပြုလက်မှတ် မမှန်ကန်ပါ။</string>
    <string name="ssl_error_mismatch">ဝဘ်ဆိုက်အမည်သည် အသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်ရှိ အမည်နှင့် မကိုက်ညီပါ။</string>
    <string name="ssl_error_not_yet_valid">ဤအသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်သည် မမှန်ကန်သေးပါ။</string>
    <string name="ssl_error_unknown">အသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်ဆိုင်ရာ အမျိုးအမည်မသိ အမှား။</string>
    <string name="ssl_error_untrusted">ဤအသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်သည် ယုံကြည်ရသော စစ်ဆေးရေးအဖွဲ့ထံမှ မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="ssl_error_view_certificate">အသိအမှတ်ပြုလက်မှတ်ကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="ssl_error_warning">သင်ချိတ်ဆက်ရန် ကြိုးစားနေသည့် ကွန်ရက်သည် လုံခြုံရေးပြဿနာ ရှိနေသည်။</string>
    <string name="ssl_security_warning_title">လုံခြုံရေး သတိပေးချက်</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
</resources>
