<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Tiếp tục thiết lập đầy đủ cho điện thoại của bạn. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và nhận lời nhắc hoàn thành sau.</item>
        <item>Tiếp tục thiết lập Trợ lý Google, thay đổi hình nền, v.v. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và hoàn thành sau.</item>
        <item>Tiếp tục thiết lập Trợ lý Google và thực hiện nhiều thao tác khác. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và thiết lập sau.</item>
        <item>Tiếp tục trò chuyện với Trợ lý Google, sử dụng Google Pay, v.v. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và thiết lập sau.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Bạn đã thiết lập xong thông tin cơ bản. Hãy tiếp tục thiết lập đầy đủ cho điện thoại của mình hoặc thoát ngay bây giờ và nhận lời nhắc hoàn thành sau.</item>
        <item>Bạn đã thiết lập xong thông tin cơ bản. Hãy tiếp tục thiết lập Trợ lý Google, thay đổi hình nền, v.v. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và hoàn thành sau.</item>
        <item>Bạn đã thiết lập xong thông tin cơ bản. Hãy tiếp tục thiết lập Trợ lý Google và thực hiện nhiều thao tác khác. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và thiết lập sau.</item>
        <item>Bạn đã thiết lập xong thông tin cơ bản. Hãy tiếp tục trò chuyện với Trợ lý Google, sử dụng Google Pay, v.v. Bạn cũng có thể thoát ngay bây giờ và thiết lập sau.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Tiếp tục thiết lập?</item>
        <item>Thiết lập ^1 theo cách của bạn</item>
        <item>Trò chuyện với Trợ lý và hơn thế nữa</item>
        <item>Khai thác tối đa sức mạnh của Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Đang quét…</item>
        <item>Đang kết nối…</item>
        <item>Đang xác thực…</item>
        <item>Đang lấy địa chỉ IP…</item>
        <item>Đã kết nối</item>
        <item>Bị tạm ngưng</item>
        <item>Đang ngắt kết nối…</item>
        <item>Đã ngắt kết nối</item>
        <item>Không thành công</item>
        <item>Bị chặn</item>
        <item>Tạm thời tránh kết nối kém</item>
    </string-array>
</resources>
