<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>तुमचा फोन पूर्णपणे सेट करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा. आतापुरते सोडून द्या आणि ते नंतर पूर्ण करण्याची सूचना मिळवा.</item>
        <item>Google असिस्टंट सेट करण्यासाठी, तुमचा वॉलपेपर बदलण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर पूर्ण करा.</item>
        <item>Google असिस्टंट सेट करण्यासाठी आणि इतर बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर सेट करा.</item>
        <item>तुमच्या Google असिस्टंट शी बोलण्यासाठी, Google Pay वापरण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर सेट करा.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. तुमचा फोन पूर्णपणे सेट अप होण्यासाठी सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि ते नंतर पूर्ण करण्याची सूचना मिळवा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. तुमचा Google असिस्टंट सेट अप करण्यासाठी, तुमचा वॉलपेपर बदलण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि नंतर पूर्ण करा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. Google असिस्टंट सेट करण्यासाठी आणि बरेच काही करण्यासाठी पुढे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि हे नंतर सेट करा.</item>
        <item>तुम्ही मूलभूत गोष्टी समजून घेतलेल्या आहेत. तुमचे Google असिस्टंट सोबत बोलणे, Google Pay वापरणे आणि बरेच काही करणे सुरू ठेवा किंवा आतापुरते सोडून द्या आणि हे नंतर सेट करा.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>सेटअप करणे सुरू ठेवायचे?</item>
        <item>^1 ला तुमच्या आवडीप्रमाणे सेट करा</item>
        <item>तुमच्या असिस्टंटशी बोला आणि बरेच काही करा</item>
        <item>Google चा पुरेपूर वापर करा</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>स्कॅन करत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट करत आहे...</item>
        <item>प्रमाणीकरण करत आहे…</item>
        <item>IP पत्ता मिळवत आहे…</item>
        <item>कनेक्ट केले</item>
        <item>निलंबित</item>
        <item>डिस्कनेक्ट करत आहे...</item>
        <item>डिस्कनेक्ट केले</item>
        <item>अयशस्वी</item>
        <item>अवरोधित</item>
        <item>तात्पुरते खराब कनेक्शन टाळत आहे</item>
    </string-array>
</resources>
