<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Teruskan untuk melengkapkan persediaan telefon anda. Anda juga boleh keluar sekarang dan mendapatkan peringatan untuk menyelesaikan persediaan kemudian</item>
        <item>Teruskan untuk menyediakan Google Assistant anda, menukar kertas dinding dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyelesaikan persediaan kemudian.</item>
        <item>Teruskan untuk menyediakan Google Assistant anda dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyediakan perkara ini kemudian.</item>
        <item>Teruskan untuk bercakap dengan Google Assistant anda, menggunakan Google Play dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyediakan perkara ini kemudian.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Anda telah selesai melakukan persediaan asas. Teruskan untuk melengkapkan persediaan telefon anda. Anda juga boleh keluar sekarang dan menerima peringatan untuk menyelesaikan persediaan kemudian.</item>
        <item>Anda telah selesai melakukan persediaan asas. Teruskan untuk menyediakan Google Assistant, menukar kertas dinding anda dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyelesaikan persediaan kemudian.</item>
        <item>Anda telah selesai melakukan persediaan asas. Teruskan untuk menyediakan Google Assistant anda dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyediakan perkara ini kemudian.</item>
        <item>Anda telah selesai melakukan persediaan asas. Teruskan untuk bercakap dengan Google Assistant anda, menggunakan Google Play dan pelbagai lagi. Anda juga boleh keluar sekarang dan menyediakan perkara ini kemudian.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Teruskan persediaan?</item>
        <item>Sediakan ^1 mengikut cita rasa anda</item>
        <item>Bercakap dengan Assistant anda &amp; pelbagai lagi</item>
        <item>Manfaatkan Google sepenuhnya</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Mengimbas...</item>
        <item>Menyambung...</item>
        <item>Mengesahkan...</item>
        <item>Mendapatkan alamat IP...</item>
        <item>Disambungkan</item>
        <item>Digantung</item>
        <item>Memutuskan sambungan...</item>
        <item>Diputuskan sambungan</item>
        <item>Tidak berjaya</item>
        <item>Disekat</item>
        <item>Mengelakkan sambungan lemah buat sementara</item>
    </string-array>
</resources>
