<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Continuați pentru a finaliza configurarea telefonului. Puteți și să ieșiți și să primiți un memento pentru a o încheia mai târziu.</item>
        <item>Continuați pentru a configura Asistentul Google, pentru a schimba imaginea de fundal și altele. Puteți și să ieșiți și să încheiați mai târziu.</item>
        <item>Continuați pentru a configura Asistentul Google și altele. Puteți și să ieșiți și să le configurați mai târziu.</item>
        <item>Continuați pentru a vorbi cu Asistentul Google, pentru a folosi Google Pay și altele. Puteți și să ieșiți și să le configurați mai târziu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Ați terminat cu setările de bază. Continuați pentru a termina configurarea telefonului. Puteți și să ieșiți și să primiți un memento pentru a o termina mai târziu.</item>
        <item>Ați terminat cu setările de bază. Continuați pentru a configura Asistentul Google, pentru a schimba imaginea de fundal și altele. Puteți și să ieșiți și să terminați mai târziu.</item>
        <item>Ați terminat cu setările de bază. Continuați pentru a configura Asistentul Google și altele. Puteți și să ieșiți și să le configurați mai târziu.</item>
        <item>Ați terminat cu setările de bază. Continuați pentru a vorbi cu Asistentul Google, pentru a folosi Google Pay și altele. Puteți și să ieșiți și să le configurați mai târziu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Continuați configurarea?</item>
        <item>Personalizați-vă dispozitivul ^1</item>
        <item>Vorbiți cu Asistentul și altele</item>
        <item>Profitați la maximum de Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Se caută...</item>
        <item>Se conectează...</item>
        <item>În curs de autentificare…</item>
        <item>Se obține adresa IP...</item>
        <item>Conectată</item>
        <item>Suspendată</item>
        <item>În curs de deconectare...</item>
        <item>Deconectată</item>
        <item>Nereușit</item>
        <item>Blocat</item>
        <item>Evitarea temporară a conexiunii slabe</item>
    </string-array>
</resources>
