<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">မူလနေရာကို သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">အပေါ်သို့သွားရန်</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ပိုမိုရွေးချယ်စရာများ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ပြီးဆုံးပါပြီ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">အားလုံးကို ကြည့်ရန်</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">အက်ပ်တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="abc_capital_off">ပိတ်</string>
    <string name="abc_capital_on">ဖွင့်</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">ရှာဖွေပါ...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ရှာစရာ အချက်အလက်များ ဖယ်ရှားရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ရှာစရာ အချက်အလက်နေရာ</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ရှာဖွေစရာ အချက်အလက်ကို ပေးပို့ရန်</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">မျှဝေဖို့ ရွေးပါ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ဖြင့် မျှဝေရန်</string>
    <string name="abc_slice_error">ချိတ်ဆက်၍ မရပါ</string>
    <string name="abc_slice_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="abc_slice_more_content">+ %1$d</string>
    <string name="abc_slice_permission_allow">ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="abc_slice_permission_checkbox">မည်သည့်အက်ပ်မဆိုမှ အချပ်များ ပြသရန်အတွက် %1$s ကို ခွင့်ပြုရန်</string>
    <string name="abc_slice_permission_deny">ငြင်းပယ်ရန်</string>
    <string name="abc_slice_permission_text_1">- ၎င်းသည် %1$s မှ အချက်အလက်ကို ဖတ်နိုင်သည်</string>
    <string name="abc_slice_permission_text_2">- ၎င်းသည် %1$s အတွင်း လုပ်ဆောင်ချက်များ ပြုလုပ်နိုင်သည်</string>
    <string name="abc_slice_permission_title">%1$s အား %2$s ၏အချပ်များ ပြသခွင့်ပြုပါသလား။</string>
    <string name="abc_slice_show_more">နောက်ထပ် ပြပါ</string>
    <string name="abc_slice_updated">%1$s က အပ်ဒိတ်လုပ်ထားသည်</string>
    <string name="abc_slices_permission_request">%1$s သည် %2$s ၏အချပ်များကို ပြသလိုသည်</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ခေါက်ရန်</string>
    <string name="app_name">Pixel သက်ဝင်နောက်ခံပုံ</string>
    <string name="app_name_miniman">Pixel နောက်ခံပုံများ ၁၈- မီနီမန်း-</string>
    <string name="author_google_data">သက်ဝင်လာသော ပုံများ</string>
    <string name="author_google_miniman">လော်ရာ ဒူမီထရူ၊ အသက်ဝင်လာခြင်း</string>
    <string name="author_google_universe">Google Earth၊ သက်ရှိ စကြဝဠာ</string>
    <string name="cancel_download_wallpaper">ထွက်ရန်</string>
    <string name="canyons_description">ပျော့အိစေးကပ်သော ပုံစံများအား ပြန်လည်ပုံသွင်းရန် လိုက်လျောညီထွေရှိသည့် ဤမျက်နှာပြင်များကို ထိပါ။</string>
    <string name="canyons_wallpaper_name">ပျော့အိစေးကပ်သော</string>
    <string name="channel_description">Pixel သက်ဝင်နောက်ခံပုံ အကြောင်းကြားချက်</string>
    <string name="cities_description_v1">"'ကမ်းနားရှိ မြို့ကလေး' တွင် တစ်နေ့တာ အရိပ်ဖြတ်သန်းမှုဖြင့် သက်ဝင်လျက်ရှိပါသည်။ Google ၏ ရုံးကို သင်ရှာတွေ့နိုင်ပါသလား။ ဆန်ဖရန်စစ္စကို၊ အမေရိကန် ပြည်ထောင်စု"</string>
    <string name="cities_description_v2">အိပ်စက်ခြင်းမရှိသည့် မြို့၏ နေ့နှင့် ညပြောင်းလဲသွားပုံကို ကြည့်လိုက်ပါ။ နယူးယောက်၊ အမေရိကန် ပြည်ထောင်စု</string>
    <string name="cities_wallpaper_name_v1">မြို့ပြ ပုံရိပ်မည်း၊ ဆန်ဖရန်စစ္စကို</string>
    <string name="cities_wallpaper_name_v2">မြို့ပြ ပုံရိပ်မည်း၊ နယူးယောက်</string>
    <string name="color_beige_blue">အပြာမှိုင်း</string>
    <string name="color_black">အနက်</string>
    <string name="color_blue">အပြာ</string>
    <string name="color_chips_title">အရောင်ရွေးပါ</string>
    <string name="color_dark_green">အစိမ်းရင့်</string>
    <string name="color_green">အစိမ်း</string>
    <string name="color_grey">မီးခိုး</string>
    <string name="color_grey_yellow">အဝါမှိုင်း</string>
    <string name="color_light_green">အစိမ်းနု</string>
    <string name="color_orange_pink">ပန်းလိမ္မော်</string>
    <string name="color_pink">ပန်းရောင်</string>
    <string name="color_purple">ခရမ်း</string>
    <string name="color_red">အနီ</string>
    <string name="color_salmon">ဆယ်လမွန်</string>
    <string name="color_watermelon">ဖရဲသီး</string>
    <string name="color_white">အဖြူ</string>
    <string name="come_alive_title">အသက်ဝင်လာသော ပုံများ</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို မဖွင့်သ၍ %1$s သည်အလုပ်လုပ်မည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text">သင့်တက်ဘလက်တွင် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများမရှိသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_channel_name">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ ရရှိနိုင်သည်</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s သည် Google Play ဝန်ဆောင်မှုများနှင့် ပြဿနာအနည်းငယ် ရှိနေပါသည်။ ထပ်လုပ်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို သင့်စက်ပစ္စည်းတွင် ပံ့ပိုးမထားသည့်အတွက် ၎င်းမရှိဘဲ %1$s ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">အပ်ဒိတ်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများအား အပ်ဒိတ်မလုပ်ပါက %1$s အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_updating_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုများကို လက်ရှိအပ်ဒိတ်လုပ်နေသောကြောင့် %1$s ကိုဖွင့်၍ရမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_wear_update_text">Google Play ဝန်ဆောင်မှုဗားရှင်းအသစ်များ လိုအပ်နေသည်။ အချိန်အနည်းငယ်အကြာတွင် ၎င်းကိုယ်တိုင်အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ လိမ့်မည်။</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းပေါ်မှာ ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="common_signin_button_text">လက်မှတ်ထိုး ဝင်ရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထိုးဝင်ရေ</string>
    <string name="current_location_item">လက်ရှိ တည်နေရာ (%s)</string>
    <string name="delight_description">သင်ထိလိုက်သည်နှင့် သို့မဟုတ် သင့်ဖုန်းကို စောင်းလိုက်သည်နှင့် မျက်နှာပြင်အနားသတ်တွင် အရောင်များ ခုန်ပေါက်နေမည်ဖြစ်သည်။ ဗလုံစီနေသော အခိုက်အတန့်လေးများကို မလွတ်တန်းကြည့်ထားပါ။</string>
    <string name="delight_wallpaper_name">အမြှုပ်ထခြင်း</string>
    <string name="download_live_wallpaper">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="earth_orbit_wallpaper_description">လက်ဆွဲသေတ္တာ မထုပ်မပိုးပဲ ကမ္ဘာအနှံ့ခရီးထွက်ပါ။ သင့်ရဲ့ ရှုထောင့်များဟာ တစ်နေ့လုံးတောက်လျောက် ပြောင်းလဲလာပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="earth_orbit_wallpaper_name">ကမ္ဘာကြီးက သင့်ထံရောက်လာပါမည်</string>
    <string name="fiji_description">"အပျော်စီးသင်္ဘောများစီး၍ အသက်ရှူပိုက်ဖြင့် ရေငုပ်ခြင်းအတွက် ကမ္ဘာ့အဆင့်မီ လူသိများသော 'မာလိုလို ဘာရီယာ သန္တာကျောက်တန်း' သို့ ဒိုင်ဗင်ထိုးဝင်လိုက်ပါ။ မာလိုလို ဘာရီယာ သန္တာကျောက်တန်း၊ ဖီဂျီ"</string>
    <string name="fiji_wallpaper_name">အပူပိုင်းဒေသ သင်္ဘောခရီး၊ မာလိုလို ဘာရီယာ သန္တာကျောက်တန်း</string>
    <string name="globe_wallpaper_description">အပိုလို ၁၇ ၏ ဘလူးမာဘယ်ဓာတ်ပုံကဲ့သို့ အာကာသမှနေ၍ သင့်တည်နေရာကို weather.com မှ အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီဖြစ်ပေါ်နေသည့် တိမ်စိုင်များ၊ လျှပ်စီး ဒေတာများနှင့် ကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="globe_wallpaper_name">အံ့ဩဖွယ် စကျင်ကျောက်</string>
    <string name="google_earth_explore">လေ့လာရန်</string>
    <string name="google_earth_live_earth_collection">Google Earth၊ တိုက်ရိုက်လွှင့် စကြဝဠာ</string>
    <string name="google_earth_weather_collection">Weather.com၊ သက်ရှိ စကြဝဠာ</string>
    <string name="halfdome_wallpaper_description">ယိုစဲမတီတောင်ကြားရှိ ဤ ကျောက်တုံးဖြစ်တည်မှုအပေါ်အခြေခံပြီး ယင်း၏ထူးခြားသည့်ပုံသဏ္ဌာန်အတွက် အမည်ပေးထားခြင်းဖြစ်သည်။ တောင်ကြားအောက်ခြေမှစ၍ ပေပေါင်း ၄၇၃၇ ပေအမြင့် ရှိပါသည်။</string>
    <string name="halfdome_wallpaper_name">စက်ဝိုင်းခြမ်းပုံ၊ ယိုစဲမတီ အမျိုးသားဥယျာဉ်၊ ကာလီဖိုးနီးယား</string>
    <string name="honolulu_wallpaper_description">ဟာဝိုင်ယီကို \"သက်တန့်ပြည်နယ်\" ဟူသော အမည်ပြောင် ရရှိစေခဲ့သည့် တိမ်စိုင်များ၊ မိုးပေါက်ကလေးများဖြင့် လွင့်မြောခြင်း။ ကာနေအိုဟေး၊ ဟာဝိုင်ယီ၊ ယူနိုက်တက်စတိတ်</string>
    <string name="honolulu_wallpaper_name">တိမ်စိုင်များအကြား လမ်းတစ်ခေါက်၊ ဟာဝိုင်ယီ</string>
    <string name="imprint_description">သင့်ဖုန်းကို ရွှေ့တိုင်း သို့မဟုတ် ထိတိုင်း ခပ်မှိန်မှိန်အလင်းရောင်ထွက်အောင် လုပ်ပါ။</string>
    <string name="imprint_wallpaper_name">ခပ်မှိန်မှိန်</string>
    <string name="kent_wallpaper_description">သစ်သီးပင်များစွာစိုက်ပျိုးမှုနှင့် တဆေးနွယ်ပင်ဥယျာဉ်ရှိသည့်အတွက် ကင်န့်ကို အင်္ဂလန်၏ဥယျာဉ်ဟု ခေါ်ဆိုကြပါသည်။</string>
    <string name="kent_wallpaper_name">ဥယျာဉ်၊ ကင်န့်၊ ယူကေ</string>
    <string name="lagos_wallpaper_description">ပေါ်တူဂီ၊ လာဂိုးစ်၊ အတ္တလန်တိတ် ကမ်းရိုးတန်းတစ်လျှောက် ပေါ်ပေါက်နေသည့် ကျောက်တန်းအုပ်စုကြီးဖြစ်သော ပွန်တာဒါပီဒါဒေး ကို စိမ်းပြာရောင်လှိုင်းတံပိုးတွေ ရိုက်ခံနေသည့် တိုက်ရိုက်လွှင့်ထုတ်မှုကို ကြည့်လိုက်ပါ</string>
    <string name="lagos_wallpaper_name">ငြိမ်သက်လှသည့် ကမ်းရိုးတန်း၊ လာဂိုးစ်</string>
    <string name="leave_download_confirmation">ဒေါင်းလုဒ် ရပ်သွားပါမည်</string>
    <string name="leave_download_title">စာမျက်နှာမှ ထွက်မလား။</string>
    <string name="live_earth_collection">အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ မြင်နိုင်မည့် ကမ္ဘာစီးရီး</string>
    <string name="live_wallpaper_download_title">Pixel သက်ဝင်နောက်ခံပုံ ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="living_universe_title">လှုပ်ရှားနေသော စကြဝဠာ</string>
    <string name="location_search_hint">လိပ်စာ ရှာရန်</string>
    <string name="mars_wallpaper_description">ဗယ်လ်စ် မာရီနာရစ် ခေျာက်နက်ကြီးပေါ်မှ မိုးတိမ်မျှဉ်များလွင့်မြောနေစဉ် မားစ်ရေခဲတောင်များပေါ်ရှိ တကယ့်အချိန်အတိုင်း နေထွက်နေဝင်ချိန်ကို ရှုစားပါ။</string>
    <string name="mars_wallpaper_name">ဂြိုဟ်အနီရောင်</string>
    <string name="mexico_description">"အမေရိကန် ပြည်ထောင်စုမှနေ၍ မက္ကဆီကိုအထိ 'ဆိုနိုရန် ကန္တာရ' တစ်လျှောက် လေနှင့်လွင့်ပါးနေသည့် သဲများကို ကြည့်လိုက်ပါ။ ဆိုနိုရန် ကန္တာရ၊ မက္ကဆီကို"</string>
    <string name="mexico_wallpaper_name">သဲဖြူ၊ ဆိုနိုရန် ကန္တာရ</string>
    <string name="miniman_description">ပျော်တတ်သည့် သင်၏ လမ်းညွှန်သည် အသင့်စောင့်နေပါသည်။ သင့်ဖုန်းကို အသုံးမပြုသည့်အခါ Pixie သည် မှော်ဆန်ဆန် ပေါ်လာမည်ဖြစ်ပြီး လော့ခ်ဖွင့်လိုက်သည့်အခါ ခရီးစထွက်ပါမည်။</string>
    <string name="miniman_wallpaper_name">မှင်စာ</string>
    <string name="miniman_wallpaper_name_v1">မှင်စာ၊ အပြာရင့်ရောင်</string>
    <string name="miniman_wallpaper_name_v2">Pixie၊ ခရမ်းပြာ</string>
    <string name="miniman_wallpaper_name_v3">Pixie၊ မြစိမ်း</string>
    <string name="moab_wallpaper_description">ဥယျာဉ်ထဲတွင် ဘူမိဖွဲ့စည်းမှုအမျိုးမျိုးရှိသည့်အပြင် ကမ္ဘာကျော် ဒယ်လီကိတ် အာချ် အပါအဝင် သဲကျောက်ပေါင်းကူးပေါင်း ၂၀၀၀ ကျော် ရှိပါသည်။</string>
    <string name="moab_wallpaper_name">အာချ် အမျိုးသားဥယျာဉ်၊ မိုအပ်၊ ယူတာ</string>
    <string name="monument_valley_wallpaper_description">မော်ကွန်းကျောက်တိုင်ချိုင့်ဝှမ်း၏ အနီရောင် သဲကျောက်ဖြစ်တည်မှုများပေါ်သို့ မိုးပျံပူဖောင်းများ လွင့်မြောခြင်း။ မော်ကွန်းကျောက်တိုင် ချိုင့်ဝှမ်း၊ အူတာ့ရ်၊ ယူနိုက်တက်စတိတ်</string>
    <string name="monument_valley_wallpaper_name">မော်ကွန်းတိုင်ချိုင့်ဝှမ်း အထက်ပျံသန်းခြင်း</string>
    <string name="moon_wallpaper_description">လကို အနီးကပ်ကြည့်ပြီး လပြည့်လကွယ်ပြောင်းလဲမှုများကို အချိန်နှင့်တစ်ပြေးညီ လေ့လာပါ။</string>
    <string name="moon_wallpaper_name">လပုံ</string>
    <string name="notification_delete_message">သက်ဝင်နောက်ခံပုံကို ဖျက်နေသည်</string>
    <string name="notification_download_message">သက်ဝင်နောက်ခံကို ထည့်သွင်းနေသည်</string>
    <string name="notification_session_message">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နေသော စက်ရှင်ကို စစ်ဆေးနေသည်</string>
    <string name="notification_title">Pixel သက်ဝင်နောက်ခံပုံ</string>
    <string name="pantheon_wallpaper_description">ပန်သီယွန်ကို တည်ဆောက်ပြီးနောက် နှစ်ပေါင်း ၂၀၀၀ ခန့်တွင်ပင် စက်ဝိုင်းပုံသဏ္ဌာန်အဆောက်အအုံကြီးသည် ကမ္ဘာ့အကြီးဆုံး အထောက်အတိုင်မပါသည့် ကွန်ကရစ် အမိုးခုံးအဆောက်အအုံတစ်ခုအဖြစ် ရပ်တည်ဆဲဖြစ်သည်။</string>
    <string name="pantheon_wallpaper_name">ပန်သီယွန်၊ ရောမ၊ အီတလီ</string>
    <string name="permissions_activity">ခွင့်ပြုချက်များ ရေးရန်</string>
    <string name="place_autocomplete_clear_button">ရှာဖွေမှုကို ရှင်းပါ</string>
    <string name="place_autocomplete_search_hint">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="places_autocomplete_clear_button">ရှာဖွေမှု ရှင်းရန်</string>
    <string name="places_autocomplete_label">တစ်နေရာရွေးပါ</string>
    <string name="places_autocomplete_no_results_for_query">%1$s အတွက် ရလဒ် မရှိပါ</string>
    <string name="places_autocomplete_search_hint">ရှာဖွေရန်</string>
    <string name="places_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="places_powered_by_google">Google က ပံ့ပိုးထားသည်</string>
    <string name="places_search_error">ရှာဖွေမှု ရလဒ်များ မဖွင့်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="places_try_again">ထပ်လုပ်ရန်</string>
    <string name="pluto_description">"မျက်နှာပြင်နှစ်ခု မြင်ရသည့် 'ပလူတို'။ နေ့အခါ အနီရောင်လွင်လွင်ဖြင့် တွေ့မြင်နိုင်ပြီး ညအခါတွင်မူ ထူးခြားသော အပြာရောင်ဖြင့် တွေ့မြင်ရပါမည်။"</string>
    <string name="pluto_wallpaper_name">မိုးကုပ်စက်ဝိုင်း မြင်ကွင်းအသစ်</string>
    <string name="search_menu_title">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="slice_location_current_set">"လက်ရှိ ပြနေသည့်အရာ- "</string>
    <string name="slice_location_header">တည်နေရာ ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="sound_viz_description">တေးဂီတ...သင့်တေးဂီတအလိုက် ပစ်ဆယ်များ ရွှေ့ပါမည်။ သီချင်းဖွင့်ထားသည့်အခါ စီးချက်အလိုက် အရောင်များ ပြောင်းသွားသည်ကို တွေ့မြင်ရပါမည်။</string>
    <string name="sound_viz_wallpaper_name">အမြှောင်း</string>
    <string name="split_api_not_found">"ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ 'Play စတိုး' သို့ လက်မှတ်ထိုးဝင်ပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။"</string>
    <string name="split_insufficient_storage">"သိုလှောင်ခန်း ပြည့်နေပါပြီ။ နေရာလွတ်ပြုလုပ်ရန် 'ဆက်တင်များ > သိုလှောင်ခန်း' သို့သွားပါ။"</string>
    <string name="split_module_unavailable">နောက်ခံ မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="split_network_error">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ဆေးပြီး ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="split_service_died">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ နောက်မှ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="split_session_limit_exceed">ဒေါင်းလုဒ်လုပ်၍မရပါ။ မိနစ်အနည်းငယ်အတွင်း ထပ်စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="split_unknown_error">အမျိုးအမည်မသိ အမှား</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">၉၉၉+</string>
    <string name="sunset_wallpaper_description">မိုးကုတ်စက်ဝိုင်းကိုကြည့်လိုက်ပါ။ သင့်ဖုန်းအားပြည့်လာသည်နှင့်အမျှ နေထွက်လာမည်ဖြစ်ပြီး ဘက်ထရီနည်းလာသည်နှင့်အမျှ နေဝင်သွားပါမည်။</string>
    <string name="sunset_wallpaper_name">မိုးကုတ်စက်ဝိုင်း</string>
    <string name="surf_and_turf_description">ရေဆေးပန်းချီဖြင့် ရေးဆွဲထားသည့် သမုဒ္ဒရာပင်လယ်ပြင်နှင့် တောင်တန်းများဖြင့် သင့်ပတ်ဝန်းကျင် ကမ္ဘာကြီး၏ ရွေ့လျားမှုကို ခံစားကြည့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="surf_and_turf_wallpaper_name">သမုဒ္ဒရာထဲက ရေတစ်စက်</string>
    <string name="surf_and_turf_wallpaper_name_v1">သမုဒ္ဒရာအတွင်း ရေတစ်စက်ချခြင်း၊ သန္တာကျောက်</string>
    <string name="surf_and_turf_wallpaper_name_v2">သမုဒ္ဒရာအတွင်း ရေတစ်စက်ချခြင်း၊ ကျောက်ပွင့်</string>
    <string name="surf_and_turf_wallpaper_name_v3">သမုဒ္ဒရာအတွင်း ရေတစ်စက်ချခြင်း၊ ရေလှိုင်းများ</string>
    <string name="switzerland_description">ညအချိန်တွင် သက်ဝင်လှုပ်ရှားလာသည့် အိမ်များနှင့် အဲလ်ပ်တောင်တန်းများ ဝန်းရံနေသည့် ရှဗစ်မြို့လေးသို့ အပန်းဖြေခရီး ထွက်လိုက်ပါ။ ရှဗစ်၊ ဆွစ်ဇာလန်</string>
    <string name="switzerland_wallpaper_name">လမ်းခရီးကို လင်းစေပါ၊ ရှဗစ်</string>
    <string name="tactile_description">သင့်မျက်နှာပြင်ကို ထိလိုက်သည့်အခါ ပေါက်ကွဲမှုကို ခံစားရမည်ဖြစ်သည်။ နောက်ခံသည်လည်း အကြောင်းကြားချက်၊ လော့ခ်ဖွင့်ခြင်းနှင့် အခြားအရာများကို တုံ့ပြန်ပါမည်။</string>
    <string name="tactile_wallpaper_name_center">အပွင့်</string>
    <string name="tactile_wallpaper_name_offset_bloom">မီးပန်း</string>
    <string name="tactile_wallpaper_name_offset_burst">ပေါက်ကွဲမှု</string>
    <string name="togo_wallpaper_description">ပေပေါင်း ၆၅၆ ပေအမြင့်ရှိသည့် ရှင်ဂျုကုရှိ ဤအဆောက်အအုံကို ရိုရှီကာဇူ အူချီဒါက ဒီဇိုင်းဆွဲခဲ့ခြင်းဖြစ်ပြီး ၎င်းသည် တိုကျိုမြို့တွင် ၂၈ ခုမြောက်အမြင့်ဆုံးနှင့် ဂျပန်တစ်နိုင်ငံလုံးတွင် ၃၃ ခုမြောက်အမြင့်ဆုံး အဆောက်အအုံလည်း ဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="togo_wallpaper_name">ရှင်ဂျုကု၊ တိုကျို၊ ဂျပန်</string>
    <string name="utah_description">ပေပေါင်း ၂၂၀၀ မြင့်သည့် ဇိုင်ယွန် အမျိုးသားဥယျာဉ်၏ ခိုသွေးရောင် ကျောက်ထရံကမ်းပါးကို တစ်ချက်မျှ ကြည့်လိုက်ပါ။ ဇိုင်ယွန် အမျိုးသားဥယျာဉ်၊ ယူတာ၊ အမေရိကန် ပြည်ထောင်စု</string>
    <string name="utah_wallpaper_name">ဝေဟင်မှမြင်ကွင်း၊ ဇိုင်ယွန် အမျိုးသားဥယျာဉ်</string>
    <string name="uyuni_wallpaper_description">မြောက်မြားစွာသော မီးတောက်ငှက်တို့ ပေါက်ဖွားရာနေရာ ဖြစ်သည့် ကမ္ဘာ့အကြီးဆုံး ဆားအပြားကြီးဖြစ်သည့် ဆာလာ ဒီ အူရွန်နီကို ကြည့်ပါ။ ဆာလာ ဒီ အူရွန်နီ၊ ဘိုလီးဗီးယား</string>
    <string name="uyuni_wallpaper_name">ဆာ</string>
    <string name="vesuvius_wallpaper_description">အေဒီ ၇၉ တွင် ပွန်ပေကို ဖျက်စီးပြီး ၁၉၄၄ တွင် ပေါက်ကွဲခဲ့သည့် ဗာစူးဗီးယပ်စ် မီးတောင်ထက်ရှိ ငှက်များ အော်မြည်သံ။ ဗာစူးဗီးယပ်စ်တောင်၊ ကမ်ပန်နီးယား၊ အီတလီ</string>
    <string name="vesuvius_wallpaper_name">လျှို့ဝှက်သောမီးများ၊ ဗာစူးဗီးယပ်စ်တောင်</string>
    <string name="whitehaven_wallpaper_description">အဖြူရောင်သဲများဖြင့် ကျော်ကြားသည့် ဝှိုက်ဟေဗင် ကမ်းခြေတွင် ဆီလီကာ ၉၈% ပါဝင်သောကြောင့် တောက်ပသည့်အဖြူရောင်ဖြင့် မြင်တွေ့ရမည် ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="whitehaven_wallpaper_name">ဝှိုက်ဟေဗင် ကမ်းခြေ၊ ကွင်းစ်လန်း၊ ဩစတြေးလျ</string>
    <string name="windy_description">သင်၏တည်နေရာအပေါ် မူတည်၍ ဒေသတွင်း လေတိုက်ခတ်မှုပုံစံများကို အချိန်နှင့် တစ်ပြေးညီ ပြောင်းလဲပါသည်။</string>
    <string name="windy_wallpaper_name">သင့်အတွက် လေတိုက်ပုံ နောက်ခံဒီဇိုင်း</string>
</resources>
