<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Nastavite za potpuno postavljanje telefona. Možete i prekinuti pa kasnije dobiti podsjetnik za dovršavanje postavljanja.</item>
        <item>Nastavite za postavljanje Google Asistenta, promjenu pozadinske slike i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite postavljanje kasnije.</item>
        <item>Nastavite za postavljanje Google Asistenta i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite postavljanje kasnije.</item>
        <item>Nastavite za razgovor s Google Asistentom, korištenje usluge Google Pay i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite postavljanje kasnije.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Najosnovnije je postavljeno. Nastavite za potpuno postavljanje telefona. Možete i prekinuti pa kasnije dobiti podsjetnik za dovršavanje postavljanja.</item>
        <item>Najosnovnije je postavljeno. Nastavite za postavljanje Google Asistenta, promjenu pozadinske slike i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite kasnije.</item>
        <item>Najosnovnije je postavljeno. Nastavite za postavljanje Google Asistenta i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite postavljanje kasnije.</item>
        <item>Najosnovnije je postavljeno. Nastavite za razgovor s Google Asistentom, korištenje usluge Google Pay i još mnogo toga. Ili prekinite pa dovršite postavljanje kasnije.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Nastaviti postavljanje?</item>
        <item>Učinite svoj uređaj ^1 jedinstvenim</item>
        <item>Razgovarajte s Asistentom i još mnogo toga</item>
        <item>Iskoristite sve prednosti aplikacije Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skeniranje…</item>
        <item>Povezivanje…</item>
        <item>Autentifikacija…</item>
        <item>Dobivanje IP adrese…</item>
        <item>Povezano</item>
        <item>Suspendirano</item>
        <item>Prekidanje veze…</item>
        <item>Isključen</item>
        <item>Neuspješno</item>
        <item>Blokirano</item>
        <item>Privremeno izbjegavaj veze lošeg kvaliteta</item>
    </string-array>
</resources>
