<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Sigue para configurar el teléfono completamente. Si lo prefieres, sal de la configuración y te recordaremos que la termines más tarde.</item>
        <item>Sigue para configurar el Asistente de Google, cambiar el fondo de pantalla y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
        <item>Sigue para configurar el Asistente de Google y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
        <item>Sigue para hablar con el Asistente de Google, usar Google Pay y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Ya has terminado con los aspectos básicos. Sigue para configurar completamente tu teléfono. Si lo prefieres, sal de la configuración y te recordaremos que la termines más tarde.</item>
        <item>Ya has terminado con los aspectos básicos. Sigue para configurar completamente tu Asistente de Google, cambiar el fondo de pantalla y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
        <item>Ya has terminado con los aspectos básicos. Sigue para configurar completamente tu Asistente de Google y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
        <item>Ya has terminado con los aspectos básicos. Sigue para configurar completamente tu Asistente de Google, utilizar Google Pay y mucho más. Si lo prefieres, sal de la configuración y termina más tarde.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>¿Quieres continuar con la configuración?</item>
        <item>Personaliza tu ^1</item>
        <item>Habla con tu Asistente y mucho más</item>
        <item>Saca el máximo partido a Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Buscando...</item>
        <item>Estableciendo conexión...</item>
        <item>Autenticando...</item>
        <item>Obteniendo dirección IP…</item>
        <item>Conexión establecida</item>
        <item>Suspendida</item>
        <item>Desconectando...</item>
        <item>Desconectado</item>
        <item>Con error</item>
        <item>Bloqueada</item>
        <item>Inhabilitando conexión inestable temporalmente...</item>
    </string-array>
</resources>
