<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="address_update_error">@string/vzw_address_update_error</string>
    <string name="apt_suite_number">Leilighet, oppgang osv.</string>
    <string name="button_setup_web_portal">Fortsett konfigureringen</string>
    <string name="button_turn_on_wifi">Slå på Wi-Fi</string>
    <string name="city">By</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_message">"Slå på Wi-Fi og koble til et nettverk for å bruke Wi-Fi-anrop.

Du kan konfigurere Wi-Fi-anrop eller oppdatere adressen din for nødssituasjoner med mobilnettverket."</string>
    <string name="connect_to_wifi_or_web_portal_title">Wi-Fi er ikke tilkoblet</string>
    <string name="e911_title">@string/vzw_e911_title</string>
    <string name="edit_address">Endre adressen</string>
    <string name="emergency_address_app_label">Konfigurering av operatør</string>
    <string name="failure_contact_carrier">Ta kontakt med operatøren din for å slå på Wi-Fi-anrop.</string>
    <string name="house_number">Adressenummer</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="progress_text">Vent litt</string>
    <string name="save">Lagre</string>
    <string name="save_anyway">Lagre likevel</string>
    <string name="state">Fylke/delstat</string>
    <string name="street">Gate</string>
    <string name="tos_continue">Fortsett</string>
    <string name="tos_title">@string/vzw_tos_title</string>
    <string name="vzw_address_alternate_text">Mente du:</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part1">Vi fant ikke adressen du oppga fordi gateadressen ikke ble funnet, eller fordi byen, poststedet eller postnummeret er feil.</string>
    <string name="vzw_address_confirm_text_part2">Hvis byen, poststedet og postnummeret er feil, trykker du på %1$s. Ellers trykker du på %2$s.</string>
    <string name="vzw_address_select_text">Vi fant ikke adressen du skrev inn:</string>
    <string name="vzw_address_update_error">Vi kan ikke oppdatere den nåværende adressen for nødssituasjoner på dette tidspunktet. Prøv igjen senere.</string>
    <string name="vzw_address_update_success_toast">Adressen for nødssituasjoner er oppdatert</string>
    <string name="vzw_e911_description"><b>VIKTIG – ADRESSE KREVES FOR NØDANROP TIL 911</b>"
For å slå på Wi-Fi-anrop, skriv inn den amerikanske adressen du ønsker at nødetatene skal sendes til hvis du ringer 911. Du kan når som helst endre denne adressen i innstillingene. Det er veldig viktig at du holder denne adressen oppdatert."</string>
    <string name="vzw_e911_title">Informasjon om sted for nødssituasjoner</string>
    <string name="vzw_e911_warning"><b>ADVARSLER – BEGRENSNINGER FOR NØDANROP TIL 911</b>"
Når du ringer 911, må du alltid fortelle operatøren hvor du er. 911-anropet ditt går bare over Wi-Fi hvis mobilnettverket er utilgjengelig. 911-anrop over Wi-Fi kan bli forsinkede eller mislykkede hvis for eksempel 911-systemet ikke gjenkjenner adressen, hvis det er strømbrudd, eller hvis Wi-Fi-tilkoblingen ikke fungerer. Nødtjenestene sendes til adressen du har oppgitt ovenfor, så sørg for at du holder den oppdatert."</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_head">Nødetatene kunne ikke bekrefte adressen.</string>
    <string name="vzw_partial_confirm_text">Er du sikker på at du vil bruke denne adressen i tilfelle en nødssituasjon?</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part1">Byen, poststedet eller postnummerer du oppga, er muligens feil.</string>
    <string name="vzw_partial_failure_text_part2">Kontrollér adressen og prøv igjen.</string>
    <string name="vzw_tos_link">Vilkår</string>
    <string name="vzw_tos_text">"Med Wi-Fi-anrop kan du utføre anrop over Wi-Fi når mobilnettverket er utilgjengelig.

For å konfigurere Wi-Fi-anrop må du angi en amerikansk adresse. Denne adressen brukes av nødtjenestene på stedet du befinner deg, hvis du utfører et nødanrop (E911) over Wi-Fi fra denne telefonen i USA.

Vi anbefaler at du endrer denne adressen når du utfører anrop med et annet Wi-Fi-nettverk, slik at informasjonen din er nøyaktig. Du kan når som helst endre stedet ditt ved å gå til innstillingsmenyen for Wi-Fi-anrop."</string>
    <string name="vzw_tos_title">Aktiver Wi-Fi-anrop</string>
    <string name="vzw_wfc_activation_error">Kan ikke aktivere Wi-Fi-anrop. Prøv på nytt senere.</string>
    <string name="wfc_activation_error">@string/vzw_wfc_activation_error</string>
    <string name="zip_code">Postnummer</string>
</resources>
