<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Magpatuloy para tapusing i-set up ang iyong telepono. O kaya, umalis ngayon at makatanggap ng paalalang tapusin ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Magpatuloy para i-set up ang iyong Google Assistant, palitan ang wallpaper mo, at higit pa. O kaya, umalis ngayon at tapusin ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Magpatuloy para i-set up ang iyong Google Assistant at higit pa. O kaya, umalis ngayon at i-set up ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Magpatuloy para makausap ang iyong Google Assistant, magamit ang Google Pay, at higit pa. O kaya, umalis ngayon at i-set up ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Tapos ka na sa mga pangunahing bagay. Magpatuloy para tapusing i-set up ang iyong telepono. O kaya, umalis ngayon at makatanggap ng paalalang tapusin ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Tapos ka na sa mga pangunahing bagay. Magpatuloy para i-set up ang iyong Google Assistant, palitan ang wallpaper mo, at higit pa. O kaya, umalis ngayon at tapusin ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Tapos ka na sa mga pangunahing bagay. Magpatuloy para i-set up ang iyong Google Assistant at higit pa. O kaya, umalis ngayon at i-set up ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
        <item>Tapos ka na sa mga pangunahing bagay. Magpatuloy para makausap ang iyong Google Assistant, magamit ang Google Pay, at higit pa. O kaya, umalis ngayon at i-set up ang mga ito sa ibang pagkakataon.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Ituloy ang pag-set up?</item>
        <item>Gawing iyo lang ang ^1</item>
        <item>Kausapin ang iyong Assistant at higit pa</item>
        <item>Sulitin ang Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Nag-i-scan…</item>
        <item>Kumukonekta…</item>
        <item>Pinapatunayan…</item>
        <item>Kumukuha ng IP address…</item>
        <item>Konektado</item>
        <item>Suspendido</item>
        <item>Nadidiskonekta…</item>
        <item>Hindi nakakonekta</item>
        <item>Hindi tagumpay</item>
        <item>Naka-block</item>
        <item>Pansamantalang iniiwasan ang mabagal na koneksyon</item>
    </string-array>
</resources>
