<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>আপনার ফোনটি এখনই সম্পূর্ণ সেট-আপ করে নিন। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করার জন্য রিমাইন্ডার পান।</item>
        <item>Google অ্যাসিস্ট্যান্ট সম্পূর্ণ সেট-আপ করতে, ওয়ালপেপার পরিবর্তন করতে এবং আরও অনেক কিছু করার জন্য সেট-আপের প্রক্রিয়া চালিয়ে যান। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করুন।</item>
        <item>Google অ্যাসিস্ট্যান্ট এবং আরও অনেক কিছু এখনই পুরোপুরি সেট-আপ করুন। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করুন।</item>
        <item>Google অ্যাসিস্ট্যান্টের সাথে কথা বলতে, Google Pay ব্যবহার করতে এবং আরও অনেক সুবিধা উপভোগ করতে সেট-আপ করা চালিয়ে যান। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>প্রাথমিক জিনিসগুলি সেট করা হয়ে গেছে। এখনই সম্পূর্ণ সেট-আপ করে নিন। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করার জন্য রিমাইন্ডার পান।</item>
        <item>প্রাথমিক জিনিসগুলি সেট করা হয়ে গেছে। Google অ্যাসিস্ট্যান্ট সম্পূর্ণ সেট-আপ করতে, ওয়ালপেপার পরিবর্তন করতে এবং আরও অনেক কিছু করার জন্য সেট-আপের প্রক্রিয়া চালিয়ে যান।</item>
        <item>প্রাথমিক জিনিসগুলি সেট করা হয়ে গেছে। Google অ্যাসিস্ট্যান্ট সম্পূর্ণ সেট-আপ করতে এবং আরও অনেক কিছু করার জন্য সেট-আপের প্রক্রিয়া চালিয়ে যান। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করুন।</item>
        <item>প্রাথমিক জিনিসগুলি সেট করা হয়ে গেছে। Google অ্যাসিস্ট্যান্টের সাথে কথা বলতে, Google Pay ব্যবহার করতে এবং আরও অনেক সুবিধা উপভোগ করতে সেট-আপের প্রক্রিয়া চালিয়ে যান। অথবা এখন বন্ধ রেখে বাকিটা পরে করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>সেট-আপ চালিয়ে যাবেন?</item>
        <item>^1 ডিভাইসটি নিজের প্রয়োজন মতো সেট করে নিন</item>
        <item>অ্যাসিস্ট্যান্টের সাথে কথা বলুন ও আরও অনেক কিছু করুন</item>
        <item>Google-এর থেকে সর্বাধিক সুবিধা পান</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>স্ক্যান করা হচ্ছে…</item>
        <item>কানেক্ট হচ্ছে...</item>
        <item>যাচাইকরণ হচ্ছে...</item>
        <item>আইপি অ্যাড্রেস প্রাপ্ত করা হচ্ছে...</item>
        <item>কানেক্ট হয়েছে</item>
        <item>স্থগিত করা হয়েছে</item>
        <item>ডিসকানেক্ট হচ্ছে...</item>
        <item>ডিসকানেক্ট করা হয়েছে</item>
        <item>অসফল</item>
        <item>ব্লক করা</item>
        <item>সাময়িকরূপে দুর্বল কানেকশন এড়ানো হচ্ছে</item>
    </string-array>
</resources>
