<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Продолжете и целосно поставете го телефонот. Или престанете сега и добијте потсетник да завршите подоцна.</item>
        <item>Продолжете понатаму и поставете го вашиот „Помошник на Google“, сменете го тапетот и друго. Или престанете сега и завршете подоцна.</item>
        <item>Продолжете понатаму и поставете го вашиот „Помошник на Google“ и друго. Или престанете сега и поставете ги овие работи подоцна.</item>
        <item>Продолжете понатаму за да може да зборувате со вашиот „Помошник на Google“, да користите Google Pay и друго. Или престанете сега и поставете ги овие работи подоцна.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Ги поставивте основните работи. Продолжете понатаму и целосно поставете го телефонот. Или престанете сега и добијте потсетник да завршите подоцна.</item>
        <item>Ги поставивте основните работи. Продолжете понатаму и поставете го вашиот „Помошник на Google“, сменете го тапетот и друго. Или престанете сега и завршете подоцна.</item>
        <item>Ги поставивте основните работи. Продолжете понатаму и поставете го вашиот „Помошник на Google“ и друго. Или престанете сега и поставете ги овие работи подоцна.</item>
        <item>Ги поставивте основните работи. Продолжете понатаму за да може да зборувате со вашиот „Помошник на Google“, да користите Google Pay и друго. Или престанете сега и поставете ги овие работи подоцна.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Дали да продолжи поставувањето?</item>
        <item>Направете го ^1 уникатно ваш</item>
        <item>Зборувајте со вашиот „Помошник“ и друго</item>
        <item>Извлечете максимум од Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Скенирање...</item>
        <item>Се поврзува...</item>
        <item>Автентицирање...</item>
        <item>Добивање ИП адреса...</item>
        <item>Поврзана</item>
        <item>Суспендирана</item>
        <item>Се исклучува...</item>
        <item>Исклучено</item>
        <item>Неуспешна</item>
        <item>Блокирана</item>
        <item>Привремено избегнува лоша врска</item>
    </string-array>
</resources>
