<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Lanjutkan untuk menyelesaikan penyiapan ponsel Anda. Atau, keluar sekarang dan dapatkan pengingat untuk menyelesaikannya nanti.</item>
        <item>Lanjutkan untuk menyiapkan Asisten Google Anda, mengubah wallpaper Anda, dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan selesaikan nanti.</item>
        <item>Lanjutkan untuk menyiapkan Asisten Google Anda dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan siapkan nanti.</item>
        <item>Lanjutkan untuk berbicara dengan Asisten Google Anda, menggunakan Google Pay, dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan siapkan nanti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Anda telah menyelesaikan dasar-dasarnya. Lanjutkan untuk menyelesaikan penyiapan ponsel. Atau, keluar sekarang dan dapatkan pengingat untuk menyelesaikannya nanti.</item>
        <item>Anda telah menyelesaikan dasar-dasarnya. Lanjutkan untuk menyiapkan Asisten Google Anda, mengubah wallpaper Anda, dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan selesaikan nanti.</item>
        <item>Anda telah menyelesaikan dasar-dasarnya. Lanjutkan untuk menyiapkan Asisten Google Anda dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan siapkan nanti.</item>
        <item>Anda telah menyelesaikan dasar-dasarnya. Lanjutkan untuk berbicara dengan Asisten Google Anda, menggunakan Google Pay, dan lainnya. Atau, keluar sekarang dan siapkan nanti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Lanjutkan penyiapan?</item>
        <item>Sesuaikan ^1 dengan gaya unik Anda</item>
        <item>Bicaralah dengan Asisten Anda &amp; lainnya</item>
        <item>Optimalkan penggunaan Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Memindai...</item>
        <item>Menyambung…</item>
        <item>Mengautentikasi…</item>
        <item>Mendapatkan alamat IP…</item>
        <item>Terhubung</item>
        <item>Ditangguhkan</item>
        <item>Memutus sambungan...</item>
        <item>Sambungan terputus</item>
        <item>Gagal</item>
        <item>Dicekal</item>
        <item>Menghindari sambungan buruk untuk sementara</item>
    </string-array>
</resources>
