<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Telefonu tam ayarlamağa davam edin. Yaxud indi çıxın və sonra tamamlamaq üçün xatırlatma əldə edin.</item>
        <item>Google Assistenti quraşdırmağa, divar kağızını dəyişməyə və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və sonra tamamlayın.</item>
        <item>Google Assistenti quraşdırmağa və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və bunları sonra quraşdırın.</item>
        <item>"Google Assistentlə danışmağa, Google Pay'dən istifadə etməyə və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və bunları sonra ayarlayın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Əsas mərhələ başa çatdı. Telefonu tam ayarlamağa davam edin, yaxud indi çıxın və sonra tamamlamaq üçün xatırlatma əldə edin.</item>
        <item>Əsas mərhələ başa çatdı. Google Assistenti tam quraşdırmağa, divar kağızını dəyişməyə və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və sonra tamamlamaq üçün xatırlatma əldə edin.</item>
        <item>Əsas mərhələ başa çatdı. Google Assistenti tam quraşdırmağa və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və sonra tamamlamaq üçün xatırlatma əldə edin.</item>
        <item>"Əsas mərhələ başa çatdı. Google Assistentlə danışmağa, Google Pay'dən istifadə etməyə və s. davam edin. Yaxud indi çıxın və sonra tamamlamaq üçün xatırlatma əldə edin."</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Quraşdırmağa davam edilsin?</item>
        <item>^1 cihazını özünüzküləşdirin</item>
        <item>Assistentlə danışın və s.</item>
        <item>"Google'dan maskimum yararlanın"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skan edilir ...</item>
        <item>Qoşulur ...</item>
        <item>Autentifikasiya edilir...</item>
        <item>IP ünvanı əldə edilir...</item>
        <item>Qoşulu</item>
        <item>Durdurulmuş</item>
        <item>Ayrılır ...</item>
        <item>Əlaqə kəsildi</item>
        <item>Uğursuz</item>
        <item>Bloklanıb</item>
        <item>Keyfiyyətsiz bağlantıdan müvəqqəti qaçış</item>
    </string-array>
</resources>
