<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Наставите да бисте до краја подесили телефон. Можете и да изађете и добијете подсетник да завршите касније.</item>
        <item>Наставите да бисте подесили Google помоћник, променили позадину и друго. Можете и да изађете и завршите касније.</item>
        <item>Наставите да бисте подесили Google помоћник и друго. Можете и да изађете и да то подесите касније.</item>
        <item>Наставите да бисте причали са Google помоћником, користили Google Pay и друго. Можете и да изађете и да то подесите касније.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Завршили сте са основним подешавањима. Наставите да бисте до краја подесили телефон. Можете и да изађете и добијете подсетник да завршите касније.</item>
        <item>Завршили сте са основним подешавањима. Наставите да бисте подесили Google помоћник, променили позадину и друго. Можете и да изађете и завршите касније.</item>
        <item>Завршили сте са основним подешавањима. Наставите да бисте подесили Google помоћник и друго. Можете и да изађете и да то подесите касније.</item>
        <item>Завршили сте са основним подешавањима. Наставите да бисте причали са Google помоћником, користили Google Pay и друго. Можете и да изађете и да то подесите касније.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Желите ли да наставите са подешавањем?</item>
        <item>Нека ^1 буде јединствен и само ваш</item>
        <item>Причајте са Помоћником и друго</item>
        <item>Искористите Google на најбољи начин</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Скенирање...</item>
        <item>Повезивање…</item>
        <item>Потврђује се аутентичност...</item>
        <item>Преузимање IP адресе...</item>
        <item>Повезано</item>
        <item>Обустављено</item>
        <item>Прекидање везе...</item>
        <item>Веза је прекинута</item>
        <item>Неуспешно</item>
        <item>Блокирано</item>
        <item>Привремено избегавање лоше везе</item>
    </string-array>
</resources>
