<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>Nastavite da biste postavili telefon do kraja. Postavljanje možete i prekinuti, a kasnije ćete dobiti podsjetnik da ga dovršite.</item>
        <item>Nastavite da biste postavili Google asistenta, promijenili pozadinu i ostalo. Postavljanje možete i prekinuti pa ga kasnije dovršiti.</item>
        <item>Nastavite da biste postavili Google asistenta i ostalo. Postavljanje možete i prekinuti pa ga kasnije dovršiti.</item>
        <item>Nastavite da biste razgovarali s Google asistentom, upotrebljavali Google Pay i ostalo. Postavljanje možete i prekinuti pa ga kasnije dovršiti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>Završili ste s osnovama. Nastavite da biste potpuno postavili telefon ili napustite postavljanje, a kasnije ćete dobiti podsjetnik da ga dovršite.</item>
        <item>Završili ste s osnovama. Nastavite da biste postavili Google asistenta, promijenili pozadinu i još mnogo toga ili napustite postavljanje i dovršite ga kasnije.</item>
        <item>Završili ste s osnovama. Nastavite da biste postavili Google asistenta i ostalo, a možete i prekinuti pa se kasnije vratiti na postavljanje.</item>
        <item>Završili ste s osnovama. Nastavite da biste razgovarali s Google asistentom, upotrebljavali Google Pay i još mnogo toga, a možete i prekinuti pa se kasnije vratiti na postavljanje.</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>Želite li nastaviti s postavljanjem?</item>
        <item>Učinite ^1 uređaj posve jedinstvenim</item>
        <item>Razgovarajte s Asistentom i ostalo</item>
        <item>Iskoristite sve što nudi Google</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>Skeniranje...</item>
        <item>Povezivanje…</item>
        <item>Autentikacija…</item>
        <item>Dohvaćanje IP adrese…</item>
        <item>Povezan</item>
        <item>Obustavljeno</item>
        <item>Isključivanje…</item>
        <item>Niste povezani</item>
        <item>Neuspješno</item>
        <item>Blokirano</item>
        <item>Privremeno izbjegavanje loše veze</item>
    </string-array>
</resources>
