<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="decision_point_message">
        <item>আপোনাৰ ফ’নটো সম্পূৰ্ণৰূপে ছেট আপ কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো এৰি পিছত সম্পূৰ্ণ কৰিবলৈ ৰিমাইণ্ডাৰ পাওক।</item>
        <item>আপোনাৰ Google Assistant ছেট আপ কৰিবলৈ, আপোনাৰ ৱালপেপাৰ সলনি কৰিবলৈ আৰু বহুতো কাম কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো এৰি পিছত ছেট আপ সম্পূৰ্ণ কৰক।</item>
        <item>আপোনাৰ Google Assistant ছেট আপ কৰিবলৈ আৰু বহুতো কাম কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো এৰি এইবোৰক পিছত ছেট আপ কৰক।</item>
        <item>আপোনাৰ Google Assistantৰ লগত কথা পাতিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো এৰি এইবোৰক পিছত ছেট আপ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_message_verbose">
        <item>আপুনি প্ৰাথমিক কামখিনি সম্পূৰ্ণ কৰিলে। আপোনাৰ ফ’নটো সম্পূৰ্ণৰূপে ছেট আপ কৰিবলৈ অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো বাদ দি পিছত সম্পূৰ্ণ কৰিবলৈ এটা ৰিমাইণ্ডাৰ পাওক।</item>
        <item>আপুনি প্ৰাথমিক কামখিনি সম্পূৰ্ণ কৰিলে। আপোনাৰ Google Assistantক ছেট আপ কৰিবলৈ, আপোনাৰ ৱালপেপাৰ সলনি কৰিবলৈ আৰু বহুতো কাম কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো বাদ দি পিছত সম্পূৰ্ণ কৰক।</item>
        <item>আপুনি প্ৰাথমিক কামখিনি সম্পূৰ্ণ কৰিলে। আপোনাৰ Google Assistantক ছেট আপ কৰিবলৈ আৰু বহুতো কাম কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো বাদ দি পিছত সম্পূৰ্ণ কৰক।</item>
        <item>আপুনি প্ৰাথমিক কামখিনি সম্পূৰ্ণ কৰিলে। আপোনাৰ Google Assistantৰ সৈতে কথা পাতিবলৈ, Google Pay ব্যৱহাৰ কৰিবলৈ আৰু বহুতো কাম কৰিবলৈ এই কাৰ্যটো অব্যাহত ৰাখক। বা, এতিয়া এই কাৰ্যটো বাদ দি পিছত সম্পূৰ্ণ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="decision_point_title">
        <item>ছেট আপ প্ৰক্ৰিয়া চলাই ৰাখিবনে?</item>
        <item>^1ক একান্ত নিজৰ কৰি লওক</item>
        <item>আপোনাৰ Assistantৰ লগত কথা পাতক, লগতে আৰু বহুতো কাম কৰক</item>
        <item>Googleৰ পৰা সৰ্বাধিক সুবিধা আদায় কৰক</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_status">
        <item></item>
        <item>স্কেন কৰি থকা হৈছে…</item>
        <item>সংযোগ কৰি থকা হৈছে…</item>
        <item>বিস্বাশযোগ্যতা প্ৰমাণ কৰি থকা হৈছে …</item>
        <item>আইপি ঠিকনা সংগ্ৰহ কৰি থকা হৈছে…</item>
        <item>সংযোগ কৰা হ’ল</item>
        <item>স্থগিত</item>
        <item>সংযোগ বিচ্ছিন্ন কৰি থকা হৈছে</item>
        <item>সংযোগ বিচ্ছিন্ন</item>
        <item>অসফল</item>
        <item>অৱৰোধিত</item>
        <item>কিছুসময়ৰ বাবে দুৰ্বল সংযোগ দেখুওৱা হোৱা নাই</item>
    </string-array>
</resources>
